<channels>
<channel>
<name>Stranger Things</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/9URpkzaMMLK5bdJ1a5HBafzYEWj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://theshoppers.com/pt-br/wp-content/uploads/sites/10/resumo-de-stranger-things-the-shoppers.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20stranger%20things</externallink>
<aired>2016/07/15</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Quando um garoto desaparece, a cidade toda participa nas buscas. Mas o que encontram são segredos, forças sobrenaturais e uma menina.</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------------------
<channels><channel> <name>Black Bird</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20black_bird</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/1pBGNgO2g15FKzWfLCVKlKyVU7w.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/o2C222QdW4dmoyd2dgPlnCcI3cW.jpg</fanart>
<genre>Drama, Crime</genre> <aired>2022/07/06</aired> <studio>APPLE TV+</studio>
<info> [COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]APPLE TV+[/B]

Inspirado em uma história real. Quando Jimmy Keene começa a cumprir uma sentença de 10 anos de prisão, ele recebe uma oferta incrível: se ele conseguir obter uma confissão do suspeito de assassinato Larry Hall, Jimmy será libertado. Completar esta missão torna-se o desafio de sua vida. </info> </channel></channels>
---------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Peaky Blinders: Sangue, Apostas e Navalhas</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/i0uajcHH9yogXMfDHpOXexIukG9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/wiE9doxiLwq3WCGamDIOb2PqBqc.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20peak%20blinders</externallink>
<aired>2013/09/12</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Thomas Shelby e seus irmãos retornam a Birmingham depois de servir no exército britânico durante a Primeira Guerra Mundial. Os Peaky Blinders, a gangue na qual Thomas é líder, controlam a cidade de Birmingham. Mas, como as ambições de Shelby se estendem para além de Birmingham, ele planeja construir o império de negócios que criou e impedir qualquer um que atrapalhar.</info>
</channel>
</channels>
---------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>The Boys</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mY7SeH4HFFxW1hiI6cWuwCRKptN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/mGVrXeIjyecj6TKmwPVpHlscEmw.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20boys</externallink>
<aired>2019/07/25</aired> <studio>AMAZON</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]PRIME VIDEO[/B]

Na trama, conhecemos um mundo em que super-heróis são as maiores celebridades do planeta, e rotineiramente abusam dos seus poderes ao invés de os usarem para o bem.</info>
</channel>
</channels>
---------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Reacher</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20reacher</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bQnnKBe3VsvXKMoNCaYmRzs1Dup.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/wrhLyiY7ksW0fQCqNpa52qiOAH8.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Policial</genre> <aired>2022/02/03</aired> <studio>AMAZON</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]PRIME VIDEO[/B]

A série acompanha a história de Jack Reacher, um veterano investigador da polícia militar que recentemente entrou na vida civil. Reacher agora vaga sem rumo, viajando pelo país sem telefone e sem o essencial enquanto explora a nação a que tanto serviu. Quando Reacher chega à pequena cidade de Margrave, Geórgia, ele encontra uma comunidade em choque com o primeiro homicídio em 20 anos. Os policiais o prendem imediatamente e testemunhas afirmam ter visto Reacher na cena do crime. Enquanto ele batalha para provar sua inocência, uma conspiração profundamente arraigada começa a emergir, o que exigirá a mente aguçada de Reacher e sua força física para lidar com ela. Acima de tudo, uma coisa é certa: eles escolheram o cara errado para incriminar.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Ruptura</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Ruptura</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/d09X5AzxBq4GkHL6j8pmkDPySfA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://flxt.tmsimg.com/assets/p21271543_b_h8_ab.jpg</fanart>
<genre>Drama, Ficção, Mistério</genre> <aired>2022/02/17</aired> <studio>APPLE TV+</studio>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]APPLETV+[/B]

Em Severance, cinco funcionários de uma empresa chamada Lumen aceitam participar de um procedimento experimental onde suas memórias pessoais e de trabalho são permanentemente separadas. Quando estão no escritório, só terão as lembranças referentes ao trabalho e em casa, não lembraram das situações profissionais. Mas por trás desse estranho procedimento, se escondem vários segredos obscuros que a empresa quer manter guardados. O funcionário Mark S (Adam Scott) é um dos primeiros a ser cobaia do experimento. Quando seu amigo de escritório, Petey (Yul Vazquez), é demitido, ele começa a perceber a grande conspiração por trás daquela corporação. Mas quando sai de dentro do escritório, Mark esquece completamente dos acontecimentos. Ele acaba sendo abordado por Petey que começa a informar o que há de errado com a empresa e insiste que ele deve investigar o que realmente está por trás do trabalho que fazem lá dentro.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Westworld</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kVQAR6TBW7zTYVWRjFGBcDKCHsD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.protocoloxp.com.br/wp-content/uploads/2019/07/Westworld-capa.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20westworld</externallink>
<aired>2016/10/02</aired> <studio>HBO</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]HBOMAX[/B]

Num parque temático, visitantes mergulham num universo onde qualquer desejo pode ser realizado por robôs cuidadosamente programados. Mas algumas destas máquinas desviam do padrão de programação com comportamentos anormais.</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Sintonia</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20sintonia</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/06/27/18/58/2642152.png</thumbnail>
<fanart>https://www.ofuxico.com.br/img/upload/noticias/2020/01/02/sintonia_367300_36.jpg</fanart>
<genre>Drama, Crime</genre> <aired>2019/08/09</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Criados juntos na quebrada de São Paulo, três jovens amigos correm atrás de seus sonhos rodeados por música, drogas e religião.</info>
</channel>
</channels>
-----------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Control Z</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8VNA0RdrPk8Ec7XVjpeT0Rnui79.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.falauniversidades.com.br/wp-content/uploads/2020/05/26150524/control-z-serie-netflix.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20control%20z</externallink>
<aired>2020/05/22</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Um hacker começa a divulgar os segredos dos alunos para toda a escola, e Sofia, uma menina observadora e solitária, quer descobrir quem está por trás disso.</info>
</channel>
</channels>
-----------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Manifest: O Mistério do Voo 828</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/r737IHykLHH2Ixml2egtpH4iMl0.jpg</thumbnail>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20manifest</externallink>
<fanart>https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/675/middle/images.terra.com/2021/06/19/886326207-manifest.jpg</fanart>
<aired>2018/09/24</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Um avião reaparece cinco anos após ter decolado, mas para os passageiros apenas cinco horas se passaram. Antes dados como mortos, agora eles encaram uma realidade misteriosa.</info>
</channel>
</channels>
-----------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Irma Vep</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20irma%20vep</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDg1NDRlZTAtNzg0ZC00MTE2LWE2YzEtNmYxZmQ2ZmQ0ODIzXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://flxt.tmsimg.com/assets/p22073134_b_h9_ab.jpg</fanart>
<genre>Comédia | Drama</genre>
<aired>2022/06/05</aired> <studio>HBO</studio>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]HBOMAX[/B]

Baseado no filme de 1996, Irma Vep acompanha Mira (Alicia Vikander), uma atriz norte-americana desiludidade com o caminho que sua carreira tomou. Quando surge uma oportunidade de conseguir um papel como protagonista, ela viaja até a França para participar do remake do clássico Les Vampires, intitulado Irma Vep. Enquanto se preparada para o trabalho, ela começa a notar comportamentos estranhos que não tinha antes e teme estar se tornando mais próxima de sua personagem do que gostaria.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Cavaleiro Da Lua</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20cavaleiro%20da%20lua</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tkc7AVyUoG9VEeDvukN0TVqa24C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lqIfan45G5etdJVydnpM6Z8Nv7J.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Fantasia</genre> <studio>DISNEY+</studio> <aired>2022/03/30</aired>
<note>9.1</note>
<info> [COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]DISNEY+[/B]

Em Cavaleiro da Lua, durante um trabalho sujo, o mercenário Marc Spector (Oscar Isaac) sofre um acidente e acaba sendo abandonado por seus comparsas, ficando à beira da morte. Ele é, então, resgatado e levado para um templo egípcio, onde o deus da lua, Khonshu, lhe oferece uma segunda chance de viver em troca do seu corpo como hospedeiro. Ele sofre de transtorno de identidade dissociativa e, quando acorda, acredita ser Steven Grant, uma de suas várias personalidades alternativas. Steven é funcionário de uma loja e sofre de um grave problema de insônia, assim não tem lembrança alguma sobre o que aconteceu com Marc no templo egípcio. Quando começa a ter visões do Cavaleiro da Lua, a personificação de Khonshu em seu corpo, passa a acreditar que está perdendo sua sanidade e misturando real e fantasia. Ele, então, conhece Arthur Harrow (Ethan Hawke), líder de uma seita religiosa que incentiva Marc/Steven a abraçar o caos que sua vida se tornou e aceitar se tornar permanentemente o Cavaleiro da Lua.
</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Legados</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/tIYb76SgqjUJ6XLFwBrk4gvGNtn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/c6bb23d70b379474a43d0d2e7dc68b27f5a1feaa723f4eabe522d75c633fe0c6._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20legacies</externallink>
<studio>HBO</studio> <aired>2018/10/25</aired>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]HBOMAX[/B]

Hope Mikaelson, descendente da linhagem mais poderosa de vampiros, lobisomens e bruxas, frequenta a Escola Salvatore para Jovens e Superdotados, um refúgio onde ela pode aprender a controlar suas habilidades e impulsos sobrenaturais.</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>This Is Us</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9oYpkVSbjX8TXifdAW0a5ek8XsW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://claudia.abril.com.br/wp-content/uploads/2020/01/this-is-us-poster-1.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20this%20is%20us</externallink>
<studio>AMAZON</studio> <aired>2016/09/20</aired>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]PRIME VIDEO[/B]

A série acompanha um grupo de pessoas cujos caminhos se cruzam, fazendo com que as suas histórias se entrelacem de maneira muito peculiar.</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Ms. Marvel</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ms.%20marvel</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cdkyMYdu8ao26XOBvilNzLneUg1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/04/Ms.-Marvel-DisneyPlus.jpg</fanart>
<genre>Ação | Aventura | Comédia</genre>
<aired>2022/06/08</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]DISNEY+[/B]

Em Ms. Marvel, conhecemos Kamala Khan (Iman Vellani), uma jovem de 16 anos que cresceu em Jersey City. De origem paquistanesa, a adolescente é uma estudante e jogadora exemplar. Em seu tempo livre, Kamala gosta de escrever fanfics e tem um fascínio especial por super-heróis, particularmente pelos Vingadores e a Capitã Marvel. Contudo, a jovem geek tem enfrentado problemas para se encaixar em casa e fazer amigos na escola, já que poucos dos adolescentes ali possuem os mesmo interesses que ela. No entanto, a vida de Kamala muda drasticamente quando ela adquire superpoderes. Agora, com suas novas e misteriosas habilidades, a jovem precisa enfrentar a mesma realidade daqueles super heróis que tanto admira. Acima de tudo, Kamala percebe que ser superpoderosa é uma grande responsabilidade. Kamala terá de equilibrar ser uma super heroína com sua vida na escola, ao mesmo tempo em que passa pela experiência de ser de uma família muçulmana vivendo nos Estados Unidos.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Riverdale</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wRbjVBdDo5qHAEOVYoMWpM58FSA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2020/03/riverdale-1.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20riverdale</externallink>
<aired>2017/01/26</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Enquanto tentam lidar com problemas típicos da adolescência como amor, sexo, escola e família, Archie e sua turma se envolvem em um grande mistério.</info>
</channel>
</channels>
-----------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>The Umbrella Academy</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qhcwrnnCnN8NE1N6XXKHFmveJR9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.tenhomaisdiscosqueamigos.com/wp-content/uploads/2019/02/The-Umbrella-Academy-1280x720.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20umbrella%20academy</externallink>
<aired>2019/02/15</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Com a morte do pai, irmãos com poderes extraordinários se reencontram e descobrem surpreendentes segredos de família – além de uma ameaça iminente à humanidade.</info>
</channel>
</channels>

------------------
<channels>
<channel>
<name>Fear the Walking Dead</name>  
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vUxU39JvOHCsMhPlQTZfPWiw6sE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://geekdama.com.br/wp-content/uploads/2020/07/fear-the-walking-dead-sdcc-2019-banner-capa-postcover.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama</genre> <aired>2015/08/23</aired> <studio>AMAZON</studio>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20fear%20dead</externallink>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]PRIME VIDEO[/B]

Ambientada em Los Angeles, a série mostra o começo do apocalipse zumbi e a temível desintegração da sociedade pelos olhos de uma família disfuncional, que precisa se unir para tentar sobreviver ao caos do fim dos tempos.</info>
</channel>
</channels>
------------------------
<channels>
<channel>
<name>Outer Banks</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20outer%20banks</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oPxi7n5w4GRMi67MfLBxXwuaotz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://uploads.emaisgoias.com.br/2021/12/0946621f-outer-banls.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Mistério, Policial, Romance, Suspense</genre> <aired>2020/04/15</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Na Carolina do Norte, o grupo de adolescentes chamado "Pogues" embarca em uma missão para encontrar o pai desaparecido de seu líder. No processo, eles tropeçam em um mapa do tesouro que descobre um longo segredo enterrado.
</info>
</channel>
</channels>
---------------------------
<channels>hbo
<channel>
<name>Pacificador</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pacificador</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lBw4rwfoLsHAs5pTISgIOFnRk2c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://d2d7ho1ae66ldi.cloudfront.net/ArquivoNoticias/4b8ac14a-285f-11ec-aa6e-9587410378a2/244508367_989131661705822_4687794100020786552_n.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Comédia</genre> <aired>2022/01/13</aired> <studio>HBO</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]HBOMAX[/B]

John Cena estrelará no spin-off de seu personagem em O Esquadrão Suicida (2021), numa série com produção de James Gunn. Pacificador explora as origens do personagem que John Cena interpretou pela primeira vez no filme de 2021 de James Gunn, O Esquadrão Suicida: um homem irresistivelmente vaidoso que acredita na paz a qualquer custo.</info>
</channel>
</channels>
--------------------------
<channels>
<channel>
<name>Obi-Wan Kenobi</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20obi-wan</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOTAxOTlmOTAtMjA0Yy00YjVjLWE3OTQtYjAzMWMxOTAwZTY1XkEyXkFqcGdeQXVyMTM1MTE1NDMx._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ispazio.net/wp-content/uploads/2022/05/obi-wan-kenobi-star-wars-disney-plus-770x407.jpg</fanart>
<genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
<aired>2022/05/27</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]DISNEY+[/B]

Baseado no famoso personagem de Star Wars, a série acompanha as aventuras de Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor), uma década depois dos acontecimentos de A Vingança dos Sith. A trama começa com Obi-Wan cuidando de Luke Skywalker à distância no planeta Tatooine enquanto vive exilado no planeta. Luke vive com seus tios Owen (Joel Edgerton) e Beru Whitesun (Bonnie Plesse), dois fazendeiros que se esforçam para dar um vida normal para o futuro Jedi. Porém, Obi-Wan sabe do perigo iminente que o menino está exposto com seu pai foragido esperando o momento para atacar. Rapidamente as forças do mal começam a ressurgir com a volta de Darth Vader (Hayden Christensen) e ele precisa sair em uma perigosa aventura para proteger Luke e o futuro do universo. Além de Vader, outros vilões de cantos obscuros da galáxia voltam para colocar os Jedi em perigo e cabe a Obi-Wan usar todas as suas habilidades para não apenas proteger Luke, mas ensiná-lo o que ele precisa para se tornar um grande herói.
</info>
</channel>
</channels>
--------------------------
<channels>
<channel>
<name>The Walking Dead</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20walking%20dead</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rqeYMLryjcawh2JeRpCVUDXYM5b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.sopapeldeparede.com.br/wp-content/uploads/2013/02/The-Walking-Dead-02-poster.jpg</fanart>
<genre>Drama, Suspense, Terror, Thriller</genre> <aired>2010/10/31</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]DISNEY+[/B]

Décima temporada dublada da série de Zumbis The Walking Dead. Meses após a retribuição de Alpha, as comunidades restantes tentam lidar com as perdas, relutantemente respeitando as fronteiras que lhe são impostas, enquanto se preparam para uma inevitável batalha. Mas os Sussurradores são uma ameaça diferente de todas que eles já enfrentaram...</info>
</channel>
</channels>
----------------------------
<channels>
<channel>
<name>Outlander</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oR0PM7hFDqY3kO12cLLQMKiJt8I.jpg</thumbnail>
<fanart>http://3.bp.blogspot.com/-PY_yv68BOF0/WxiVvsLaJdI/AAAAAAAAQVc/cdQWldFemPctnQZrIXdDnh8F3WqjlzrrACK4BGAYYCw/s1600/outlander%2B-%2Bseason%2B1.png</fanart>
<genre>Aventura, Drama, Fantasia, Romance</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20outlander</externallink>
<aired>2014/08/09</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]DISNEY+[/B]

Nesse conto épico, um guerreiro e uma enfermeira vivem uma paixão avassaladora, mas 200 anos os separam.</info>
</channel>
</channels>
---------------------------
<channels>
<channel>
<name>American Horror Story</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20american%20horror%20story</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2A4J5vUQT5SJJ8TbPaQPxlVeqo4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fr.web.img4.acsta.net/r_1280_720/pictures/18/09/19/11/13/1329228.jpg</fanart>
<genre>Drama, Terror, Suspense</genre> <aired>2011/10/05</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]DISNEY+[/B]

Mais de 300 anos se passaram desde os tempos turbulentos dos julgamentos das bruxas de Salem e aquelas que conseguiram escapar agora estão enfrentando a extinção. Têm sido feitos misteriosos ataques contra a sua espécie e as garotas estão sendo enviadas para uma escola especial em New Orleans. No meio desse tumulto, está a recém-chegada, Zoe, que guarda um terrível segredo. Alarmada com a recente agressão, Fiona, a muito ausente Suprema, volta para a cidade, determinada em proteger o clã, e não tem problemas em dizimar qualquer um que fique em seu caminho.</info>
</channel>
</channels>
------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Jurassic World: Acampamento Jurássico</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Jurassic%20World:%20Acampamento%20Jur%C3%A1ssico</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kClnDGBEXkiiXK5IZ1BY0VgoPhK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.gaz.com.br/packages/uploads/2020/09/Jurassic-World-Acampamento-Jur%C3%A1ssico.jpg</fanart>
<genre>Kids, Animação, Ação, Aventura</genre> <aired>2020/09/18</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Eles mal se conheciam quando foram acampar num canto remoto daquela ilha. Agora, com dinossauros à solta, esses seis adolescentes terão de virar amigos para sobreviver.</info>
</channel>
</channels>
---------------------------
<channels>
<channel>
<name>Only Murders in the Building</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Only%20Murders%20in%20the%20Building</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4aLjpLklvyu9JGLVljFNZCc4Kc5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://oquartonerd.com.br/wp-content/uploads/2021/07/only-murders-in-the-building-O-Quarto-Nerd-1.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Policial</genre> <aired>2021/08/31</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]DISNEY+[/B]

Três estranhos (Steve Martin, Martin Short, Selena Gomez) que compartilham uma obsessão por histórias de crimes reais acabam se vendo no meio de uma.</info>
</channel>
</channels>
----------------------------
<channels>
<channel>
<name>Bridgerton</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20bridgerton</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/luoKpgVwi1E5nQsi7W0UuKHu2Rq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/hvEKyxI47dc/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama, Romance</genre> <aired>2020/12/25</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

O duque de Hastings, Simon Basset (Regé-Jean Page), acaba de retornar a Londres depois de anos viajando pelo mundo. Rico, bonito e solteiro, ele é um prato cheio para as mães da alta sociedade, que só pensam em arrumar um bom partido para suas filhas. Simon, porém, tem o firme propósito de nunca se casar. Para se livrar dessas mulheres, o duque vai contar com a ajuda de Daphne Bridgerton (Phoebe Dynevor), a irmã mais nova de seu melhor amigo Anthony (Jonathan Bailey), que, apesar de encantadora, parece atrair somente homens nada interessantes. Assim, os dois se juntam num plano: o duque fingirá que a corteja para, de uma só vez, afastar dele as jovens obcecadas pelo casamento e atrair para ela vários pretendentes adequados. Baseada no romance "O Duque e Eu", de Julia Quinn</info>
</channel>
</channels>
-----------------------------
<channels>
<channel>
<name>Brooklyn Nine-Nine</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qYjAdP0n62dJ9WLl8WGeQj7CGPH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.falauniversidades.com.br/wp-content/uploads/2020/05/13141215/Brooklyn-Nine-Nine-Confira-5-quest%C3%B5es-sociais-abordadas-na-s%C3%A9rie.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20brooklyn%2099</externallink>
<aired>2013/09/17</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

O brilhante e imaturo detetive Jake Peralta precisa aprender a seguir as regras e trabalhar em equipe quando um capitão exigente assume o comando de seu esquadrão.</info>
</channel>
</channels>
---------------------------
<channels>
<channel>
<name>Superman e Lois</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Superman%20e%20Lois</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8hYvZ0EoFoOK2gkEZgFe57vQpGq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://universoheroico.com.br/wp-content/uploads/2021/07/Superman-e-Lois-tera-2a-temporada.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama</genre> <aired>2021/02/23</aired> <studio>HBO</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]HBOMAX[/B]

A vida e a rotina de Superman e Lois Lane como pais e repórteres após a Crise. Clark Kent (Tyler Hoechlin), o Superman, maior herói do mundo, e sua companheira Lois Lane (Elizabeth Tulloch), uma famosa jornalista, se esforçam para lidar com o estresse e as complexidades cotidianas de serem pais que trabalham na sociedade contemporânea.
</info>
</channel>
</channels>
------------------------------
<channels><channel>
<name>Resident Evil: A Série</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20resident%20evil</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/k8rNqXvZ4A5xkRwIwLUg0pJ1hL9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/u4MWwwXaSPVV02sXH250ZoecXii.jpg</fanart>
<genre>Drama, Sci-Fi & Fantasy</genre>
<aired>2022/07/14</aired>
<studio>NETFLIX</studio>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Quase três décadas após a descoberta de um vírus mortal, um surto revela os segredos obscuros da Umbrella Corporation. Baseado na franquia de terror.
</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Elite</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4Ez5MVtC3N7cMV6LDqgZvKrwp5U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://mixdeseries.com.br/wp-content/uploads/2018/10/Elite-2-temporada.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20elite</externallink>
<aired>2018/10/05</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Após três jovens da escola pública serem transferidos para um conceituado colégio de elite, o conflito entre classes acaba levando a um assassinato.</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>The Witcher</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/e5iqR3k7azXGK1tGaOLMnKycGku.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/udwyPqbwWlpqvMgfbRemOahzc7z.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/witcher</externallink>
<aired>2019/12/20</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Geralt of Rivia (Henry Cavill), um solitário caçador de monstros, luta para achar seu lugar num mundo onde pessoas se provam mais perversas do que criaturas. Mas quando o destino o leva à uma poderosa feiticeira (Anya Chalotra) e uma jovem princesa (Freya Allan) com um segredo perigoso, os três precisam aprender a navegar pelo Continente juntos.[/I]</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Lista Negra</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20lista%20negra</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ziy2LUOZOA3Ob5hGZAvKXCmvwe9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.ibxk.com.br//ms/images/highlights/000/044/281/41861.jpg</fanart>
<genre>Drama, Mistério, Policial, Suspense</genre> <aired>2013/09/23</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

The Blacklist narra a história de Raymond, um ex-militar do serviço de inteligência que se transforma em um dos criminosos mais procurados do governo. Sem mais nem menos, ele se entrega aos federais após passar anos fugindo da lei. Sem revelar os motivos que o levaram a fazer isso, Raymond concorda em ajudar a polícia a capturar o terrorista Ranko Zamani (que era dado como morto), bem como outros criminosos que fazem parte de uma lista, na condição de que ele trabalhe ao lado de Elizabeth Keen, uma agente novata do FBI que, aparentemente, não tem nenhuma conexão com ele.</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Law & Order</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20laweorder</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/10/23/15/45/0376552.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pipocasclub.com.br/wp-content/uploads/2020/10/LAW-ORDER-SVU-22-SEASON-2.jpg</fanart>
<genre>Detetive, Crime, Misterio</genre> 
<info>

Detetives que fazem parte da Unidade de Vítimas Especiais da polícia de Nova York investigam crimes de natureza sexual, como estupros, em que a vítima sobrevive, e auxilia as autoridades na investigação.</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Rebelde</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Rebelde</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b1IBsimEJOLjBLYsdBZ1VAcmq73.jpg</thumbnail>
<fanart>https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/10/20/1634747356617043dc50f57_1634747356_3x2_lg.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Família</genre> <aired>2022/01/05</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

No colégio, começa o novo ano escolar, mas uma sociedade secreta ameaça os sonhos musicais dos alunos.</info>
</channel>
</channels>
-----------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Dark</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5LoHuHWA4H8jElFlZDvsmU2n63b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/75HgaphatW0PDI3XIHQWZUpbhn6.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20dark</externallink>
<genre>Comédia, Drama, Família</genre> <aired>2017/12/01</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Quatro famílias iniciam uma desesperada busca por respostas quando uma criança desaparece e um complexo mistério envolvendo três gerações começa a se revelar.</info>
</channel>
</channels>
-----------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Better Call Saul</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4g3UBFRKrA3Iq3wilqHhAIpQdTN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.falauniversidades.com.br/wp-content/uploads/2019/04/better-call-saul-cartaz1.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20better%20call%20saul</externallink>
<aired>2015/02/08</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Antes de se transformar no infame Saul Goodman, o advogado de Breaking Bad era mais inocente, mas não era santo.</info>
</channel>
</channels>
-----------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Lendas do Amanhã</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20lendas%20do%20amanha</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xS1BsFVT99uywJRjLZh41KZ1MXX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ccAJBppepLkoYxddLMIb7mOiFsl.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama, Ficção</genre> <aired>2016/01/21</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Rogue Hunter, que viaja no tempo, precisa recrutar uma equipe de heróis e vilões para ajudar a prevenir um apocalipse que pode afetar não apenas a Terra, mas o tempo todo.</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Love, Death & Robots</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20morte%20e%20robos</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cRiDlzzZC5lL7fvImuSjs04SUIJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/olamovies.top/wp-content/uploads/2020/06/Love-Death-Robots-2018-S01-Hindi-English-Google-Drive-Download.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ficção Científica, Fantasia</genre> <aired>2019/03/15</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Criaturas aterrorizantes, surpresas bizarras e humor ácido. Tudo isso e muito mais nesta série de animação de Tim Miller e David Fincher.</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Invencivel</name>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/c2f8pJMTxl5Z7VO6UmwxnmL6r0W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://kolmeia.net/wp-content/uploads/2020/12/3744566-untitled-1.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20invincible</externallink>
<aired>2021/03/25</aired> <studio>AMAZON</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]PRIME VIDEO[/B]

INVENCÍVEL é uma animação de super-heróis para adultos e conta a história de Mark Grayson, de 17 anos, um cara como qualquer outro de sua idade, exceto que seu pai é o super-herói mais poderoso do planeta, Omni-Man. Porém, à medida que Mark desenvolve seus próprios poderes, ele descobre que o legado de seu pai pode não ser tão heroico quanto parece.</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Heartstopper</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20H34rtst0pp3r</externallink>
<thumbnail>https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2022/04/23151740/FQKDQboVgAEbpO6-819x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-1722-1723.1.nflxso.net/dnm/api/v6/6AYY37jfdO6hpXcMjf9Yu5cnmO0/AAAABWYY5j_Rf_WMoBvytNReRCtsIPalEk54hLcgqb8QexOnXUKRk9enwj-jEXjBBjnfxHLuoIuPlImars811_mqpGZOg4PSoCx_1PH-.jpg?r=544</fanart>
<genre>Drama teen</genre> <aired>2022/04/18</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]NETFLIX[/B]

Os adolescentes Charlie e Nick descobrem que são mais que apenas amigos e precisam lidar com as dificuldades da vida escolar e amorosa.
</info>
</channel>
</channels>
