<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<layouttype>thumbnail</layouttype>

<channels>Disney
<channel>
<name>101 Dalmatas [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20101%20dalmatas</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/08/24/22/38/1335624.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-Q4KK7El9g4g/X9284gRIM3I/AAAAAAAAMCc/Cyu5u6VIHO8NYbYTBcFQn8VCML6dzqmmACLcBGAsYHQ/s1000/101%2Bd%25C3%25A1lmatas.png</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Kids</genre>
<info>
Cruella se muda para a casa ao lado e está sempre tramando algum plano para trazer problemas à família Dearly. Agora, ela não quer matar os dálmatas para fazer um casaco com suas peles, mas sim adquirir a propriedade dos Dearly para expandir seu império. Seu companheiro Scorch, cúmplice de armações, está sempre disposto a ajudar Cruella com seus planos. Os desajeitados Jasper e Horace continuam subordinados a Cruella para auxiliá-la a realizar suas idéias cruéis.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Casa Coruja [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20A%20Casa%20Coruja</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/v6g4aTrl9mwnItQiB8zPlKqdglL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91Jads-q8nL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Comédia de terror</genre>
<aired>2020/01/10</aired>
<info>Uma adolescente tropeça em um portal para um reino mágico, onde faz amizade com uma bruxa rebelde.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Casa do Mickey Mouse [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20a%20casa%20do%20mickey</externallink>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/195749197/s718</thumbnail>
<fanart>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/painel-de-festa-a-casa-do-mickey-mouse-05-colormyhome/colormyhome/8995/1481cc2d031aa556ecfb7c43e83a420a.jpg</fanart>
<genre>Kids, Família, Animação</genre>
<info>
A Casa do Mickey Mouse é uma série de desenho animado estadunidense da Turma do Mickey Mouse, exibido nas manhãs do Disney Channel e no Playhouse Disney. Diferente do clássico, esse desenho foi feito principalmente para crianças. Incentivando a participação das crianças na resolução de tarefas de maior dificuldade, as estrelas da série (Mickey, Minnie, Donald, Margarida, Pateta e Pluto) propõem brincadeiras educativas, que ensinam as crianças a contarem até 10, montarem quebra cabeças etc. A qualquer momento, quando surge alguma dificuldade, Mickey e seus amigos pedem ajuda aos Mickey-objetos, que são trazidos por Toodles, um objeto voador semelhante à silhueta de um rato. Ele traz objetos que podem ser utilizados para resolver esses problemas.</info>
</channel>
</channels>

--------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>A Era do Gelo: Historias do Scrat [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20A%20Era%20do%20Gelo:%20Hist%C3%B3rias%20do%20Scrat</externallink>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/FMNpmcsXoAMMipR?format=jpg&name=medium</thumbnail>
<fanart>http://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/03/A-Era-do-Gelo-Historias-do-Scrat-Disney-Plus.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<aired>2022/04/13</aired>
<info>


Em História de Scrat, o infeliz esquilo que está sempre caçando nozes e falhando em armazená-las vai explorar os altos e baixos da paternidade, à medida que ele e o adorável e travesso Baby Scrat se unem e lutam pela posse da preciosa Bolota.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------

