

<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<layouttype>thumbnail</layouttype>

<channels>Disney
<channel>
<name>101 Dalmatas [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/101-dalmatas</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/08/24/22/38/1335624.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-Q4KK7El9g4g/X9284gRIM3I/AAAAAAAAMCc/Cyu5u6VIHO8NYbYTBcFQn8VCML6dzqmmACLcBGAsYHQ/s1000/101%2Bd%25C3%25A1lmatas.png</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Kids</genre>
<info>
Cruella se muda para a casa ao lado e está sempre tramando algum plano para trazer problemas à família Dearly. Agora, ela não quer matar os dálmatas para fazer um casaco com suas peles, mas sim adquirir a propriedade dos Dearly para expandir seu império. Seu companheiro Scorch, cúmplice de armações, está sempre disposto a ajudar Cruella com seus planos. Os desajeitados Jasper e Horace continuam subordinados a Cruella para auxiliá-la a realizar suas idéias cruéis.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>A Casa Coruja [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/a-casa-coruja</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/v6g4aTrl9mwnItQiB8zPlKqdglL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91Jads-q8nL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Comédia de terror</genre>
<aired>2020/01/10</aired>
<info>Uma adolescente tropeça em um portal para um reino mágico, onde faz amizade com uma bruxa rebelde.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Casa do Mickey Mouse [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/casa-do-mickey</externallink>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/195749197/s718</thumbnail>
<fanart>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/painel-de-festa-a-casa-do-mickey-mouse-05-colormyhome/colormyhome/8995/1481cc2d031aa556ecfb7c43e83a420a.jpg</fanart>
<genre>Kids, Família, Animação</genre>
<info>
A Casa do Mickey Mouse é uma série de desenho animado estadunidense da Turma do Mickey Mouse, exibido nas manhãs do Disney Channel e no Playhouse Disney. Diferente do clássico, esse desenho foi feito principalmente para crianças. Incentivando a participação das crianças na resolução de tarefas de maior dificuldade, as estrelas da série (Mickey, Minnie, Donald, Margarida, Pateta e Pluto) propõem brincadeiras educativas, que ensinam as crianças a contarem até 10, montarem quebra cabeças etc. A qualquer momento, quando surge alguma dificuldade, Mickey e seus amigos pedem ajuda aos Mickey-objetos, que são trazidos por Toodles, um objeto voador semelhante à silhueta de um rato. Ele traz objetos que podem ser utilizados para resolver esses problemas.</info>
</channel>
</channels>

--------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>A Era do Gelo: Historias do Scrat [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/a-era-do-gelo-historia-do-scrat</externallink>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/FMNpmcsXoAMMipR?format=jpg&name=medium</thumbnail>
<fanart>http://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/03/A-Era-do-Gelo-Historias-do-Scrat-Disney-Plus.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<aired>2022/04/13</aired>
<info>Em História de Scrat, o infeliz esquilo que está sempre caçando nozes e falhando em armazená-las vai explorar os altos e baixos da paternidade, à medida que ele e o adorável e travesso Baby Scrat se unem e lutam pela posse da preciosa Bolota.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>A Familia Addams [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20familia%20addams</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/opfERuhLkKqRXAXmBAfcSNLVTnE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/2/2e/Afamiliaaddams.jpg/revision/latest?cb=20190914185656&path-prefix=pt</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Kids</genre>
<info>
Uma família horripilante, encantadora, sarcástica e hilária, que passa por todo tipo de aventura possível, com convidados que se desesperam ao ver os hábitos mórbidos e incomuns do clã Addams. Gomez Addams é o chefe da família. Sua adorável esposa Mortícia Addams é uma mulher de pele tão pálida quanto um cadáver, com cabelos longos e vestidos idem.Gomez e Mortícia tem um casal de filhos como eles. Wednesday (Wandinha) é uma menina sádica e um tanto quanto soturna, que adora brincar com seu desmiolado irmão Pugsley (Feioso), submetendo-o a vários tipos de tortura… e ele adora! Na mansão Addams ainda moram a vidente Vovó Addams (que uns dizem ser mãe de Mortícia e outros de Gomez, mas não se sabe ao certo) e o tio Fester Addams (Tio alugar em santos Chico no Brasil), o irmão de Gomez, que se perdeu da família quando jovem e os reencontrou depois de adulto, além de ser especialista em explosivos. Não se pode esquecer do mordomo Lurch (Tropeço), que mais parece um Frankenstein e do Coisa (Mãozinha).Quem também dava as caras sempre era o Primo Itt, que além de membro influente do governo era literalmente uma montanha de cabelos em pessoa.Os princpais “inimigos” dos Addams eram seus vizinhos da casa ao lado, a família Lohman-Myers, composta pelo patriarca Norman (que se auto-intitula “o maior fabricante de cuecas e roupas-de-baixo da região), sua esposa Dorina e o filho Norman Jr. Mas diferente de seus pais, Norman Jr. era amigo e confidente dos Addams e se dava muito bem com seus horripilantes vizinhos</info>
</channel>
</channels>

-------------------------------
<channels>
<channel>
<name>A Guarda do Leao [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/a-guarda-do-leao</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/02/05/14/09/231990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/234D4E2/painel-a-guarda-do-leao-frete-gratis-lona-festa-infantil.jpg</fanart>
<genre>Kids, Animação</genre>
<info>
Vinte anos após o inesquecível sucesso de O Rei Leão e O Rei Leão 2 – O Reino de Simba, o encantador universo dos reis da floresta retorna para ser apresentado a uma nova geração.</info>
</channel>
</channels>

 <channels><channel> <name>A Jornada Heroica do Principe Ivandoe[COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/ivando%C3%A9</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/q9GXlpRRBT0mRH0nEApwhUjqSSj.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/y8DhJBE3RBoVwfAoCoGP1eMnlTc.jpg</fanart>
<genre>Action & Adventure, Animação</genre> <aired>2017/11/27</aired>
<info>A série segue as aventuras de Ivandoé, o jovem príncipe da floresta, cujo pai, o envia a uma busca para o Vale do Ouro dos temíveis Águia Rei. Ivandoé e seu dedicado escudeiro, um pequeno pássaro chamado Berto, descobrem as novas e misteriosas áreas da floresta e uma matriz peculiar de criaturas ao longo do caminho.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------
 
<channels>
<channel>
<name>A Lenda de Tarzan [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/a-lenda-de-tarzan</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w5mGLHBT59nFilSPgd5TgJnZ1ix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img1.hotstarext.com/image/upload/f_auto,t_web_m_1x/sources/r1/cms/prod/6106/686106-h</fanart>
<genre>Animação</genre>
<aired>2001/09/31</aired>
<info>
É uma série de TV criada pela Walt Disney Company e baseada em Tarzan de Edgar Rice Burroughs, que funcionou originalmente de 2001 à 2003. A série estrelou Michael T. Weiss como Tarzan, substituindo Tony Goldwyn , e Olivia d'Abo como Jane, substituindo Minnie Driver . A série se passa após o filme de 1999 Tarzan, com o personagem-título ajustando ao seu novo papel como líder dos macacos após a morte de Kerchak, e Jane (agora casada com Tarzan) se adaptando à vida na selva, e a série está situada no mesmo período de tempo como de "Tarzan e Jane", de 2002. Completando o elenco estão: o pai de Jane, Professor Archimedes; Tantor, o elefante germofobico; e Terk, um gorila fêmea, e velho companheiro de luta de Tarzan.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>A Mansao Foster para Amigos Imaginarios [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/a-mansao-foster-para-amigos-imaginarios</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/09/01/21/36/588654.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/j5YQh7PdCpk/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre> Aventura, Comédia, Família</genre>
<info>
O desenho conta a história de um menino de 8 anos chamado Mac, que foi obrigado a abandonar seu amigo imaginário, Blue, porque sua mãe achava que Mac já estava velho demais para ter um amigo imaginário. Com medo de perder o seu melhor amigo, Bloo vê um comercial na televisão sobre um abrigo para amigos imaginários. Logo, ele decide levar Mac para conhecer a Mansão Foster. Na mansão, eles conhecem vários amigos, como, Minguado, Eduardo e Coco, mas acabam descobrindo que Bloo pode ser adotado, caso fique na mansão.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel> <name>A Pequena Sereia [COLOR yellow]6.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/a-pequena-sereia-direto</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wrdVQhUeswpZiRmNU2zK1pHP5wH.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/xlmQcG5GcTvpjcfFqBP2Ac3s1HC.jpg</fanart>
<genre>Animação, Familia</genre> <aired>1992/09/11</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>A série animada de A Pequena Sereia foi baseada no filme A Pequena Sereia da Disney. Conta a história de Ariel, a pequena sereia que sonha em conhecer o mundo dos humanos. The Little Mermaid, a série, estreou em Maio de 1992. No Brasil a série é exibida pelo SBT no programa Bom Dia e Cia no ano de 1993 até 1995, pela Rede Globo e pelo Disney Channel. Na Rede Globo no programa TV Globinho como programa especial de ferias junto com também outra serie da Disney, Kim Possible. Em Portugal, a série foi exibida pelo Canal 1 no programa Clube Disney no ano de 1994 na versão original com legendas. Depois, em 2004, foi exibida pelo Disney Channel com dobragem portuguesa e mais tarde, de 2008 até 2012, pelo Disney Cinemagic.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>A Turma da Pantera Cor de Rosa [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20a%20turma%20da%20pantera%20cor%20de%20rosa</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWY3NjE3M2EtZTY3NC00YTE0LTg0ODAtMmVkMjgyZjJkZmZiXkEyXkFqcGdeQXVyODk1MjAxNzQ@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/HkSh5zU2LgM/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<aired>2010/08/23</aired>
<info>
Agora em uma versão adolescente, a pantera ainda se livra de todas as encrencas sem dizer uma palavra, cheia de malandragem e dividindo aventuras com seus antigos amigos e novos companheiros de animação .
</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel>
<name>A Turma Do Manda-Chuva [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20manda-chuva</externallink>
<thumbnail>https://archive.org/download/hnWYwPE7nwqAD1OGLEEXyML5LaH/hnWYwPE7nwqAD1OGLEEXyML5LaH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rLi9jo0FFLkm0nvM6q8IygT8DfD.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Kids</genre>
<aired>1961/09/27</aired>
<studio>HBOSTUDIOS</studio>
<info>
Manda-Chuva é o líder de uma gangue de Nova York de gatos de rua: Bacana, Espeto, Batatinha, Gênio e Chu-Chu. Uma

frequente linha do enredo girava em torno do policial local, Guarda Belo, e suas tentativas ineficazes de expulsar a gangue.
</info>
</channel></channels> 


<channels>
<channel>
<name>A Vida de Dug [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20a%20vida%20de%20dug</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/disney/images/e/e5/A_Vida_de_Dug_-_P%C3%B4ster_Nacional.jpg/revision/latest?cb=20210826204119&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/08/A-Vida-de-Dug-Disney-Plus-750x422.jpg</fanart>
<genre>Animação, Aventura, Curta</genre>
<info> ‘Dug Days’ é uma série da Pixar derivada de ‘UP’ e vai mostrar o Dug se adaptando à vida de cachorro do subúrbio com o Carl.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel> <name>A Vida e Aventuras de Juniper Lee [COLOR yellow]6.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Desenhos_raw/juniper-lee-direto</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mAobqkGDa4qE9pt53AqbLRWV5dY.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w500_and_h282_face/c7QHAgapq9VhjFFgR643lMxPKpR.jpg</fanart>
<genre>Animação, Action & Adventure, Sci-Fi & Fantasy, Comédia</genre> <aired>2005/05/30</aired> <studio>HBOMAX</studio>
<info>A história de uma garota chamada Juniper Lee, que detém o cargo mágico de Te Xuan Ze. Ela é capaz de ver e lutar contra monstros e outras criaturas mágicas que podem destruir o equilíbrio entre o mundo dos humanos e o da magia.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>As Meninas Super Poderosas [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/c_310_420/pictures/16/04/04/15/10/372857.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s3.amazonaws.com/blog.dentrodahistoria.com.br/wp-content/uploads/2019/03/14162210/thumb_meninas.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20as%20meninas%20super%20poderosas</externallink>
<info>[COLOR cyan] Sinopse:[/COLOR] Florzinha, Lindinha e Docinho são três irmãs que foram criadas em laboratório pelo Professor Utônio. Ele juntou os três ingredientes para criar as garotinhas perfeitas: Açúcar, tempero e tudo que há de bom. Mas, acidentalmente, ele adicionou o Elemento X, que concedeu a elas superpoderes, e agora elas são as responsáveis por defender a cidade de Townsville dos crimes e das forças do mal.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>As Terriveis Aventuras de Billy e Mandy [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20billy%20e%20mandy</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/cheats-dicas-e-truques-de-jogos/images/9/93/74097_front-1-.jpg/revision/latest/scale-to-width-down/412?cb=20150126211819&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://sweetravenhome.files.wordpress.com/2019/09/the-grim-adventures-of-billy-mandy-1.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Terror</genre>
<info> Billy e Mandy são duas típicas crianças da cidade de Endsville. No dia do aniversário do velho hamster de Billy, o Ceifador Sinistro, ou Puro Osso, aparece para levar o hamster para o além. Mas, para sua surpresa, as duas crianças não sentem medo dele, e apostam com Puro Osso: se ele ganhar, pode levar o hamster, mas, se perder, será escravo e melhor amigo dos dois até a eternidade. Puro Osso aceita e os leva para jogar limbo, seu jogo favorito. </info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>As Trapalhadas de Flapjack [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20flapjack</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/v6KpFxhEEIWhUqU9PJDsSMCDxGI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/indutalks.com.br/wp-content/uploads/2020/12/As-Trapalhadas-de-Flapjack.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1</fanart>
<genre>Fantasia, Comédia, Animação</genre>
<info> A série gira em torno de Flapjack e Capitão Falange. Flapjack é um garoto muito meigo e fofo que foi criado por uma baleia falante chamada Bolha, e sua vida é muito pacifica, até que ele conhece Capitão Falange, que se diz ser um aventureiro mas não passa de um cara preguiçoso. Juntos, Flapjack e Falange pretendem encontrar a ilha açúcar, para pegar todos os doces dessa ilha misteriosa e açucarada.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Aladdin [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20aladdin</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/6/6d/Aladdin_S%C3%A9rie.jpg/revision/latest?cb=20201010080231&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://cinesiageek.com.br/wp-content/uploads/2018/10/Aladdin-Live-Action.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Comédia, Ficção Científica, Fantasia, Kids</genre>
<info>
Aladdin foi uma série de TV produzida pela Disney em 1993, exibida em série de televisão nos Estados Unidos entre 1994 a 1996. No Brasil, foi exibida pelo programa infantil Angel Mix entre 1995 a 1997, pela Rede Globo. Foi também exibida pelos programas infantis Disney Club e Bom Dia & Cia, entre 1999 a 2002. Conta a história de um menino cujo seu melhor amigo é o génio da lâmpada. Juntos irão viver grandes aventuras – salvando, muitas vezes, a doce filha do sultão, Jasmine.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Star+
<channel>
<name>American Dad [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20american%20dad</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/02/04/13/16/0682064.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/01/american-dad.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info>
Stan Smith trabalha para a CIA e está sempre em alerta em relação a atividades terroristas. Sua esposa, a adorável Francine, sempre gostou de badalação, mas resolveu deixar as festas de lado em prol de seu marido conservador. No entanto, o amor tem limites e ela não tem medo de colocar Stan em seu devido lugar. A filha mais velha do casal, Hayley, tem 18 anos. Ela é uma garota super liberal e, por isso, está sempre em pé de guerra com o pai. Hayley é irmã do azarado Steve, um garoto de 13 anos, fanático por computadores e que parece estar a beira da puberdade. O clã dos Smith também é composto por seres nada convencionais. Um deles é Roger, um sarcástico alienígena que Stan resgatou da famosa Área 51. Este ser de outro planeta vive ressentido pelo fato de não poder sair de casa. O outro integrante é terráqueo. Quer dizer, aquático. Trata-se de Klaus, um libidinoso peixe dourado que fala alemão. Ele é resultado de uma experiência mal sucedida da CIA. A missão desta família de personalidades tão diferentes é continuar se amando num mundo cada vez mais estressante. E com Stan como chefe da família, o páreo não será fácil.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Amphibia [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20amphibia</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTFkMmI0ZmQtYWFhMS00ZDcwLWIwYjItZDNjODcxMTFhMzJlXkEyXkFqcGdeQXVyNTM0NjIxMzA@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img1.hotstarext.com/image/upload/f_auto,t_web_m_1x/sources/r1/cms/prod/6747/676747-h</fanart>
<genre>Comédia</genre>
<aired>2019/06/17</aired>
<info>
Anne Boonchuy, uma garota de 13 anos, vai parar no mundo mágico de Amphibia, um lugar habitado por pessoas sapo. Lá, ela conhece Sprig, um jovem sapo de quem se torna amiga.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Animaniacs [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20animaniacs</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTliYjZkMGMtNDU3NS00NzhhLWJiMDQtMzgwYWM5YzQ1ZDM0XkEyXkFqcGdeQXVyMTMxNjUyMDkx._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static01.nyt.com/images/2020/11/18/arts/17animaniacs4/merlin_179583855_1ecb4f17-5736-4c26-98e0-af8db8e664b4-superJumbo.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<aired>2020/11/20</aired>
<info>
Animaniacs, reboot da popular animação dos anos 1990, acompanha os irmãos Warner, Dot, Wakko e Yakko, enquanto vivem aventuras e confusões por todos os lugares que passam. Depois de ficaram 22 anos afastados da televisão, os três irmãos precisarão se adaptar a vida modern do século XXI.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Apenas Um Show [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mRWce3WBdN584m4GEZsmMijzOvf.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-lkj0e_MYyJ4/UTKzOCIof2I/AAAAAAAAClo/9U2iqREvqBo/s640/regular+show+apenas+um+show+nada+mais+que+isso+wallpaper+ocultismo+magia+esoterismo+desenho+cartoon+network.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/apenas-um-show</externallink>
<info>Dois jardineiros em curso de golfe, e melhores amigos, Mordecai (a gralha azul) e Rigby (um guaxinim) passam seus dias tentando distrair-se, por qualquer meio, para a ira de Benson (uma máquina de chicletes), Saltitão (o Yeti), e Pairulito (um homem com cabeça de pirulito).</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Arcane [COLOR yellow]9.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Series_raw/serie%20arcane</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/d/d8/Arcane.png/revision/latest?cb=20211029163438&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/leagueoflegends/images/5/52/Caitlyn_Jayce_Jinx_Vi_Viktor_Arcane_Promo_01.jpg/revision/latest/scale-to-width-down/2560?cb=20211103140407</fanart>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Fantasia</genre>
<info>A trama gira em torno de uma tecnologia mágica conhecida com hextec que dá a qualquer pessoa a habilidade de controlar energia mística e essa ferramenta acaba causando um desequilíbrio entre os reinos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Avatar: A Lenda de Korra [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Series_raw/serie%20avatar</externallink>
<thumbnail>https://jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/TLoK1507.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wixstatic.com/media/119c7f_e8c1418ca75b494faed71d2f5596a9ec~mv2.jpg/v1/fill/w_767,h_450,al_c,q_90/119c7f_e8c1418ca75b494faed71d2f5596a9ec~mv2.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Drama, Família, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> A lenda de Korra ocorre 70 anos depois de Avatar: A Lenda De Aang. Korra a seguinte, depois do Avatar Aang, uma garota rebelde, explosiva, independente e “pronta para enfrentar o mundo” com cerca de 16/17 anos. Korra, assim como Aang e Appa, tem seu parceiro animal, chamado Naga. Korra vem da tribo da Água do sul e já dominou a Terra, Fogo e Água. E agora o filho mais velho de  Aang e Katara, Tenzin será seu professor da dobra de ar, Tenzin tem três filhos, Jinora (a mais velha), Ikki (a do meio) e Meelo (caçula), todos dominam ar e sua mulher Pemma. Uma das definições da história é Republic city. “habitada por pessoas de todas as nações”. Lá Korra deve lidar com a criminalidade galopante e uma revolta anti dominação.</info>
</channel>
</channels>





B

<channels><channel>
<name>Baymax [COLOR yellow]6.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20baymax!</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/muzgYvvFniQnwiTdAvfMCEkHsT4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/4BlS2ojR7ueEYsBUNi6reY4livW.jpg</fanart>
<genre>Animação, Action & Adventure, Comédia, Kids</genre>
<aired>2022/06/29</aired>
<studio>DISNEY+</studio>
<info>O retorno à fantástica cidade de San Fransokyo, onde o afável e inimitável agente pessoal de saúde, Baymax, se propõe a fazer o que foi programado para fazer melhor: ajudar os outros. A série acompanha aventuras sobre cuidados com a saúde apresenta personagens extraordinários que precisam da exclusiva abordagem de Baymax para se curar das maneiras mais inimagináveis.
</info>
</channel></channels>
-------------------------------------------- 

<channels>
<channel>
<name>Ben 10 [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Series_raw/ben10</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pT0NlYVIkwM2zAw9oUkePwrOlxW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hbomax-images.warnermediacdn.com/images/GXmmNFAzEJyLCHAEAACDB/tileburnedin?size=1280x720&partner=hbomaxcom&v=8af1ca789e23bfe33ad229f83357bd02&language=pt-br&host=art-gallery.api.hbo.com&w=Infinity</fanart>
<genre> Ficção científica</genre>
<aired>2005/12/27</aired>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]Hbo Max[/B]

Um garoto de 10 anos de idade descobre um dispositivo mágico que pode transformá-lo em 10 heróis alienígenas diferentes, cada um com habilidades únicas. Com este novo poder, o menino ajuda as pessoas e combate malfeitores.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Ben 10: Força Alienigena [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20ben10%20for%C3%A7a%20alie</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYmQwYTc1ZDEtMzU3My00OTIzLWE1YmEtYmUyMmMzZTI2ZWNlXkEyXkFqcGdeQXVyOTgwMzk1MTA@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dg31sz3gwrwan.cloudfront.net/fanart/81841/46381-0-q80.jpg</fanart>
<genre>Ficção, Animação</genre>
<aired>2008/04/18</aired>
<info>
Ben Tennyson tem 15 anos e tornou-se um líder vestindo seu poderoso Omnitrix. Vovô Max está desaparecido e Ben precisa da ajuda de Gwen e Kevin para encontrá-lo.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Ben 10: Supremacia Alienigena [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20ben10%20supremacia%20alie</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzgxYjcwNDUtZTcxZS00NmIyLWI3OTAtNTQ3NzZjM2RkMTFkXkEyXkFqcGdeQXVyNjk1Njg5NTA@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://wallpaperaccess.com/full/2403955.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ficção</genre>
<aired>2010/04/23</aired>
<info>
Um ano depois que Ben Tennyson derrota Vilgax, ele é reconhecido mundialmente como herói. Pelo menos no mundo das crianças.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Big Mouth [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20big%20mouth</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/09/29/11/02/4927941.jpg</thumbnail>
<fanart>http://modomeu.com/wp-content/uploads/2018/10/big-mouth-netflix-cover.png</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info> Uma turma de amigos vive ao sabor das maravilhas e horrores da puberdade nesta comédia dos amigos Nick Kroll e Andrew Goldberg.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Bob Esponja [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/4/45/Poster-Bob-Esponja.jpg/revision/latest?cb=20210312181253&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://img.ibxk.com.br//ms/images/highlights/000/034/691/1491.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20bob%20esponja</externallink>
<info> Venha acompanhar as aventuras da esponja mais adorável do mundo e seu companheiro de estrela do mar! Embora tenham as melhores intenções, Bob Esponja e Patrick estão sempre causando problemas … e muitas risadas!</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>BoJack Horseman [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/I/81MTILmqkXL._AC_SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://5a96dc7a2281a01e58ffebcc.static-01.com/l/images/b0e502496128afe270519bc24393a33925aa3a11.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/horseman</externallink>
<info>Conheça o cavalo mais amado da TV dos anos 90… vinte anos depois! Ranzinza e com um coração de… não exatamente ouro… mas parecido. Latão?</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel>
<name>Brickleberry [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20brickleberry</externallink>
<thumbnail>https://archive.org/download/hnWYwPE7nwqAD1OGLEEXyML5LaH/nLeOBqvDWuZfyMq7DGRT13YDRNK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ulmOoXIsaTMAD9hMBoF9lXouy8v.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Animação</genre>
<aired>2012/04/14</aired>
<studio>STARPLUS</studio>
<info>
Uma série de animação de comédia centrada em uma equipe de guardas-florestais desajustados, subqualificados e desinteressados. Enfrentando o fechamento de seu parque, um novo guarda-florestal junta-se à guarda para dar forma a esta equipe disfuncional. A série acompanha o bando louco de guardas-florestais que dão o melhor de si para manter o parque nacional funcionando.
</info>
</channel></channels>


C

<channels>
<channel>
<name>Caçadores de Trolls: Contos de Arcadia [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20ca%C3%A7adores%20de%20trolls</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/contos_da_arcadia/images/4/46/Ca%C3%A7adores_de_Trolls_Poster.jpg/revision/latest?cb=20200422155033&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>http://modomeu.com/wp-content/uploads/2018/05/cacadores-de-trolls-trollhunters-netflix-modo-meu.jpg</fanart>
<genre>Familia, Animaçao, Açao, Aventura, Comedia</genre>
<info> Jim e um garoto de 15 anos que e transformado em um caçador de trolls e defensor dos Trolls do bem, depois de encontrar sem querer um amuleto magico. Enquanto luta ao lado do seu melhor amigo, Toby, e do Troll sabichao Blinky, ele precisa ao mesmo tempo conciliar os ensaios e deveres de casa da escola.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel> <name>Carros na Estrada [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/carros-na-estrada</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9ZITSb1caAovpxHC8agOzAnivlx.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5o2T1IFyNwe88vWXm3WkpitK9gt.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre> <aired>2022/09/08</aired> <studio>PIXAR</studio>
<info>Acompanhe Relâmpago McQueen e seu melhor amigo Mate atravessando o país em sua viagem saindo de Radiator Springs para encontrar a irmã de Mate. Ao longo do caminho, toda parada é uma aventura com atrações de beira de estrada absurdas e novas personagens bem pitorescos.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Caverna do Dragao [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20caverna%20do%20dragao</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOWM0MjNkMjEtY2IyNi00ODdmLTk0ODctNjY3YTQzN2Y3N2ZiXkEyXkFqcGdeQXVyNTAyODkwOQ@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.byteside.com/wp-content/uploads/2021/07/dnd-cartoon-1983-cover.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Classico</genre>
<aired>1983/09/17</aired>
<info>
Um grupo de crianças vai a um parque de diversoes e la se deparam com o brinquedo Caverna do Dragao. Ao entrarem nele, sao enviados a um mundo magico, aonde vivem muitas aventuras e contam com a ajuda de Mestre dos Magos para tentar voltar para casa.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Chaves em Desenho Animado [COLOR yellow]n/d[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20chaves%20em%20desenho</externallink>
<thumbnail>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/dvd-chaves-em-desenho-animado-volume-4-diamond/campinascomercio2/17519/48a4362198b5b793dd1601cecb95e4de.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/8bc951a3ec6571fd9d19ba26b3f7ee50364c710817fe0e414d8c76f8a8277b4a._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<info>[COLOR cyan] Sinopse:[/COLOR] Chaves em Desenho Animado (El Chavo, La Serie Animada) e um desenho animado mexicano produzido pela Televisa e anima Estudios, baseado no seriado de humor Chaves. As historia do desenho foram escritas pelo proprio Roberto Gomez Bolaños que interpretava o Chaves na serie de televisao. No Brasil, o desenho estreou no dia 1 de Janeiro de 2007, no canal SBT.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel>
<name>Chowder [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20chowder</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gYIajTSlacI8LpqgqkvRW4oy5zl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/cAVa2sttZnN6UW8PLT170SJv4Gk.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia</genre>
<aired>2007/11/02</aired>
<info>Chowder sonha em ser chef de cozinha. Ele trabalha como aprendiz para o famoso chef Mung Daal, que sempre lhe da conselhos. Panini, que trabalha com ele, acredita ser sua namorada.</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Clarencio, O Otimista [COLOR yellow]6.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mRUQ7aYqPLvdzTbvyAUdWs1QATD.jpg</thumbnail>
<fanart>http://pm1.narvii.com/6921/215ff486191afca4264e6e9b73ff1bcd9cdb7a20r1-720-404v2_uhq.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20clarencio</externallink>
<info>Clarencio e um menino espirituoso que ve coisas boas em tudo, e por isso e um pouco bobo. Seus melhores amigos sao Jeff, um menino que tem fobias e nao consegue aguentar coisas sujas, e Sumo, um menino com um jeito maluco que sempre esta ao lado de Clarencio. As perspectivas unicas da vida de Clarencio podem ser divertidas.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel> <name>Coragem, o Cao Covarde [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Desenhos_raw/Coragem_o_cao_covarde</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dyjT8GgJ3lnlwolifN5hOHazZe8.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/wxvnnh8rS9ge8296HUpj9BiwM6B.jpg</fanart>
<genre>Familia, Sci-Fi & Fantasy, Animaçao, Comedia</genre> <aired>1999/11/12</aired> <studio>HBO</studio>
<info>Coragem e um cao incrivelmente timido e muito facil de assustar que precisa defender um velho casal de aposentados de acontecimentos paranormais que ameaçam a segurança e a estabilidade da sua casa.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------
 <channels>
<channel>
<name>Corrida Maluca [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20corrida%20maluca</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZGFiZjIwNTQtN2QzMC00Yjc3LTkyMjgtOGIwZDAwZTA4YzIxXkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81eWeioCAQL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Serie de desenho animado</genre>
<aired>1968/09/14</aired>
<info>
Dez pilotos disputam corridas pelo pais em seus carros malucos e cheios de estilo. O corredor Dick Vigarista esta sempre pronto para passar seus adversarios para tras, mas seu orgulho acaba atrapalhando ate mesmo suas trapaças.
</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel>
<name>Cyberchase: A Corrida do Espaço [COLOR yellow]6.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20cyberchase</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/naqzl0iJWvjO4NSFlUCfsJtqJCQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/eKQbV04jCq5GUrDmTyUfgY44oea.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Kids, Misterio</genre>
<aired>2002/01/21</aired>
<info>Jackie, Mateus e Ines - os herois de culturas diferentes de Cyberchase - que, juntamente com o esperto cyberpassaro Digito, saem do seu mundo real e mergulham no ambiente supercolorido do Cyberespaço, onde arrasam os seres do mal num emocionante duelo de força e esperteza. Hacker tem a intençao de dominar o Cyberespaço, mas as crianças sempre impedem que isso aconteça.</info>
</channel></channels>

<channels>
<channel>
<name>Cuphead: A Serie [COLOR yellow][B]9.0[/B][/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20cuphead</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDYxNDg1NDYtMmU2My00MTA0LTljNmYtNGJhOTQ5MDFiNWNlXkEyXkFqcGdeQXVyMzQ0ODIzMTg@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.distractify.com/brand-img/CgoeqMxgC/0x0/cuphead-poster_starring_8x10_netflix-1639167918927.jpg</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Curta</genre>
<info>
The Cuphead Show! Testemunhe as maravilhosas Ilhas Inkwell como voce nunca viu antes em uma serie original inspirada nos estilos classicos de animaçao dos anos 1930. Agora em produçao pela talentosa equipe da @ Netflix Animation!
</info>
</channel>
</channels>

 <channels><channel>
<name>Danny Phantom [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20danny%20pathom</externallink>
<thumbnail>https://archive.org/download/h0e4cvx5p9Vwt4Mok76spdSqMIt/u5gI5aZgpqT42sIVsHzmhS283pP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/4gFUAPBZg5Z1k8NGqwgLoOJFXJh.jpg</fanart>
<genre>Action & Adventure, Animaçao, Comedia, Sci-Fi & Fantasy</genre>
<aired>2004/04/03</aired>
<studio>PARAMOUNT</studio>
<info>
Apos um acidente no laboratorio dos pais, Danny adquiriu alguns poderes fantasmagoricos. Metade fantasma, metade menino, Danny pode ver, ouvir e falar com seres de outras dimensoes. Sua batalha diaria e para salvar todo o planeta
</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------
 
<channels>
<channel>
<name>Death Note [COLOR yellow]9.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Series_raw/serie%20death%20note</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/05/28/20/47/033239.jpg</thumbnail>
<fanart>http://3.bp.blogspot.com/-4z97mpGTXvY/Vif0NmSpBbI/AAAAAAAAHdY/hEYnugXREaE/s1600/maxresdefault%2B%25282%2529.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Suspense</genre>
<info> O jovem estudante Light Yagami acha um caderno com poderes sobrenaturais, chamado Death Note, no qual e possivel matar uma pessoa apenas escrevendo seu nome no caderno. Quando o descobre, Light tenta eliminar todos os criminosos do mundo e dar à sociedade um mundo livre do mal. Mas seus planos começam a sair de rumo quando o detetive L resolve contrariar Light.</info>
</channel>
</channels>

---------------------------------
<channels>
<channel>
<name>DesEncanto [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20Desencanto</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzlkYzk0YzItM2I0ZC00NmE5LTljMGYtNTY2ZTVhMzA5OWJjXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.toiimg.com/photo/80048176.cms</fanart>
<genre> Açao, Animaçao, Aventura, Comedia, Fantasia</genre>
<info>


A princesa Tiabeanie, Bean, esta irritada com seu casamento arranjado iminente com o principe Merkimer. Bean (Abbi Jacobson) e uma princesa alcoolatra que mora no reino magico de Dreamland ao lado de Luci (Eric Andre), seu demônio pessoal, e de Elfo (Nat Faxon), seu melhor amigo. Alem dos problemas com a bebida, a jovem nobre esta disposta, juntamente com sua turminha, a viver as mais inusitadas aventuras – nem que, para isso, precise encarar terriveis ogros ou tolos humanos.
</info>
</channel>
</channels>
--------------

<channels>
<channel>
<name>Doug [COLOR yellow][B]7.4[/B][/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20Doug</externallink>
<thumbnail>https://www.justwatch.com/images/poster/206529873/s332</thumbnail>
<fanart>https://cdn.ome.lt/x9Sf-SgodzM4elDYDZPRPmsBbFI=/1200x630/smart/extras/conteudos/doug.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Kids</genre>
<info>


Conheça as provaçoes e os apuros de Doug, um menino de onze anos e meio que, quando nao esta brincando com seus amigos, gosta de escrever em seu diario e fantasiar que e um super-heroi.
</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel>
<name>Dragoes: A Serie [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20dragoes</externallink>
<thumbnail>https://archive.org/download/hnWYwPE7nwqAD1OGLEEXyML5LaH/1qrUg0bzRAQQm9U1oMK5OLtpx7d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/vLhIGZ3Y9rEcHudzRsdubqrQzqT.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Action & Adventure, Sci-Fi & Fantasy, Comedia</genre>
<aired>2012/08/07</aired>
<studio>HBOPLUS</studio>
<info>Depois de Soluço e seu companheiro Furia da Noite, Banguela, salvou o povo de Berk, derrotando a Morte Rubra, que inspirou os Vikings de Berk fazer as pazes com os dragoes. No entanto, Soluço descobre que a co-habitaçao esta longe de ser harmonioso com a ignorância Viking e os instintos dos Dragoes ameaçam destruir a aliança. 

Para resolver o problema, Soluço, organiza a Academia Dragoes de Berk, ele e os amigos podem aprender tudo sobre dragoes. Para provara aldeia e combater viloes como Alvin , os adolescentes Vikings de Berk e seus dragoes dedicar-se a alcançar um entendimento vital.
</info>
</channel></channels>
 -----------------------------
 
<channels>
<channel>
<name>Dragoes: Corrida ate o Limite [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20dragoes</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/f2FK4mTRwIq4sLWzuLIG2Y6RbRi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-bGg1ewgcaQ0/WKg_s1HqZjI/AAAAAAAAGgY/z2lpUcZBDskNW13hxiCXE_-u32DWm5n_QCLcB/s1600/dragoes-corrida-ate-o-limite-lancamentos-da-netflix.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Açao</genre>
<aired>2015/06/25</aired>
<info>
Dos criadores de "Como Treinar seu Dragao", esta nova serie leva Soluço e Banguela aos limites da aventura.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------
----------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Du, Dudu E Edu [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cdn.europosters.eu/image/1300/posters/ed-edd-n-eddy-group-hug-i16833.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.wallpapersafari.com/33/96/TdAjwM.jpg</fanart>
<genre>Classico, Comedia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20du%2Cdudu%20e%20edu</externallink>
<info> A serie conta a historia sobre tres garotos, que sao chamados de Du, Dudu e Edu . Em cada episodio, existe uma historia diferente, mas os tres sempre estao tentando ganhar dinheiro para poder comprar suas balas de caramelo.1 Conhecidos em ingles como Ed, Edd n' Eddy, este trio vive em um bairro chamado Peach Creek, na cidade de Vancouver, no Canada. Os tres sao muito diferentes, exceto numa coisa: Todos adoram balas de caramelo, no Brasil ou quebra-queixos, em Portugal,que sao umas balas grandes e redondas vendidas na loja de doces. Eles sao atormentados pelas crianças do beco. O bairro tem varios becos e duas ruas principais sendo uma delas com algumas lojas. Du, Dudu e Edu sao tres amigos que sempre procuram trabalhar meio periodo nas ferias de verao para ganhar dinheiro e comprar balas de caramelo.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel>
<name>DuckTales: Os Caçadores de Aventuras (2017) [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20duck%20tales%202017</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ndrqGODrt53F0kkb5GXVCdDYjjD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/vQi8foJKdvefFdW2GuxuqKxUEt5.jpg</fanart>
<genre>Familia, Comedia, Animaçao</genre>
<aired>2017/08/12</aired>
<info>Baseado no classico dos anos 1980 e 1990, Ducktales acompanha as andanças do Tio Patinhas com Pato Donald e os trigemeos Huguinho, Zezinho e Luizinho. Juntos, eles irao atras do tesouro escondido da familia.</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>DuckTales: Os Caçadores de Aventuras [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20duck%20tales</externallink>
<thumbnail>http://www.vortexcultural.com.br/images/2016/07/Duck-Tales-Ca%C3%A7adores-de-Aventuras-vortex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/R0RUDUw2iQI/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Familia, Animaçao, Suspense, Ficçao Cientifica, Fantasia</genre>
<info> Tio Patinhas, Huguinho, Zezinho e Luizinho se encontram em todos os tipos de aventuras nesta que foi serie de desenho animado de maior sucesso produzido pelos estudios de Walt Disney.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Netflix
<channel>
<name>Entrelinhas Pontilhadas [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20entrelinha</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/10/21/13/43/3425139.jpg</thumbnail>
<fanart>https://n7m3z4b2.stackpathcdn.com/wp-content/uploads/2021/11/IT_TATDL_S1_Main_Vertical_RGB_PRE-2-2-2.jpg.webp</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Drama</genre>
<info>Durante uma viagem entre amigos, um cartunista com a consciencia personificada em um tatu reflete sobre sua vida e um amor nao correspondido.</info>
</channel>
</channels>
 
 <channels><channel>
<name>Esquilo Sem Grilo [COLOR yellow]6.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20esquilo%20sem%20grilo</externallink>
<thumbnail>https://archive.org/download/h0e4cvx5p9Vwt4Mok76spdSqMIt/h0e4cvx5p9Vwt4Mok76spdSqMIt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/9CzupCCCpyIOC3DLaTed27AJ1Ff.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Action & Adventure, Crime, Kids</genre>
<aired></aired>
<info>As aventuras de um agente secreto chamado Esquilo sem Grilo e de seu companheiro, uma toupeira conhecida como Morocco Moleza.
</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------

F
 
 <channels><channel> <name>FriendZspace [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/FriendZspace</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6rNaAHos155Tj7FrpIzMdfxpWj2.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dwhWB6eaiUl82YLwPJ0UIAbT0p2.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Action & Adventure, Comedia</genre> <aired>2022/08/22</aired> <
<info>"FriendZSpace" e sobre tres melhores amigas, Alice, Leo e Kim que podem parecer crianças humanas normais, mas atras de sua fachada normal eles estao arriscando fabricantes de amigos no espaço profundo! Cada episodio segue as tres crianças enquanto elas fluem para o espaço em seu imprevisivel cruzador estelar, "O Dardo". Acompanhados por BotDog (meio cachorrinho e meio canivete suiço de alta tecnologia) sua missao e simples e maravilhosamente estranha: localizar planetas, encontrar crianças alienigenas, se apresentar e fazer amigos.‎</info> </channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Futurama [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/78/30/52/19784883.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.ibxk.com.br//ms/images/highlights/000/006/806/68.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Series_raw/seriado%20futurama</externallink>
<info>Fry era um entregador de pizza de 25 anos, cuja vida nao tinha o menor significado. Depois de congelar-se acidentalmente na vespera do Ano Novo de 1999, ele acorda mil anos mais tarde, tendo a chance de começar tudo de novo em um futuro repleto de alienigenas misteriosos e de robôs ameaçadores. Ele trabalha agora para a Planet Express, um serviço de entregas intergalactico que transporta pacotes para todos os cinco quadrantes do universo. Entre seus companheiros esta a capita da nave Planet Express, Leela, uma alienigena linda, de um so olho, que enfrenta muita gente durona (apesar de seus problemas de percepçao em 3 dimensoes); e Bender, um robô com muitos defeitos humanos: bebe, fuma e pratica pequenos roubos. Ele tambem tem uma fraqueza por pornografia robotica (que consiste principalmente em diagramas de circuitos). A bordo tambem se encontra o Professor Farnsworth, que e um cientista excentrico cujas ideias o caracterizam como sendo algo entre um genio e um doido varrido; Hermes Conrad, que e um burocrata autorizado, cuja frieza para com a tripulaçao e suavizada pela preocupaçao com suas vidas – mas somente porque ele nao quer apresentar um monte de formularios de “morte na entrega”, caso eles nao voltem de uma missao – e Amy Wong, uma tripulante cujos deveres incluem ser bonitinha e paquerar o Tenente Kif Kroker.</info>
</channel>
</channels>

G

<channels>
<channel>
<name>Gravity Falls: Um Verao de Misterios [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91PIuPXgqNL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Series_raw/serie%20gravity%20falls</externallink>
<info> Os gemeos Dipper e Mabel ficam desapontados ao ter que passar o verao com seu tio-avô, mas a cidade onde ele vive acaba se revelando um lugar estranho e maravilhoso.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Guardioes da Galaxia [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20guardioes%20da%20galaxia</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/10/17/10/30/565195.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.einerd.com.br/wp-content/uploads/2019/08/Guardi%C3%B5es-da-Gal%C3%A1xia-HQ-capa.jpg</fanart>
<genre>Açao, Aventura, Animaçao</genre>
<info>
Um grupo de foragidos desajustados entram em aventuras repletas de açao para tentar trazer paz à Galaxia.</info>
</channel>
</channels>


H

<channels>
<channel>
<name>Harley Quinn [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name> <studio>HBO</studio>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/11/26/10/02/1315172.jpg</thumbnail>
<fanart>https://legadodadc.com.br/wp-content/uploads/2021/07/81z3ophwTL._RI_-1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20harley%20quinn</externallink>
<info> Baseada na personagem da DC, se concentra em Arlequina, que finalmente rompeu de uma vez por todas seu relacionamento abusivo com o Coringa e agora tenta lidar com sua emancipação e uma vida de independência sendo a verdadeira rainha de Gotham. A série apresenta um novo olhar cômico sobre Arlequina, Hera Venenosa, Coringa e todo um elenco de heróis e vilões, antigos e novos, do Universo DC.</info>
</channel>
</channels>
 
<channels><channel>
<name>He-Man e Os Defensores do Universo [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20he-man</externallink>
<thumbnail>https://archive.org/download/h0e4cvx5p9Vwt4Mok76spdSqMIt/lqwqYAqdFw02kLEbcmfl2KpZ2tc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/CK181mxEMf9iwQhvHd8DMgMFda.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Action & Adventure, Sci-Fi & Fantasy</genre>
<aired>1983/09/05</aired>
<info>
O homem mais poderoso do universo, He-Man, vai contra as forças do mal de Esqueleto para salvar o planeta Eternia e proteger os segredos do Castelo de Grayskull.
</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>He-Man e os Mestres do Universo [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20He-Man%20and%20the%20Masters%20of%20the%20Universe</externallink>
<thumbnail>https://cosmonerd.com.br//uploads/2019/12/he-man-and-the-masters-of-the-universe.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/cloud.estacaonerd.com/wp-content/uploads/2021/08/19102829/HEMAN.jpg?fit=1909%2C1069&ssl=1</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Aventura</genre>
<info>O jovem Adam e seus amigos descobrem o lendario poder de Grayskull e aceitam a missao de defender Eternia do temivel Esqueleto.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Hilda [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20hilda</externallink>
<thumbnail>https://i0.wp.com/lugarnenhum.net/wp-content/uploads/2019/01/hilda.jpg?resize=426%2C597&ssl=1</thumbnail>
<fanart>https://deliriumnerd.com/wp-content/uploads/2018/10/Hilda_poster.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Familia, Ficçao Cientifica, Fantasia</genre>
<info>Ao sair da floresta onde vive e ir para a cidade, a destemida Hilda vive aventuras incriveis com os novos amigos e criaturas magicas que encontra pelo caminho.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Disney
<channel>
<name>Homem-Aranha [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20homem%20aranha%201994</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/c_310_420/pictures/17/07/04/21/12/566558.jpg</thumbnail>
<fanart>https://manualdosgames.com/wp-content/uploads/2021/05/Spider-Man-Animacao.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Açao, Aventura</genre>
<info>
Homem-Aranha: a serie animada foi o desenho mais bem sucedido do aracnideo ja feito ate hoje. O produtor/editor foi John Semper Jr, e o desenho foi produzido pela Marvel Productions, de 1994 a 1998. Stan Lee (criador do Homem-Aranha) trabalhou na serie; como produtor executivo, revisor e consultor das historias.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Homem-Aranha: Açao sem Limites [COLOR yellow]6.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20homem-aranha%20a%C3%A7ao</externallink>
<thumbnail>https://vortexcultural.com.br/images/2018/12/Homem-Aranha-A%C3%A7%C3%A3o-Sem-Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ovicio.com.br/wp-content/uploads/2021/09/20210914-62471883-0-q80.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Ficçao</genre>
<aired>1999/10/02</aired>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]Desenhos[/B]

Spider-Man Unlimited foi uma serie animada de treze episodios, na qual o Homem-Aranha vive aventuras na Contra-Terra. Serve como um spin-off da serie Homem-Aranha dos anos 90 e e parcialmente inspirada no Homem-Aranha 2099.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Hora de Aventura [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/48lmWkg3X8QBZJcERrsyQsbjQCp.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-ysvWaXgeEL4/Vb5Rg-McV2I/AAAAAAAAANs/IP3eQTfd3JE/s1600/ATPOL57.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Series_raw/seriado%20hora%20de%20aventura</externallink>
<info>Com 12 anos de idade, Finn combate o mal na terra de Ooo na companhia de seu cachorro magico, Jake. Quando estes dois grandes amigos se juntam e dizem as palavras magicas “Hora de Aventura”, tudo pode acontecer.</info>
</channel>
</channels>
 
<channels><channel>
<name>Ilha dos Desafios Luzes, Drama, Açao! [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Animes-one/main/desenho%20total%20drama</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tGG1e2B6fnzMdhsMyZzRUVGktJS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5TqNfPRY1nz3LJMXfE1f4mi6y5R.jpg</fanart>
<genre>Action & Adventure, Animaçao, Comedia, Drama</genre>
<aired>2009/01/11</aired>
<info>Total Drama açao e uma serie de animaçao estadunidense-canadense produzido por Teletoon Productions, Fresh TV e Cartoon Network Studios. Nessa temporada 15 dos 22 campistas retornam para tentar uma nova chance de ganhar, dessa vez com o premio de US$ 1.000.0000</info>
</channel></channels>
--------------------------------------------- 

<channels>
<channel>
<name>Invincible [COLOR yellow]8.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/02/26/16/32/3176360.jpg</thumbnail>
<fanart>https://kolmeia.net/wp-content/uploads/2020/12/3744566-untitled-1.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20invincible</externallink>
<info> INVENCiVEL e uma animaçao de super-herois para adultos e conta a historia de Mark Grayson, de 17 anos, um cara como qualquer outro de sua idade, exceto que seu pai e o super-heroi mais poderoso do planeta, Omni-Man. Porem, à medida que Mark desenvolve seus proprios poderes, ele descobre que o legado de seu pai pode nao ser tao heroico quanto parece.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Irmao do Jorel [COLOR yellow]9.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/noVz6XUUlVtIiL4aBZjyKvA3ZfI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/irmaodojorel/images/8/8d/Personagens-de-irmao-do-jorel-ganham-novos-tracos-para-a-nova-temporada-da-serie-1449524191774_1920x1080.jpg/revision/latest?cb=20190117210719&path-prefix=pt-br</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20jorel</externallink>
<info>A serie mostra o cotidiano de uma familia excentrica e extravagante. O filho mais novo conhecido apenas pelo nome de “Irmao do Jorel” e ofuscado pela fama e popularidade de seu irmao mais velho Jorel. Junto de sua familia composta por seus dois irmaos mais velhos, seu pai, sua mae, suas duas avos e seu cachorro eles vivem situaçoes tipicas de uma familia brasileira no final da decada de 80.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Jurassic World: Acampamento Jurassico [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20Jurassic%20World:%20Acampamento%20Jur%C3%A1ssico</externallink>
<thumbnail>https://woomagazine.com.br/wp-content/uploads/2020/07/Jurassic-Word-Camp-Cretaceous.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.gaz.com.br/packages/uploads/2020/09/Jurassic-World-Acampamento-Jur%C3%A1ssico.jpg</fanart>
<genre>Kids, Animaçao, Açao, Aventura</genre>
<info>Eles mal se conheciam quando foram acampar num canto remoto daquela ilha. Agora, com dinossauros à solta, esses seis adolescentes terao de virar amigos para sobreviver.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Justiça Jovem [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/08/03/00/09/5773066.jpg</thumbnail>
<fanart>https://8mmkgedwkogp.cdn.shift8web.com/wp-content/uploads/2019/02/vtmchgcc920.jpg</fanart>
<genre>Açao, Aventura, Animaçao</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20justi%C3%A7a%20jovem</externallink>
<info> ustiça Jovem centra-se na jornada de um grupo de ajudantes e protegidos de super-herois tentando mostrar-se eles proprios como herois, enquanto lidam com problemas tipicos da adolescencia em suas vidas pessoais.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Johnny Test [COLOR yellow]5.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20johnny%20test</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/07/16/22/30/1284431.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cosmonerd.com.br//uploads/2020/05/test-netflix.jpg</fanart>
<genre>ANIMAÇAO</genre>
<aired>2005/09/17</aired>
<info>
Johnny Test mostra as aventuras de um garoto corajoso de 11 anos, seu cachorro super-esperto e falador, Dukey, e suas duas irmas irmas gemeas, cientistas geniais, Susan e Mary, que usam Johnny como cobaia para suas experiencias a fim de impressionar o vizinho Gil, que nunca as percebe, mas e grande amigo de Johnny.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------------------
<channels><channel>
<name>KND: A Turma do Bairro [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20knd</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5mCYlxhiWzyxjwZsf7uMsg5QiOI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/361msNlwo0C7I2332lIiMGj7i3I.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Action & Adventure, Comedia, Sci-Fi & Fantasy, Familia</genre>
<aired>2002/12/06</aired>
<studio>HOME BOX OFFICE</studio>
<info>
Acompanha as aventuras de quatro vizinhos, crianças de dez anos, que unem forças contra os adultos a favor dos direitos de viver coisas divertidas.
</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------
 
<channels>
<channel>
<name>Kung Fu Panda: Os Punhos Do Destino [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20kung%20fu%20panda</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dreamworksanimation/images/b/b0/KFP_-_The_Paws_of_Destiny_-_Poster.jpg/revision/latest?cb=20181014010509&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/7ad0d42e6ad3e989a0571848c4a28873a2a22e88b0d6821b9587e3f61b86dbab._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Aventura, Comedia, Familia, Fantasia</genre>
<info> As aventuras de quatro jovens pandas, Nu Hai, Bao, Jing e Fan Tong, alunos de Po, o novo Mestre Dragao. Um dia, o grupo absorve o chi, ou energia, de antigos guerreiros kung fu escondido em uma caverna mistica sob a Vila Panda. A partir de entao, eles precisam usar os novos poderes para salvar o mundo de uma força maligna.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Liga Da Justiça [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://animesonlinegames.com/wp-content/uploads/2019/10/assistir-liga-da-justica-sem-limites-dublado-todos-os-episodios-super-gratis-animes-online-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cabaredasideias.files.wordpress.com/2013/02/liga-da-justic3a7a-sem-limites-1c2b0-temporada.jpg</fanart>
<genre>Açao, Aventura, Animaçao, Ficçao Cientifica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20liga%20da%20justi%C3%A7a</externallink>
<info> Os maiores super-herois do mundo, como Super-Homem, Batman, Mulher-Maravilha, Lanterna Verde, Flash e outros se unem como a Liga da Justiça para enfrentar viloes poderosos, criaturas sobrenaturais e entidades diabolicas que querem dominar o mundo.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel> <name>Lilo e Stitch: A Série [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/lilo-e-stitch-direto</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/plwazYXel3bm2h2cSNr2Jhijw4J.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/3sn8XY4fQ7idjbWYDAI3RILm6Md.jpg</fanart>
<genre>Animação, Família, Comédia, Action & Adventure</genre> <aired>2003/09/20</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>Lilo e Stitch tem que capturar todas as 625 experiências do Jumba que estão perdidas na ilha e encontrar um bom lugar para elas antes que Gantu as envie para o malvado Dr. Hamsterviel.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Maya e os 3 Guerreiros [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20maya</externallink>
<thumbnail>https://jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2021/09/PT-BR_MAYA_Vertical_27x40_RGB_PRE-760x1126.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-92-1722.1.nflxso.net/dnm/api/v6/6AYY37jfdO6hpXcMjf9Yu5cnmO0/AAAABQodNKoF0PeK4N720l0HRRifht9VXc8X0gnD1kBvj3D4-hD8Hk7w5g6SUY-kIqTYUw_1WHk9nu1qlH2E6SlNWMkxjY2a.jpg?r=5c9</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Aventura</genre>
<info>A serie acompanha a jornada de uma princesa guerreira na civilizaçao Maia. Ela busca recrutar tres combatentes lendarios para salvar o mundo dos homens e dos deuses. - Animaçao original Netflix.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Mestres do Universo: Salvando Eternia [COLOR yellow]5.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20mestres%20do%20universo</externallink>
<thumbnail>https://i1.wp.com/www.arrobanerd.com.br/wp-content/uploads/2021/07/heman-mestresdouniverso.jpeg?resize=640%2C948&ssl=1</thumbnail>
<fanart>https://cafecomnerd.com.br/wp-content/uploads/2021/07/he-man-mestre-do-universo-netflix.jpg</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Aventura</genre>
<info> Uma historia original baseada no mundo da franquia de brinquedos "He-Man", da era classica dos anos 80, da Mattel. - Anime original Netflix. A serie sera animada pela Powerhouse Animation, estudio por tras de Castlevania.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Mickey Mouse [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20mickey</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cuuywMdjPG9gPTn0y25uH5ntr41.jpg</thumbnail>
<fanart>https://prod-ripcut-delivery.disney-plus.net/v1/variant/disney/BC05B5C86E52EC63540159F9163E29FE9580170A192A87486619B83CFE35DEF3/scale?width=1200&aspectRatio=1.78&format=jpeg</fanart>
<genre>Animaçao,Kids</genre>
<info> Nesta serie de curtas, Mickey Mouse se encontra em situaçoes bobas em todo o mundo! De Nova York a Paris a Toquio, Mickey experimenta novas aventuras com seus amigos!</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel> <name>Mike, Lu e Og [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/mike-lu-og-direto</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vOpkcqj2vspPQ3J1At9ZvIrrq70.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w500_and_h282_face/yjWxc40PJeB3Iie1SFCD2z39iAD.jpg</fanart>
<genre>Animação</genre> <aired>1999/11/12</aired> <studio>HBO MAX</studio>
<info>As aventuras da garota chamada Mike, que nasceu na cidade de Nova York, e acaba deixando o seu lar para fazer intercâmbio um uma ilha isolada. Lá, ela conhece a mimada Lu e seu amigo, Og.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Miraculous: As Aventuras de Ladybug [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20ladybug</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/miraculousladybug/images/5/5c/Miraculous_2%C2%AA_Temporada.jpg/revision/latest?cb=20180617200652&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/gINMEObMaeWHH3TfxJ-hzL1X9KeVg2EBcqOoMZ7xtreCxJq83pF-0gi9vbdM3yQLisQ9_Wx3VpbQy-UB8yeaDzDDbRksPLPjKWNeaTR7-6nGIv5nwFNyPxELrpuiue7BiIO4pzjTYvpMItM</fanart>
<genre>Animaçao,Aventura</genre>
<info></info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Monstros no Trabalho [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/poster_c733956c.png</thumbnail>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1920x1080_logo_affea6f7.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20monstros%20no%20trabalho</externallink>
<info>Tylor Tuskmon e o primeiro da turma na Universidade Monstros e chega à Monstros S.A. para começar seu trabalho dos sonhos como um Assustador… ou nao. No dia em que ele esta pronto para começar, ele descobre que nao querem Assustadores… querem Cômicos! Tylor e temporariamente transferido para a equipe de instaladores da Monstros S.A. Essa mudança destroi o plano de Tylor, mas ele tem um novo objetivo: se tornar um Cômico.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Mr. Pickles [COLOR yellow][B]([/COLOR]</name>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWM0NTFmNTAtNjY4MS00NjAxLThmZWYtMTIzMDE5ZTNlZDdhXkEyXkFqcGdeQXVyNTAyODkwOQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/S/sgp-catalog-images/region_GB/turner-mrpickles_S1-Full-Image_GalleryCover-en-GB-1500680032732._UY500_UX667_RI_VlLRY8gbngwkbkbAzoAFV038kON8mDMXe_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20mr.%20pickles</externallink>
<info> Se passa na pequena cidade de Old Town, onde mora a familia Goodman. Tommy e Mr. Pickles passam o dia se aventurando na cidade, enquanto Tommy nao faz ideia da maldade de seu cachorro, seu avô tenta provar o outro lado de Mr. Pickles, mas nunca tem sucesso.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Mutante Rex [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20mutante%20rex</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/jaJXANEo6toYsstDi2vUqX8mptc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/liberproeliis/images/4/48/Wp2052679-generator-rex-wallpapers_%281%29.jpg/revision/latest?cb=20191130221043&path-prefix=pt-br</fanart>
<genre>Animaçao, Açao, Aventura, Kids, Familia, Suspense</genre>
<info>
Cinco anos antes do inicio da serie, uma enorme explosao lançou nanites no ambiente, contaminando todos os seres vivos da Terra. Estes nanites ativam-se aleatoriamente dentro de seus hospedeiros, transformando-os em monstros conhecidos como E.V.O (“Exponentially Variegated Organism”, no Brasil, “Estrutura Variegada Organica” ). Estes geralmente sao criaturas irracionais e agressivas, representando um grande perigo a tudo que esteja ao seu redor. Para combater a ameaça EVO, uma organizaçao conhecida como Providencia foi criada para capturar, matar ou cura-los. Rex e um adolescente de 15 anos de idade que sofre de amnesia, e como todo mundo, ele foi infectado pelos nanites. No entanto, ao contrario da maioria dos EVOs, Rex pode controlar os seus nanites, permitindo-lhe manifestar uma grande variedade de poderes e ate mesmo curar outros EVOS de suas mutaçoes. Trabalhando com a organizaçao Providencia, sob o comando do Agente Seis, ele ajuda a parar os EVOS à medida que eles aparecem. Do lado oposto, trabalhando contra a Providencia, ha Van Kleiss, um EVO que possui conexoes ao incidente responsavel pela liberaçao dos nanites e ao proprio Rex</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O Chefinho: De Volta ao Berço [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20o%20chefinho</externallink>
<thumbnail>https://www.acessoonlinegratis.com/wp-content/uploads/2022/05/O-Chefinho-De-Volta-ao-Berco-1a-Temporada-Completa-2022-Google-Drive-e-Torrent-Dublada-mp4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjFiODRmOTEtY2QyMC00ZmY5LTliNzQtMzE3YjJjZTVmY2ZkXkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg</fanart>
<genre>Animaçao | Comedia</genre>
<aired>2022/05/19</aired>
<info>
A versao adulta de Ted Templeton esta numa enrascada. Para nao ser preso, ele volta a ser o Chefinho, fingindo ser um dos filhos do seu irmao, Tim.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>Disney
<channel>
<name>O Espetacular Homem-Aranha [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20homem%20aranha%202008</externallink>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/--PsrjJUwQk4/VwWlRIVwzJI/AAAAAAAAUL4/ANv0e193k0MmKi4IsG_3teZ78i9as5DAg/s1600/The_Sepctacular_Spider-Man.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-PzSY8RqOjAo/X2-e137PxoI/AAAAAAAAA4Y/pTZixuBRLNEJsu0qrSn3_9SdWyFnh9kGwCLcBGAsYHQ/s1600/The_Spectacular_Spider_Man_Banner.jpg</fanart>
<genre>Açao, Aventura, Animaçao</genre>
<info>
O Espetacular Homem-Aranha e um seriado norte-americano que estreou em 2008 que conta as primeiras aventuras de Peter Parker como o Homem-Aranha.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O Incrivel Mundo de Gumball [COLOR yellow]8,2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/d/dd/Oimdg.png/revision/latest?cb=20200917144834&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://studiosol-a.akamaihd.net/uploadfile/letras/fotos/f/f/5/a/ff5abb32c2b04064aece4bff5bec62f5.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20gumball</externallink>
<info>O Incrivel Mundo de Gumball e uma serie de desenho animado britânica e estadunidense criada por Ben Bocquelet e produzida pelo Cartoon Network Development Studio Europe, estudio do Cartoon Network equivalente europeu do Cartoon Network Studios. A serie conta a historia de Gumball e suas aventuras no dia-a-dia junto com seu irmao Darwin.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>O Laboratorio De Dexter [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://limaomecanico.com.br/wp-content/uploads/2020/07/O-Laborat%C3%B3rio-de-Dexter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/GmzKnxcfEPM/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Familia, Ficçao Cientifica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20o%20laboratorio%20de%20dexter</externallink>
<info> Trata-se de um desenho cujo foco e um menino genio chamado Dexter, que possui um imenso laboratorio secreto conectado a seu quarto.  O garoto esta constantemente em conflito com sua endiabrada irma mais velha, Dee Dee.  Dexter possui um arqui-inimigo que se intitula Mandark, outra criança super-dotada, e que tem uma gargalhada muito peculiar.  Quase sempre, Mandark, atraves de metodos fraudulentos ou por pura coincidencia, assume o merito das conquistas de Dexter.  Mandark sempre inventa planos para poder destruir Dexter e seu laboratorio.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel>
<name>O Maskara: A Serie Animada [COLOR yellow]6.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Desenhos_raw/o-mascara</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bOmWfBKD7ommflceQOccCKXjSh0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gPeGH1cPFUOcYxO1J8SxJySigOo.jpg</fanart>
<genre>Action & Adventure, Animaçao</genre>
<aired>1995/08/12</aired>
<studio>WB</studio>
<rated>TV-Y7</rated>
<info>Serie animada de televisao baseada nas historias em quadrinhos do personagem homônimo.</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>O Novo Pica-Pau [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20pica-pau%202000</externallink>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/The_New_Woody_Woodpecker_Show_TV_Series-474557830-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.next-episode.net/tv-shows-images/huge/the-woody-woodpecker-show.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<info>Por mais de quarenta anos, esse simpatico personagem animado alegra adultos e crianças com suas aventuras e sua inconfundivel risada. O encantador Pica-Pau volta às telas com uma estetica renovada e acompanhado de otimos amigos que se juntarao a ele nas mais loucas aventuras.</info>
</channel>
</channels>

 <channels><channel> <name>Os Flintstones [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Desenhos_raw/Flintstones</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kJpL6zkMyoN0CuoPKftWxEJ6Y9T.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/n7v5JFcBjpI6HCJL8R8v88AIkf5.jpg</fanart>
<genre>Familia, Animaçao, Comedia, Kids</genre> <aired>1960/09/30</aired> <studio>HBO</studio>
<info>Os Flintstones parecem uma familia tipica de classe media da decada de 60, mas suas aventuras sao ambientadas na Idade da Pedra. Eles utilizam eletrodomesticos que sao uma mistura de tecnologia com artefatos de pedra lascada e dinossauros.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------
<channels><channel> <name>Os Jovens Titãs em Ação [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/jovens-titas-direto</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5S88ZbdqxrA13ImgZ6xd8QMLuOX.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/lEWtzTBC6Ks5fdc4RgHRUZxts2w.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Action & Adventure, Animação, Kids, Sci-Fi & Fantasy</genre> <aired>2013/04/23</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>Robin, Estelar, Ravena, Mutano e Ciborgue são super-heróis que moram juntos. Quando não estão ocupados brigando e competindo, garantem a segurança de Jump City.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------
<channels><channel>
<name>Operaçao Big Hero: A Serie [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/desenho%20big%20hero</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/7s1OI6KhdNhEnbQzIuy03ODw6KU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/mCt3coepPkF6QlDQSO9tqI46yIV.jpg</fanart>
<genre>Action & Adventure, Animaçao, Comedia, Familia</genre>
<aired>2017/11/20</aired>
<studio>DISNEY PLUS</studio>
<info>
A aventura continua para Hiro, o genio da tecnologia de 14 anos, e seu solidario robô Baymax. Como novo garoto do Instituto de Tecnologia San Fransokyo ele sofre com a pressao academica e tambem fora do campus, onde as coisas se complicam. Hiro e Baymax, junto com seus amigos Wasabi, Honey Lemon, Go Go e Fred, se unem para formar o Big Hero 6, o lendario time de super-herois, que protege sua cidade contra varios viloes cientificamente melhorados cuja intençao e criar caos e destruiçao!
</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>O Principe Dragao [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20O%20Pr%C3%ADncipe%20Drag%C3%A3o</externallink>
<thumbnail>https://torradaelfica.com/wp-content/uploads/2019/03/DP2-731x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://seriemaniacos.tv/wp-content/uploads/2019/03/O-Pr%C3%ADncipe-Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Aventura, Familia, Fantasia</genre>
<info>Dois principes humanos estabelecem um elo improvavel com a elfo assassina que foi enviada para os matar, embarcando numa epica missao para trazer a paz aos seus reinos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O show do Pica-Pau [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20pica-pau%20classico</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTJkNTJkYmEtZmEyYy00MzEwLTk2MTMtZDZjNDJlMDZiZmMyXkEyXkFqcGdeQXVyNzMwOTY2NTI@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/_usM-DqDkXWY/SwtUZrim8rI/AAAAAAAAAY4/M6Ae3akviNE/s1600/7015pica_pau.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Familia</genre>
<info>A Coleçao Completa dos episodios do passaro mais divertido das telinhas. Pica-Pau pela primeira vez em HD e FULL HD. Sao 107 episodios em 1080p e 89 em 480p. Todos com excelente qualidade e dublagem classica. O Pica-pau e seus amigos Andy Panda e Chilly Willy embarcam nas mais diversas aventuras com muita bom humor.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Os Apuros de Penelope Charmosa [COLOR yellow]6.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20penelope%20charmosa</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTE0OWM2ZWItYjY5OS00NzhhLWI2YzUtZjFiNTg4N2FhMjBhXkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://live.staticflickr.com/3083/3167615756_9c7839f705_c.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<aired>1969/09/13</aired>
<info>


A linda Penelope Charmosa e herdeira de uma vasta fortuna e vive sendo perseguida pelo vilao Tiao Gaviao durante suas aventuras ao redor do mundo. Ela conta com a Quadrilha da Morte para protege-la, mas, quase sempre, acaba se salvando sozinha.
</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Os 3 La Embaixo: Contos da Arcadia [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%203%20bellow</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/10/11/09/41/0142630.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81U3dvgyj7L._RI_.jpg</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Comedia, Familia, Fantasia, Ficçao</genre>
<info>Ao chegarem à Terra, dois jovens alienigenas em fuga tentam se infiltrar entre humanos e escapar de caçadores de recompensa intergalaticos.</info>
</channel>
</channels>

---------------------------------------------------------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>O Show dos Looney Tunes [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20O%20Show%20dos%20Looney%20Tunes%20Volume</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/07/07/10/28/344191.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/b/bc/O_Show_dos_Looney_Tunes.png/revision/latest?cb=20210924202417&path-prefix=pt-br</fanart>
<genre>Animaçao, Aventura, Comedia, Curta, Familia</genre>
<aired>2011/??/??</aired>
<info>


Agora Pernalonga e sua turma abandonam as florestas para morarem nos suburbios da California. Aos poucos, em meios a piadas sobre a sociedade moderna e seus habitos, eles vao aprendendo que viver na cidade grande e tao dificil quanto seu modo de vida primitivo anterior.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Os Simpsons [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dBKEidlQkTMBXazMv5AGTGm6usx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://badalo.com.br/wp-content/uploads/2018/10/simpsons-22.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/os-simpsons</externallink>
<info>A familia Simpsons mora na cidade de Springfield, uma cidade americana como qualquer outra. Homer trabalha como inspetor de segurança numa usina de energia nuclear. Marge tenta manter a paz em sua familia. Bart e um travesso garoto de 10 anos. Lisa, 8, e a inteligente da familia, que adora tocar saxofone e e vegetariana. E a pequena Maggie conquista todos enquanto nao larga sua chupeta. E a serie tem um rico, e muitas vezes estranho, universo de personagens que tambem habitam Springfield. Com roteiros inteligentes, humor subversivo e divertidamente genial, a serie faz piadas de si mesma e de todo mundo que aparecer em seu caminho.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Disney
<channel>
<name>Os Ursinhos Gummi [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20Os%20Ursinhos%20Gummi</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/egLVoeE4uyllHkmwZhOyY4fAywx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dg31sz3gwrwan.cloudfront.net/fanart/76081/62458138-0-q80.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Familia, Kids, Ficçao Cientifica, Fantasia</genre>
<info>e um seriado animado da Walt Disney Pictures de 1985 a 1990 protagonizado por ursinhos inteligentes e falantes e ambientado num reino medieval magico e mitologico chamado Dunwyn. O nome do seriado foi inspirado em Gummy Bears, doces de goma em forma de ursos vendidos nos EUA. Na epoca, o entao CEO da Disney Michael Eisner inspirou-se nos doces quando seu filho lhe solicitou-os uma vez.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Os Vingadores Unidos [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20vingadores%20unidos</externallink>
<thumbnail>http://pm1.narvii.com/6271/095ecbeeffb2a15e6994b9eaf1744a0a57a8833a_00.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Açao, Aventura, Animaçao</genre>
<info>
Com uma escalaçao de astros que inclui Homem de Ferro, Capitao America, Thor, Hulk, Gaviao Arqueiro, o recem-chegado e incrivel Falcao e a Viuva Negra, Os Vingadores Unidos, da Marvel, sao verdadeiramente uma irmandade. Eles salvam o mundo das maiores ameaças imaginaveis – do tipo que um unico super-heroi nao pode lidar. Agora, eles precisam combater uma equipe formada pelos viloes mais perigosos do planeta, A Cabala, um grupo que se reuniu sob a liderança do Caveira Vermelha! Liderados pelo Homem de Ferro, os herois treinam e vivem juntos em sua nova sede, na Torre dos Vingadores. Nao importa se eles estao impedindo o Dr. Destino de conquistar Asgard, Attuma de levar o Exercito da Atlântida ate Nova York ou o Dracula de liberar hordas de vampiros, os Vingadores devem trabalhar juntos para ter sucesso.</info>
</channel>
</channels>
 
<channels>Disney
<channel>
<name>Olaf Apresenta [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20olaf%20apresenta</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/disney/images/5/52/Olaf_Presents_poster_2.jpeg/revision/latest?cb=20211105150503</thumbnail>
<fanart>https://thestreamable.com/media/pages/news/how-to-watch-olaf-presents-on-apple-tv-roku-fire-tv-and-mobile/1d8d5d1e25-1636470169/ltnr9zqdtdynbuizxvdhf0s51gq.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Familia</genre>
<info>Olaf de boneco de neve a showman em sua releitura de cinco contos favoritos da Disney Animation.
</info>
</channel>
</channels>
 
 

I

<channels><channel> <name>Patrulha Canina [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/patrulha-canina</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vN9BE385YKPgumoyrOd8Z8yh6Nn.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/7OrV2aAH5Yp7hA9zCCvUloLvZtl.jpg</fanart>
<genre>Animação, Kids</genre> <aired>2013/08/12</aired> <studio>NETFLIX</studio>
<info>Seis cachorrinhos heroicos liderados por um garoto de 10 anos realizam arriscadas missões de resgate sempre com bom humor, habilidades especiais e veículos muito legais!</info> </channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Perdidos Em Oz [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/17/07/07/10/38/079236.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/00ea57cc3f444e77cfba76c41648d247f2a828e1aa50a3da7e5363280d9d6b6a._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Familia, Ficçao Cientifica, Fantasia, Kids</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20perdidos%20em%20oz</externallink>
<info> Dorothy Gale, de doze anos de idade, e seu cao fiel Toto procuram por Glinda – a bondosa, na esperança de que ela possa lhes dar a magia que precisam para voltar para casa, no Kansas. Ao longo do caminho eles vao fazer novos amigos surpreendentes e compartilhar uma aventura magica que nunca poderiam ter imaginado.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Phineas e Ferb [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20phineas%20e%20ferb</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/c/c3/Phineas_e_Ferb.jpg/revision/latest/top-crop/width/360/height/450?cb=20200919142257&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://prod-ripcut-delivery.disney-plus.net/v1/variant/disney/8D4D2D332B683087FEDA13C012E5B03CBFF6D555A44128E50950335128914A82/scale?width=1200&aspectRatio=1.78&format=jpeg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia, Familia, Ficçao Cientifica, Fantasia</genre>
<info> Todos os dias, dois meio-irmaos nas ferias de verao embarcam em um grande novo projeto, o que irrita sua irma controladora, Candace, que sempre tenta entrega-los para sua mae. Enquanto isso, seu animal de estimaçao Perry o ornitorrinco luta contra o malvado Dr. Doofenshmirtz.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Globo
<channel>
<name>Pingu [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20pingu</externallink>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_704403-MLB31138104763_062019-W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/QrCn0l80Dtw/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia</genre>
<info>
As aventuras do pinguim Pingu com sua familia e seus amigos, que vivem felizes na calota polar.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Pinky e o Cerebro [COLOR yellow][B](7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/09/01/15/54/041344.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/rjp4LtSn5Jw/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20%20pinky%20e%20o%20cerebro</externallink>
<info> Pinky e Cerebro sao dois ratos brancos de laboratorio. Pinky e o alto e magricela, infantil e abobalhado que sempre irrita e atrapalha Cerebro. Este, o baixinho mau-humorado, semore tem planos mirabolantes para conquistar o seu maior objetivo: conquistar o mundo.</info>
</channel>
</channels>

R

<channels>
<channel>
<name>Rick and Morty [COLOR yellow]9.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/11/06/14/13/5164749.jpg?coixp=50&coiyp=47</thumbnail>
<fanart>http://s2.glbimg.com/fP8FcBdhKXgZ2HCLdGl7R8MIHIk=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/20/rick-and-morty3.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Series_raw/serie%20rick%20and%20morty</externallink>
<info> Rick e um velho mentalmente desequilibrado, mas cientificamente talentoso que se reconectou recentemente com sua familia. Ele passa a maior parte do tempo envolvendo o jovem neto Morty em aventuras perigosas e estranhas no espaço e em universos alternativos. Compostos à vida familiar ja instavel de Morty, esses eventos causam muito sofrimento a Morty em casa e na escola.</info>
</channel>
</channels>



S

<channels><channel> <name>S.M.A.S.H.: Acampamento de Super-herois [COLOR yellow]??[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/S.M.A.S.H.:%20Acampamento%20de%20Super-her%C3%B3is</externallink>
<thumbnail>https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhN9dTycfDDHR3L6Lr9gnH12WvcE7m1qVJfq1AdP236MuT7fq4fIo4cRFbmhBnhfqq79MVDoyREOyVSuZ8BmXH0bYqzpRp6l-clyNfwEit-kNjwUhSCx9u8eVCdjBL2zsxStVNuN-DO-r_eM8-gGeHu-XH28u3StzF4Btn_FjLlOv8gFt81EEAtq5Uytg/s350/S.M.A.S.H.%20-%20Acampamento%20de%20Super-her%C3%B3is%20s1.jpg</thumbnail> <fanart></fanart>
<genre> Animaçao, Açao, Aventura</genre> <aired>2022/08/22</aired> 
<info>Bem-vindo ao Acampamento SMASH, onde esses super-herois em treinamento e seus super amigos de estimaçao aprendem a trabalhar juntos, se tornam grandes amigos, se fortalecem, formam equipe e salvam o dia.</info> </channel></channels>
--------------------------------------------- 
 
<channels>
<channel>
<name>Star vs. As Forças do Mal [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20star%20vs%20as%20for%C3%A7as%20do%20mal</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/10/29/17/58/034512.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.quizur.com/i/b/5a99c7f492ffc6.64190235maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Açao, Aventura, Animaçao, Comedia, Ficçao Cientifica, Fantasia</genre>
<info> Guerreira intergalactica Star Borboleta chega na Terra para viver com a familia Diaz. Ela continua lutando contra viloes de todas as dimensoes e ainda no ensino medio, tudo isso principalmente para proteger sua varinha extremamente poderosa, um objeto que ainda a pertence por direito por ser princesa de mewni.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Scooby Doo, Cade Voce! [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://64.media.tumblr.com/1086cae43e7818e844e8adf97fff59d3/e54fa5a6a28f5cf8-be/s1280x1920/237ec47a2ac468d4227e8a75f9ae94dbf7594dd9.png</thumbnail>
<fanart>https://www.nicepng.com/png/detail/76-760232_scooby-doo-where-are-you-image-transparent-scooby.png</fanart>
<genre>Animaçao, Classico, Comedia, Familia, Misterio</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20scooby%20cade%20voce</externallink>
<info> Quatro adolescentes metidos a detetives, Fred, Velma, Daphne e Salsicha, com um cao dinamarques falante chamado Scooby-Doo, viajam num furgao psicodelico chamado Maquina do Misterio e ajudam a investigar casos misteriosos.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Steven Universo [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20steven%20universo</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/stevenuniverso/images/5/51/Steven_Universo_-_Imagem_promocional_EUA.jpg/revision/latest?cb=20140311183959&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/www.deviante.com.br/wp-content/uploads/2017/08/image2-3.jpg?fit=1280%2C720</fanart>
<genre>Animaçao</genre>
<aired>2013/05/21</aired>
<info>
Steven Universe e um desenho animado que conta a historia de um grupo rebelde chamado Crystal Gems. Milhares de anos atras, uma raça alienigena (as Gems), toda composta por mulheres, invadiu a terra com a intençao de colonizar o planeta e explorar seus recursos naturais.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Snoopy No Espaço [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://www.downloadspeed.ir/wp-content/uploads/2020/12/ds-Snoopy-in-Space.jpg</thumbnail>
<fanart>https://serialesrebrnegoekranu.pl/wp-content/uploads/2019/12/SNOOPY-IN-SPACE-Plakat.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20snoopy%20no%20espa%C3%A7o</externallink>
<info>Embarque com Snoopy em sua aventura de se tornar um astronauta da NASA. Junto com Charlie Brown e o resto da equipe Peanuts, Snoopy assume o controle da Estaçao Espacial Internacional e explora a Lua e alem.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Solar Opposites [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20solar%20opposites</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7T6lIc5apaXxydUzsdKjqMA9xT2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/2927b2/solar-opposites/1366_2000.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia</genre>
<info> A trama da serie animada acompanha uma familia de aliens de um planeta mais evoluido do que a Terra, que acabam sendo obrigados a deixa-lo para se refugiar em uma cidadezinha no interior dos Estados Unidos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>South Park [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/01/11/15/25/3385672.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemaview.sk/data/2021/02/south-park.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20south%20park</externallink>
<info>[COLOR cyan] Sinopse:[/COLOR] Serie animada que satiriza com muito humor negro a sociedade estadounidense ao apresentar situaçoes bizarras </info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Superman: A Serie Animada [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20Superman:%20A%20Serie%20Animada</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDgzOWJjOTMtZjY4ZS00MGRkLTk0YTMtM2E3ZGQyYmMyYzkzXkEyXkFqcGdeQXVyMTA1OTEwNjE@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/425142cf504c191d3eb9f0ae70bea365428b6c3c79fd241dc059a54f38720288._RI_.jpg</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Aventura, Herois</genre>
<aired>1996/02/12</aired>
<info>


A serie mostra uma breve parte da infância do Superman no planeta Krypton ate sua chegada a terra. Tambem merece destaque por mostrar Brainiac como Kryptoniano e Lex Luthor, como criador de Metallo e Bizarro. Obteve participaçao de muitos outros personagens do universo DC Comics, como Batman (Kevin Conroy) e Aço e teve os mesmos designs de Batman: The Animated Series. O programa foi exibido nos E.U.A de 1996 a 2000 pelos canais Toon Disney e Disney XD; ja no Brasil foi exibida no começo dos anos 2000 pelos canais de TV, SBT e Rede Record.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Super Choque [COLOR yellow][B](7.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/4a/a0/7a/4aa07a23a4189071047d02d08679bd46.png</thumbnail>
<fanart>https://terraverso.com.br/wp-content/uploads/2020/02/SuperChoqueCapa.jpg</fanart>
<genre>Açao, Aventura, Animaçao, Ficçao Cientifica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20super%20choque</externallink>
<info> Virgil e um jovem esperto, inteligente, atletico, vivaz e muito bem-humorado. Ele foi exposto acidentalmente a um gas desconhecido. Ele ganhou superpoderes eletrostaticos, e os usou para tornar-se um super-heroi chamado Super Choque.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel> <name>Surpreendentes X-Men [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Desenhos_raw/Surpreendentes_x-men</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kkpr7lhAmXfNTT4KsbMcHJ0GNyE.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/65jah7JGMhHezLguMLKi9J30rY3.jpg</fanart>
<genre>Action & Adventure, Animaçao, Sci-Fi & Fantasy</genre> <aired>2009/10/28</aired> <studio>MARVEL</studio>
<info>[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B][/B]

‎Uma especie alienigena tenta dominar a Terra, mas os X-Men estao prontos para qualquer coisa.‎</info> 
</channel></channels>
--------------------------------------------- 
 
T

<channels>
<channel>
<name>The Boys Apresenta: Diabolicos [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20The%20Boys%20Apresenta:%20Diab%C3%B3licos</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDM5MWRmZjYtNWE1ZS00ZWU4LWI0ZWMtOTc4ZDliYmI3NDYxXkEyXkFqcGdeQXVyODc0OTEyNDU@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.vitalthrills.com/wp-content/uploads/2022/02/the-boys-presents.jpg</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Aventura</genre>
<info>


Uma serie de animaçao antologica que e um spin-off de The Boys e sera ambientado no mesmo universo da serie original, que explora um mundo onde os super-herois abraçam o lado mais sombrio da fama, centrando-se num grupo de vigilantes, conhecidos como The Boys, que se propoe derrubar, precisamente, super-herois corruptos.
</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>The Midnight Gospel [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20The%20Midnight%20Gospel</externallink>
<thumbnail>http://cultetc.com/wp-content/uploads/2020/08/series_2208_MV5BNWQ1MzBhMzctYmE3My00NjVmLTkyMTItYzJkOTlkNzQ4MjJiXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_SY1000_CR006751000_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/1400/1*HAtCmY0O683YmL5aFZPphQ.png</fanart>
<genre>Animaçao, Aventura, Comedia, Fantasia, Ficçao</genre>
<info>A historia foca em Clancy, um “locutor interdimensional com um simulador de multiverso com defeito que decide deixar o conforto de sua casa para entrevistas seres de mundos em extinçao”. Os trechos de entrevistas serao inspirados no podcast Duncan Trussell Family Hour, que ja acumula mais de 360 ediçoes, com participaçoes do comediante Anthony Jeselnik e Dan Harmon, criador de Rick & Morty e Community.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel> <name>Titio Avô [COLOR yellow]4.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/titio-avo-direto</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/n7XgWiRPeZ3oVBtjWrIgEYFkADE.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/hYFaayQm9M8VllLoTpIfrwpcTgX.jpg</fanart>
<genre> Animação, Sci-Fi & Fantasy</genre> <aired>2013/09/02</aired> <studio>HBO MAX</studio>
<info>O Titio Avô, o titio avô de todo mundo, para por casas de crianças todos os dias e as ajuda com seus problemas. As crianças que ele visita começam a ser humilhadas por ele, mas após uma série de desventuras caóticas e surreais, elas acabam gostando dele. Ele vive em um veículo de recreio e é acompanhado por uma pochete falante chamada Pochetio, um dinossauro antropomórfico chamado Sr. Gus, uma foto escultura de um tigre gigante chamada Tigresa Voadora Gigante Surreal, e de uma fatia de pizza chamada Steve Pizza.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Trem Infinito [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20trem%20infinito</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODMyNGMxZGEtY2RiZS00YTViLWIzYTctMmFhZDNmZTIyMTczXkEyXkFqcGdeQXVyOTk3NjY3NTM@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/GZL3fzYc7lbuFfCwgj2Ea3_lncM=/0x0:1092x755/1200x800/filters:focal(389x117:563x291)/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_image/image/64984100/Screen_Shot_2019_08_09_at_12.35.42_PM.0.png</fanart>
<genre>Animaçao</genre>
<info>
Uma garotinha precoce chamada Tulip se ve presa em um trem repleto de universos infinitos e tenta encontrar o caminho de volta para casa.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Transformers: War For Cybertron [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20Transformers%20-%20War%20For%20Cybertron</externallink>
<thumbnail>https://portalhqpb.com.br/wp-content/uploads/2020/12/TRANSFORMERS_EARTHRISE_PROMO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://geekzilla.tech/home/wp-content/uploads/2021/07/Transformers-Guerra-por-Cybertron-Reino-1.jpg</fanart>
<genre>Açao, Animaçao, Ficçao</genre>
<info>Serie animada ambientada no mundo da luta contra Autobots e Decepticons. Serie original da Netflix com 6 episodios. Nessa historia sobre a origem dos Transformers, Autobots e Decepticons lutam pelo controle do AllSpark em seu planeta agonizante.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Tres Espias Demais [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20Tr%C3%AAs%20Espi%C3%A3s%20Demais</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/07/14/21/22/379198.jpg</thumbnail>
<fanart>https://poenaroda.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Tr%C3%AAs-Espi%C3%A3s-Demais.png</fanart>
<genre>Animaçao, Açao, Aventura, Comedia, Misterio, Classico</genre>
<info> A serie conta a historia de tres tipicas adolescentes em Beverly Hills (exceto na quinta temporada, pois estao na faculdade em Malibu): Sam, Clover e Alex. O que poucos sabem e que elas sao espias comandadas por Jerry, lider de uma organizaçao secreta chamada World Organization of Human Protection (WOOHP), em portugues Organizaçao Mundial de Proteçao Humana. Assim, as garotas tem que dividir suas missoes juntamente com as preocupaçoes tipicas do seu dia-a-dia: provas de escola, garotos, compras e, sua rival, Mandy, uma patricinha fresca e mimada.</info>
</channel>
</channels>



<channels><channel> <name>Tom & Jerry [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Desenhos_raw/Tom_e_Jerry</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMmYxMzE0MWItZTFmZC00OWM4LWFjOGEtNTQ3ZjNjNzIxMGIxXkEyXkFqcGdeQXVyMTMwMDQ0MzYx._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail> <fanart>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/3/3d/Tom_e_Jerry.jpg/revision/latest?cb=20201015220414&path-prefix=pt</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia</genre> <aired>1940/02/10</aired> <studio>WB</studio>
<info>Tom e Jerry e um desenho animado centrado nas tentativas frustradas de um gato chamado Tom em capturar Jerry, um ratinho muito esperto e engenhoso. Geralmente em todos os episodios acontecem eletrizantes perseguiçoes, utilizaçao de diversas armadilhas e truques.</info> 
</channel></channels>
---------------------------------------------



U



<channels>
<channel>
<name>Uma Familia Da Pesada [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://images.moviefit.me/t/o/13845-family-guy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/f/ff/Family-Guy.jpg/revision/latest?cb=20200629043201&path-prefix=pt-br</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20familia%20da%20pesada</externallink>
<info> Peter Griffin e o chefe de uma familia nem tao comum assim. Ele e casado com Lois e tem tres filhos: a adolescente Meg, o preguiçoso Chris, o caçula Stewie, uma criança diabolica e esperta que ja começou a conquistar o mundo, alem do cachorro Brian, o mais inteligente do grupo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Ursos Sem Curso [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20Ursos%20Sem%20Curso</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/6/65/Ursos_Sem_Curso.jpg/revision/latest/top-crop/width/360/height/450?cb=20210225221002&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://cdn.acritica.net/upload/dn_arquivo/2020/10/poster.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Comedia</genre>
<info> Segunda temporada completa da serie animada. Pa-pa-pa-ra-pa-ra. Pa-pa-ra-pa-ra-pa-ra. Vamos la! e so chegar! Sorrir e brincar em qualquer lugar. O Desenho e uma comedia sobre tres ursos irmaos: Pardo, Panda e Polar. Cada episodio conta suas confusoes enquanto tentam se adaptar a vida junto com os humanos, a procura de comida e amigos. As dificuldades de adaptaçao vao fazer os tres irmaos passarem pelas mais cômicas aventuras, sempre um contando com o outro.</info>
</channel>
</channels>

W


<channels>
<channel>
<name>What If...?  [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://t.ctcdn.com.br/Zb-ksBWxuTqsvsL86EjCPDmPbwE=/1024x0/smart/i472606.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://sanatoriogeek.com/wp-content/uploads/2021/07/20210709_222428-scaled.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20what%20if...%3F</externallink>
<info> Apos os eventos da primeira temporada de "Loki" culminarem na criaçao do Multiverso, o Vigia explora diferentes linhas do tempo, nos quais os principais momentos do Universo Cinematografico Marvel ocorreram de forma diferente.</info>
</channel>
</channels>

X
 
<channels><channel> <name>X-Men: Serie Animada [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Desenhos_raw/X-Men_classico</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jRGOY8KvL7hHrJcfKfXe99C4pc5.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5CPuNvSueKbCmltTzLAe8AiYS3u.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Açao, Aventura</genre> <aired>1992/10/31</aired> <studio>DISNEY+</studio>
<info>Ao resgatarem uma jovem mutante chamada Jubileu, os X-Men travam contato com os Sentinelas, robôs criados para capturar mutantes. Magneto ataca uma base de misseis e uma industria quimica para se vingar do humanos. Wolverine reencontra seu antigo inimigo, Dentes-de-Sabre. Scott Summers e Jean Grey sao sequestrados pelos Morlocks, mutantes de aparencia desagradavel que se exilaram nos tuneis de New York. Tempestade, Gambit e Jubileu sao mantidos como escravos na ilha de Genosha. Vampira procura pela Cura Mutante, e Apocalipse cria seus Quatro Cavaleiros e ataca a humanidade. Os X-Men confrontam o Fanatico. Um viajante do futuro, Bishop vem para impedir que o assassinato do Senador Kelly leve a um futuro terrivel para humanos e mutantes. Magneto se alia aos X-Men para impedir que as Sentinelas, comandadas pelo Molde-Mestre dominem a humanidade..</info> 
</channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>X-Men Evolution [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/f1/7f/6f/f17f6f8b20d5986020312c170228fcc9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://wallpaperaccess.com/full/3947397.jpg</fanart>
<genre>Animaçao, Ficçao Cientifica, Fantasia, Açao, Aventura, Kids</genre>
<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/serie%20x-men%20evolution</externallink>
<info>  X-Men: Evolution e uma serie animada sobre os super-herois da Marvel Comics, os X-Men. Essa versao reimagina os personagens como jovens, em sua maioria adolescentes.</info>
</channel>
</channels>




