<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<layouttype>thumbnail</layouttype>

<channels>Disney
<channel>
<name>101 Dalmatas [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20101%20dalmatas</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/08/24/22/38/1335624.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-Q4KK7El9g4g/X9284gRIM3I/AAAAAAAAMCc/Cyu5u6VIHO8NYbYTBcFQn8VCML6dzqmmACLcBGAsYHQ/s1000/101%2Bd%25C3%25A1lmatas.png</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Kids</genre>
<info>
Cruella se muda para a casa ao lado e está sempre tramando algum plano para trazer problemas à família Dearly. Agora, ela não quer matar os dálmatas para fazer um casaco com suas peles, mas sim adquirir a propriedade dos Dearly para expandir seu império. Seu companheiro Scorch, cúmplice de armações, está sempre disposto a ajudar Cruella com seus planos. Os desajeitados Jasper e Horace continuam subordinados a Cruella para auxiliá-la a realizar suas idéias cruéis.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Casa Coruja [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20A%20Casa%20Coruja</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/v6g4aTrl9mwnItQiB8zPlKqdglL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91Jads-q8nL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Comédia de terror</genre>
<aired>2020/01/10</aired>
<info>Uma adolescente tropeça em um portal para um reino mágico, onde faz amizade com uma bruxa rebelde.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Casa do Mickey Mouse [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20a%20casa%20do%20mickey</externallink>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/195749197/s718</thumbnail>
<fanart>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/painel-de-festa-a-casa-do-mickey-mouse-05-colormyhome/colormyhome/8995/1481cc2d031aa556ecfb7c43e83a420a.jpg</fanart>
<genre>Kids, Família, Animação</genre>
<info>
A Casa do Mickey Mouse é uma série de desenho animado estadunidense da Turma do Mickey Mouse, exibido nas manhãs do Disney Channel e no Playhouse Disney. Diferente do clássico, esse desenho foi feito principalmente para crianças. Incentivando a participação das crianças na resolução de tarefas de maior dificuldade, as estrelas da série (Mickey, Minnie, Donald, Margarida, Pateta e Pluto) propõem brincadeiras educativas, que ensinam as crianças a contarem até 10, montarem quebra cabeças etc. A qualquer momento, quando surge alguma dificuldade, Mickey e seus amigos pedem ajuda aos Mickey-objetos, que são trazidos por Toodles, um objeto voador semelhante à silhueta de um rato. Ele traz objetos que podem ser utilizados para resolver esses problemas.</info>
</channel>
</channels>

--------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>A Era do Gelo: Historias do Scrat [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20A%20Era%20do%20Gelo:%20Hist%C3%B3rias%20do%20Scrat</externallink>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/FMNpmcsXoAMMipR?format=jpg&name=medium</thumbnail>
<fanart>http://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/03/A-Era-do-Gelo-Historias-do-Scrat-Disney-Plus.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<aired>2022/04/13</aired>
<info>Em História de Scrat, o infeliz esquilo que está sempre caçando nozes e falhando em armazená-las vai explorar os altos e baixos da paternidade, à medida que ele e o adorável e travesso Baby Scrat se unem e lutam pela posse da preciosa Bolota.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------

<channels>Disney
<channel>
<name>A Familia Addams [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20familia%20addams</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/opfERuhLkKqRXAXmBAfcSNLVTnE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/2/2e/Afamiliaaddams.jpg/revision/latest?cb=20190914185656&path-prefix=pt</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Kids</genre>
<info>
Uma família horripilante, encantadora, sarcástica e hilária, que passa por todo tipo de aventura possível, com convidados que se desesperam ao ver os hábitos mórbidos e incomuns do clã Addams. Gomez Addams é o chefe da família. Sua adorável esposa Mortícia Addams é uma mulher de pele tão pálida quanto um cadáver, com cabelos longos e vestidos idem.Gomez e Mortícia tem um casal de filhos como eles. Wednesday (Wandinha) é uma menina sádica e um tanto quanto soturna, que adora brincar com seu desmiolado irmão Pugsley (Feioso), submetendo-o a vários tipos de tortura… e ele adora! Na mansão Addams ainda moram a vidente Vovó Addams (que uns dizem ser mãe de Mortícia e outros de Gomez, mas não se sabe ao certo) e o tio Fester Addams (Tio alugar em santos Chico no Brasil), o irmão de Gomez, que se perdeu da família quando jovem e os reencontrou depois de adulto, além de ser especialista em explosivos. Não se pode esquecer do mordomo Lurch (Tropeço), que mais parece um Frankenstein e do Coisa (Mãozinha).Quem também dava as caras sempre era o Primo Itt, que além de membro influente do governo era literalmente uma montanha de cabelos em pessoa.Os princpais “inimigos” dos Addams eram seus vizinhos da casa ao lado, a família Lohman-Myers, composta pelo patriarca Norman (que se auto-intitula “o maior fabricante de cuecas e roupas-de-baixo da região), sua esposa Dorina e o filho Norman Jr. Mas diferente de seus pais, Norman Jr. era amigo e confidente dos Addams e se dava muito bem com seus horripilantes vizinhos</info>
</channel>
</channels>

-------------------------------
<channels>Disney
<channel>
<name>A Guarda do Leao [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20a%20guarda%20do%20leao</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/02/05/14/09/231990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/234D4E2/painel-a-guarda-do-leao-frete-gratis-lona-festa-infantil.jpg</fanart>
<genre>Kids, Animação</genre>
<info>
Vinte anos após o inesquecível sucesso de O Rei Leão e O Rei Leão 2 – O Reino de Simba, o encantador universo dos reis da floresta retorna para ser apresentado a uma nova geração.</info>
</channel>
</channels>
<channels>Disney
<channel>

 <channels><channel> <name>A Jornada Heroica do Principe Ivandoe[COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael1303/Principal/raw/main/Desenhos_raw/ivando%C3%A9</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/q9GXlpRRBT0mRH0nEApwhUjqSSj.jpg</thumbnail> <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/y8DhJBE3RBoVwfAoCoGP1eMnlTc.jpg</fanart>
<genre>Action & Adventure, Animação</genre> <aired>2017/11/27</aired>
<info>A série segue as aventuras de Ivandoé, o jovem príncipe da floresta, cujo pai, o envia a uma busca para o Vale do Ouro dos temíveis Águia Rei. Ivandoé e seu dedicado escudeiro, um pequeno pássaro chamado Berto, descobrem as novas e misteriosas áreas da floresta e uma matriz peculiar de criaturas ao longo do caminho.</info> </channel></channels>
---------------------------------------------
 
<channels>
<channel>
<name>A Lenda de Tarzan [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20a%20lenda%20de%20tarzan</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w5mGLHBT59nFilSPgd5TgJnZ1ix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img1.hotstarext.com/image/upload/f_auto,t_web_m_1x/sources/r1/cms/prod/6106/686106-h</fanart>
<genre>Animação</genre>
<aired>2001/09/31</aired>
<info>
É uma série de TV criada pela Walt Disney Company e baseada em Tarzan de Edgar Rice Burroughs, que funcionou originalmente de 2001 à 2003. A série estrelou Michael T. Weiss como Tarzan, substituindo Tony Goldwyn , e Olivia d'Abo como Jane, substituindo Minnie Driver . A série se passa após o filme de 1999 Tarzan, com o personagem-título ajustando ao seu novo papel como líder dos macacos após a morte de Kerchak, e Jane (agora casada com Tarzan) se adaptando à vida na selva, e a série está situada no mesmo período de tempo como de "Tarzan e Jane", de 2002. Completando o elenco estão: o pai de Jane, Professor Archimedes; Tantor, o elefante germofobico; e Terk, um gorila fêmea, e velho companheiro de luta de Tarzan.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>A Mansao Foster para Amigos Imaginarios [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20A%20Mans%C3%A3o%20Foster%20para%20Amigos%20Imagin%C3%A1rios</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/09/01/21/36/588654.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/j5YQh7PdCpk/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre> Aventura, Comédia, Família</genre>
<info>
O desenho conta a história de um menino de 8 anos chamado Mac, que foi obrigado a abandonar seu amigo imaginário, Blue, porque sua mãe achava que Mac já estava velho demais para ter um amigo imaginário. Com medo de perder o seu melhor amigo, Bloo vê um comercial na televisão sobre um abrigo para amigos imaginários. Logo, ele decide levar Mac para conhecer a Mansão Foster. Na mansão, eles conhecem vários amigos, como, Minguado, Eduardo e Coco, mas acabam descobrindo que Bloo pode ser adotado, caso fique na mansão.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Turma da Pantera Cor de Rosa [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael1303/Principal/main/Series_raw/serie%20a%20turma%20da%20pantera%20cor%20de%20rosa</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWY3NjE3M2EtZTY3NC00YTE0LTg0ODAtMmVkMjgyZjJkZmZiXkEyXkFqcGdeQXVyODk1MjAxNzQ@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/HkSh5zU2LgM/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<aired>2010/08/23</aired>
<info>


Agora em uma versão adolescente, a pantera ainda se livra de todas as encrencas sem dizer uma palavra, cheia de malandragem e dividindo aventuras com seus antigos amigos e novos companheiros de animação .
</info>
</channel>
</channels>
