<item> 
<title>Trem-Bala</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ef3088bb491701292ecf1367a642528c3ed1ed71</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/6moyjAEMV9OZ3EurotIX0mPiK6y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/pdD47rPAYKVdPasoyhSAFPIFIWo.jpg</fanart>
<genre>Ação, Comédia, Crime</genre>
<year>2022</year>
<rate>7.5</rate>
<aired>2022/07/03</aired>
<duration>7620</duration>
<info>5 assassinos da máfia japonesa se encontram à bordo de um trem-bala que faz o trajeto entre as cidades Tóquio até Morioka com poucas paradas. Assim, a tensão entre esse grupo de habilidosos e mortais profissionais só aumentam quando eles descobrem a presença um do outro e começam a entrar em conflito em si.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> 
<title>A Fera</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c3a4f2abe56a8a9d299ff971e998cb9422509bef</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/crnUUp1cyqwR9NeGhdt0mMQNN0Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/8TUb2U9GN3PonbXAQ1FBcJ4XeXu.jpg</fanart>
<genre>Thriller, Terror</genre>
<year>2022</year>
<rate></rate>
<aired>2022/08/11</aired>
<duration>5580</duration>
<info>Em A Fera, Dr. Nate Daniels (Idris Elba) é um homem que perdeu a mulher recentemente. Para viver o luto, ele decide retornar à África do Sul, local onde conheceu sua falecida esposa, para passar férias há muito planejadas com suas duas filhas (Iyana Halley e Leah Jeffries) em uma reserva natural administrada pelo velho amigo da família Martin Battles (Sharlto Copley), um biólogo da vida selvagem. Mas esse descanso há muito tempo esperado e tranquilo se transformará em um teste de sobrevivência quando um leão sedento de vingança, o único sobrevivente da caça sanguinária de caçadores furtivos, que mataram toda sua manada, começa a devorar qualquer humano em seu caminho, já que considera todos os humanos como um inimigo e persegue o médico e sua família por toda a savana. Agora, o único jeito de escapar das garras da fera é lutando e sobrevivendo, ou matar o leão de uma vez por todas.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------

<item> 
<title>Nope (EN)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:718b1617c0931bca50137cb7e1f62dd671bb3c5a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jDNkXOzqdffE5LIO4Nv4a2VxFCq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/yRutvYkM3OP8N9oqqfjSK1VC7fs.jpg</fanart>
<genre>Terror, Mistério, Ficção científica, Thriller</genre>
<year>2022</year>
<rate>7.5</rate>
<aired>2022/07/20</aired>
<duration>7200</duration>
<info>"[I]Como se diz "milagre ruim"?[/I]"

Os residentes de uma ravina solitária do interior da Califórnia testemunham uma descoberta estranha e assustadora vinda do céu.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------

<item> 
<title>DC Liga dos Superpets</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab11016c0bf0dd363387a80e5e2eaa43eeee9b34$nome=DC Liga dos Superpets 720p (DUB)</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8ded9c7e2d6b76b79a0ad424e3694ebf2c4ff8f0$nome=DC League of Super-Pets 1080p (EN)</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sexnQm1YEJMYo7hZgVP1Y6rEyWz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/p8XnVA7zWZu7ZJsM1Cm9l7S9IH8.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ação, Família, Ficção científica, Comédia</genre>
<year>2022</year>
<rate>7.8</rate>
<aired>2022/07/28</aired>
<duration>6300</duration>
<info>DC Super Pets acompanha Krypto o Supercão e Superman, amigos inseparáveis, compartilhando os mesmos superpoderes e lutando contra o crime em Metrópolis lado a lado. Quando Superman e o resto da Liga da Justiça são sequestrados, Krypto deve convencer um bando de abrigo - Ace o cão, PB o porco barrigudo, Merton a tartaruga e Chip o esquilo - a dominar seus próprios poderes recém-descobertos e ajudá-lo a resgatar os Super-heróis.</info>
</item>

<item> 
<title>Thor: Amor e Trovão</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6A3859E6D4A925E4C0499489484A44BD1C317AE7&dn=Thor.Love.and.Thunder.2022.720p.HDCAM.Dublado.mkv&tr=udp://tracker.openbittorrent.com:80/announce&tr=udp://tracker.opentrackr.org:1337/announce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6OEBp0Gqv6DsOgi8diPUslT2kbA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/p1F51Lvj3sMopG948F5HsBbl43C.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Comédia</genre>
<year>2022</year>
<rate>7.2</rate>
<aired>2022/07/07</aired>
<duration>7140</duration>
<info>[COLOR yellow](Versão 2)[/COLOR]
  
  [I]Nem todo Deus tem um plano.[/I]

Thor parte em uma jornada diferente de tudo que já enfrentou – uma busca pela paz interior. Mas sua aposentadoria é interrompida por um assassino galáctico conhecido como Gorr, o Carniceiro de Deus, que busca a extinção dos deuses. Para combater a ameaça, Thor pede a ajuda do Rei Valquíria, Korg e da ex-namorada Jane Foster, que – para surpresa de Thor – inexplicavelmente empunha seu martelo mágico, Mjolnir, como o Poderoso Thor. Juntos, eles embarcam em uma angustiante aventura cósmica para descobrir o mistério da vingança do God Butcher e detê-lo antes que seja tarde demais.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Top Gun: Maverick</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5814c0cb191c18c1b489ddabadcd8e721dead01d$nome=Top Gun: Maverick 2022 (HDCam) (v2) Dub</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:040a07a33eb0e15fb971f8514c4fbb499e60c190$nome=Top Gun: Maverick 2022 (HDCam) (v2)Leg</link>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/7/7d/Top_Gun-_Maverick.jpg/revision/latest?cb=20220518014748&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://publicoa.com.br/wp-content/uploads/2022/05/top-gun-1-e1648562619810.jpeg</fanart>
<genre>Ação | Drama</genre>
<year>2022</year>
<rate>8.6</rate>
<aired>2022/05/23</aired>
<duration>7860</duration>
<info>Na sequência de Top Gun: Ases Indomáveis, acompanhamos a história de Pete “Maverick” Mitchell (Tom Cruise), um piloto à moda antiga da Marinha que coleciona muitas condecorações, medalhas de combate e grande reconhecimento pela quantidade de aviões inimigos abatidos nos últimos 30 anos. Entretanto, nada disso foi suficiente para sua carreira decolar, visto que ele deixou de ser um capitão e tornou-se um instrutor. A explicação para esse declínio é simples: Ele continua sendo o mesmo piloto rebelde de sempre, que não hesita em romper os limites e desafiar a morte. Nesta nova aventura, Maverick precisa provar que o fator humano ainda é fundamental no mundo contemporâneo das guerras tecnológicas. Após 34 anos do clássico, acompanhem o filme do premiado produtor Jerry Bruckheimer e de Joseph Kosinski, mesmo diretor de Tron: O Legado (2010) e Oblivion (2013).</info>
</item>
-------------------------------------------------------------------------
