<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> <title>Homem-Aranha no Aranhaverso</title> <genre>Animação/Ação/Aventura</genre> / <aired>2019/01/10</aired> / <duration>6900</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:36033201da817a92d4e96791e289499f89c73ff0</link>1
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ejqquyk7r3GLXPir62rksUmPKj5.jpg</thumbnail>
<info>Apos ser atingido por uma teia radioativa, Miles Morales, um jovem negro do Brooklyn, se torna o Homem-Aranha, inspirado no legado do ja falecido Peter Parker. Entretanto, ao visitar o tumulo de seu idolo em uma noite chuvosa, ele e surpreendido com a presença do proprio Peter, vestindo o traje do heroi por baixo de um sobretudo. A surpresa fica ainda maior quando Miles descobre que ele veio de uma dimensao paralela, assim como outras versoes do Homem-Aranha.</info></item>

<item> <title>Monstros S.A</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2001/11/14</aired> / <duration>5520</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae64eb917a16d99b6029158e8b4836994d80ee80</link>1
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/5p6cdAeUevsLOX0oI1T4JIul4QO.jpg</thumbnail>
<info>A maior fabrica de monstros do mundo conta com James Sullivan, um dos monstros mais assustadores, que tem o pelo azul e chifres, alem de seu assistente e melhor amigo Mike, um monstro verde de um olho so. Eles têm por missao assustar as crianças, que sao consideradas toxicas pelos monstros e cujo contato com eles seria catastrofico para seu mundo. Porem, ao visitar o mundo dos humanos a trabalho, Mike e Sully conhecem a garota Boo, que acaba sem querer indo parar no mundo dos monstros.</info></item>

<item> <title>Universidade Monstros</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2013/03/21</aired> / <duration>6340</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d7f413f5a25c2951b15cecc76e25a4dddbe4dc2e</link>2
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/uHiklaxCoZcQqzsj5l1IgyieWgp.jpg</thumbnail>
<info>Mike e Sulley, alunos promissores da Universidade Monstros, sao forçados a se unirem quando sua disputa acirrada pelo posto de aluno mais assustador da turma foge ao controle e eles acabam sendo expulsos da faculdade</info></item>

<item> <title>Procurando Nemo</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2003/07/04</aired> / <duration>6000</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a0fb7a352132f866c0e7766888d87c68cf01ddc</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/djbivExXSZb0sTO8uYaaQC5vMRM.jpg</thumbnail>
<info>Depois que seu filho e capturado na Grande Barreira de Corais e levado para Sydney, um peixe-palhaço timido parte em uma jornada para trazê-lo para casa.</info></item>

<item> <title>Procurando Dory </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2016/06/30</aired> / <duration>5820</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:435a66ea77226047fde1cdc017d6526302ea21be</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5MOyKnmtE2hd778bIybw9v8HkiP.jpg</thumbnail>
<info>Amigavel, porem esquecida, Dory começa uma busca por seus pais ha muito perdidos, e todo mundo aprende alguma coisa sobre o real significado da familia ao longo da jornada.</info></item>

<item> <title>Happy Feet</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/11/24</aired> / <duration>6480</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20a5f3a740e12e5d9a7b62651353ebcfeb8bf613</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/vd5OoU5rhfKblLoLwaCK5QU0yJS.jpg</thumbnail>
<info> Entre os pinguins imperador você apenas e alguem se souber cantar. Isto causa grande preocupaçao a Mano (Elijah Wood), considerado o pior cantor do mundo e tambem um grande sapateador. Norma Jean (Nicole Kidman), sua mae, gosta do sapateado de Mano mas Memphis (Hugh Jackman), seu pai, acha que “isto nao e coisa de pinguim”. Alem disto seus pais sabem que caso Mano nao encontre sua “cançao do coraçao” ele talvez nunca encontre o verdadeiro amor. Titulo original Happy Fee</info></item>

<item> <title>Happy Feet 2: O Pinguim </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2011/11/25</aired> / <duration>6000</duration>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rXahNaLTC6tczdo6UHEOkx8ZsLY.jpg</thumbnail>
<info>Mano (Elijah Wood/Daniel Oliveira) e um especialista do sapateado, mas agora ele cresceu e enfrenta problemas com o filho Erik (Elizabeth Daily), um filhote de pinguim Imperador pra la de fofinho e muito questionador. Estimulado por Ramon (Robin Williams), um pinguim adulto amigo da familia, ele acaba conhecendo o idolatrado Sven (Hank Azaria), que defende a ideia de que basta desejar para resolver os problemas, mas uma grande ameaça nunca antes imaginada coloca a vida de todos em perigo e eles precisarao de muito mais do que a força do pensamento para sobreviver.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e0d0fe0295c14b47dddfa4d05588d10144440f17</link></item>

<item> <title>Dois Irmãos: Uma Jornada Fantástica</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2020/03/05</aired> / <duration>6120</duration>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jsi2UM64Mhr6NmY1LKeeCuZOaCo.jpg</thumbnail>
<info>Em um mundo transformado, no qual as criaturas nao dependiam mais da magia para viver, dois irmaos elfos recebem um cajado de bruxo de seu falecido pai, capaz de trazê-lo de volta à vida. Inexperientes com qualquer tipo de magia, Ian e Barley nao conseguem executar o feitiço e acabam gerando uma criatura sem cabeça. Para passar mais um dia com seu pai, eles embarcam em uma jornada fantastica. Ao perceber a ausência dos filhos, sua mae se une à uma lendaria manticora para encontra-los.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fdd5becad0db99991b5c9020a57ad60293fdc6ea</link></item>

<item> <title>Wall.E</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2008/06/24</aired> / <duration>5880</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:500f6656d04851cb0fd222e53770b1376b17638b</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/medias/nmedia/18/91/31/05/20139182.jpg</thumbnail>
<info>Apos entulhar a Terra de lixo e poluir a atmosfera com gases toxicos, a humanidade deixou o planeta e passou a viver em uma gigantesca nave. O plano era que o retiro durasse alguns poucos anos, com robôs sendo deixados para limpar o planeta. WALL-E e o ultimo destes robôs, e sua vida consiste em compactar o lixo existente no planeta. Ate que um dia surge repentinamente uma nave, que traz um novo e moderno robô: Eva. A principio curioso, WALL-E se apaixona e resolve segui-la por toda a galaxia.</info></item>

<item> <title>As Aventuras de Tintim </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2012/01/20</aired> / <duration>6420</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51afb0314a5a3a387ee2d6792384a2dfbc2da62b</link>2
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/9d/e6/24/9de624641f6c5c890d80406e908f033a.jpg</thumbnail>
<info>Tintim e um jovem reporter que tem um historico impressionante de aventuras. Certo dia, ao comprar a miniatura de uma embarcaçao, ele se vê perseguido pelo misterioso Sakharine, que parece determinado a possuir o objeto e nao demora muito ate que o heroi se veja preso no barco que antes pertencia ao alcoolatra Capitao Haddock, agora tambem prisioneiro. Sempre acompanhado pelo caozinho Milu, Tintim se alia ao capitao numa jornada que os levara a diversos locais exoticos.</info></item> 

<item> <title>O Espanta Tubarões</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2004/10/01</aired> / <duration>5400</duration>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3e6d9ab7350c69f236673b750747b980368ded11</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1tPhFqGScPYbaLuczBnlFGjNUqj.jpg</thumbnail>
<info>Oscar (Will Smith) e um pequeno peixe que tem sonhos grandes, que se torna um heroi involuntario apos pregar uma grande mentira. Apos ser perseguido pelo filho do tubarao-chefe, Oscar presencia sua morte. Querendo bancar o heroi, ele assume a autoria do assassinato e, com isso, se torna uma grande celebridade no mundo aquatico. Porem a situaçao se complica quando ele e designado para repetir a façanha, eliminando outros tubaroes.</info></item> 

<item> <title>Divertida Mente</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2015/06/18</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:afd873000770c4a7054c999d83f49a3d2303ff9c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/62SAZfLfzhxJWUFJvfIPMw6QUpE.jpg</thumbnail>
<info>Com a mudança para uma nova cidade, as emoçoes de Riley, que tem apenas 11 anos de idade, ficam extremamente agitadas. Uma confusao na sala de controle do seu cerebro deixa a Alegria e a Tristeza de fora, afetando a vida de Riley radicalmente.</info></item>

<item> <title>Operação Big Hero</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2014/12/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9feede0d1be4086394225cb81253c29c0ee30037</link>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/d2C8OiXZTCYcq2FHK8on4YT_8_c=/362x536/https://s2.glbimg.com/kCz-4W7Xjgtwfb4murs7CbpGH8E=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2019/2/V/5Ly7tzQlenlGcriBQtgw/2019-434-midia-kit-filmes-disney-operacao-big-hero-poster.jpg</thumbnail>
<info>O grande robô inflavel esta sempre a postos para cuidar de Hiro Hamada. Quando algo devastador assola a cidade, o menino prodigio, seus amigos e o robô formam um grupo de herois para combater o mal.</info></item>

<item> <title>Os Incríveis</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2004/12/10</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:022aa39b9bf5f11f84bd21b6e7da8fdc20c7e0e9</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ohxeKUSj1EX0zoFNP3gFfqLs3dE.jpg</thumbnail>
<info> enquanto tentam viver a tranquila vida suburbana, uma familia de super-herois disfarçados, sao forçados a agir para salvar o mundo.</info></item> 

<item> <title>Os Incríveis 2</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2018/06/28</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d3d6c62121d4fd465bd3ed4df4bf83290c0b7815</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/d/de/Incredibles2.png</thumbnail>
<info>A Mulher Elastica entra em açao para salvar o dia, enquanto o Sr. Incrivel enfrenta seu maior desafio ate agora: cuidar dos problemas de seus três filhos.</info></item>

<item> <title>Detona Ralph </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2013/01/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9664ac08560639de7ac372e4763943bb4a33e21</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hVhVpqRfvl4j3JzEIpur4FufgZG.jpg</thumbnail>
<info> Ralph esta cansado de ser desprezado no seu proprio jogo de fliperama. Para ganhar a atençao do heroi Felix e todos os outros personagens, o vilao tem um plano e sai em busca de uma medalha, com a intençao de provar o seu valor.</info></item>

<item> <title>Wifi Ralph: Quebrando a internet </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/01/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:184ab19e0fbfc12c379fcfe6d14118e8cdb08ede</link>2
<thumbnail>https://www.setcenas.com.br/wp-content/uploads/2019/01/WiFi_Ralph_poster.jpg</thumbnail>
<info>Ralph, o mais famoso vilao dos videogames, e Vanellope, sua companheira atrapalhada, iniciam mais uma arriscada aventura. Apos a gloriosa vitoria no Fliperama Litwak, a dupla viaja para a world wide web, no universo expansivo e desconhecido da internet. Dessa vez, a missao e achar uma peça reserva para salvar o videogame Corrida Doce, de Vanellope. Para isso, eles contam com a ajuda dos cidadaos da Internet e de Yess, a alma por tras do Buzzztube, um famoso website que dita tendências.</info></item>

<item> <title>Lucas, um Intruso no Formigueiro</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/09/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:23926105214443701dfc9a0fd794dbeb65554a8b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ds7ig6fEAYW7V2kkJGpjiKJ88hN.jpg</thumbnail>
<info>Lucas Nickle (Zach Tyler) e um garotinho de dez anos que acaba de se mudar para uma nova vizinhança. Sem amigos e com uma familia ausente, ele e constantemente atacado por uma gangue local. Certo dia, ele joga toda sua raiva para fora e afoga um formigueiro com sua pistola d’agua. O menino tem seu tamanho misteriosamente diminuido, ate ficar da mesma altura que uma formiga. Ele e entao obrigado a trabalhar como escravo na reconstruçao do formigueiro que ele mesmo destruiu.</info></item> 

<item> <title>Os Sem-Floresta</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/07/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44a50377c0206355000b8333949844292c0ab48d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cNPhs8Gkm1SJ4vuZDnytZnj1EsY.jpg</thumbnail>
<info> A primavera chegou, o que faz com que os animais da floresta despertem da hibernaçao. Ao acordar eles logo têm uma surpresa: surgiu ao redor de seu habitat natural uma grande cerca verde. Inicialmente eles temem o que ha por detras da cerca, ate que RJ (Bruce Willis) revela que foi construida uma cidade ao redor da floresta em que vivem, que agora ocupa apenas um pequeno espaço. RJ diz ainda que no mundo dos humanos ha as mais diversas guloseimas, convencendo os demais a atravessar a cerca. Entretanto esta atitude desagrada o cauteloso Verne (Garry Shandling), que achava melhor permanecer onde estavam inicialmente</info></item> 

<item> <title>Minions </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2015/06/26</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:286b7404e0caf2414f87ed2a02152ede047bdab2</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/caq9Xi6b1sZNREfzFBO2tRIBzWn.jpg</thumbnail>
<info> Seres amarelos milenares, os minions têm uma missao: servir os maiores viloes. Em depressao desde a morte de seu antigo mestre, eles tentam encontrar um novo chefe. Três voluntarios, Kevin, Stuart e Bob, vao ate uma convençao de viloes nos Estados Unidos e la se encantam com Scarlet Overkill (Sandra Bullock), que ambiciona ser a primeira mulher a dominar o mundo.</info></item> 

<item> <title>Lilo & Stitch </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2002/06/28</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f04c0c0db209eab53b5990e87c7ef8885680da5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/d73UqZWyw3MUMpeaFcENgLZ2kWS.jpg</thumbnail>
<info>Lilo e uma garotinha de cinco anos que ama cuidar de animais. Um dia ela adota um cachorro e decide chama-lo de Stitch. O que ela nao sabe e que Stitch e um alienigena e um dos criminosos mais perigosos da galaxia. Agora, para escapar de seus captores que ainda o persegue, Stitch decide se passar por um cachorro comum, criando com o tempo um laço de amizade com Lilo.</info></item> 

<item> <title>Robôs </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2005/03/18</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:49e485a5ad4e3a32c490eddbf9991ab97f208d51</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bPHd0Th1a0wmYMBZIjxNNLpGEhC.jpg</thumbnail>
<info>Rodney Lataria (Reynaldo Gianecchini) e um robô que tem um dom para inventar maquinas, que trabalha com seu pai lavando pratos. Sonhando em conhecer seu idolo, o Grande Soldador (Jose Santa Cruz), Rodney decide partir em uma viagem rumo a Robopolis. Porem, ao chegar na cidade, ele percebe que sua busca sera mais dificil do que imaginava. Logo Rodney se torna amigo dos Enferrujados, um grupo de robôs de rua que sabe se virar e que acaba por abriga-lo. Tentando encontrar o Grande Soldador e mantendo seu ideal em fazer um mundo melhor, ele enfrenta situaçoes que podem pôr em risco a propria existência de Robopolis.</info></item> 

<item> <title>Angry Birds: O Filme </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2016/05/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7fc87e33d8cf64594d14502778c5d03fd13175fe</link>2
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/04/27/19/27/443743.jpg</thumbnail>
<info> Red, um passaro com problemas de temperamento, o veloz Chuck, e o volatil Bomba sempre foram excluidos. Mas quando a ilha onde moram e visitada por misteriosos porquinhos verdes, cabe a estes improvaveis rejeitados descobrir qual o plano da gangue suina.</info></item> 

<item> <title>Angry Birds 2: O Filme </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/10/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70108ec8130b18df6d1b09cf66791a9e881f90e8</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/05/01/19/49/4080361.jpg</thumbnail>
<info>Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Passaros dos constantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a ataca-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arqui-inimigo em busca de uma tregua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.</info></item> 

<item> <title>Os Croods</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2013/03/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a29018104da1a01e903dabbef78ef646914759a8</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/90/90/53/20498802.jpg</thumbnail>
<info> Em plena era pre-historica, escondidos na maior parte do tempo dentro de uma caverna, vivem Grug (Nicolas Cage/Hercules Franco), a esposa Ugga (Catherine Keener/Barbara Monteiro), a vovo (Cloris Leachman/Mariângela Cantu), o garoto Thunk (Clark Duke/Fred Mascarenhas), a pequena e feroz Sandy (Randy Thom/Pâmela Rodrigues) e a jovem Eep (Emma Stone/Luisa Palomanes). Eles sao os Croods, uma familia liderada por um pai que morre de medo do mundo exterior. So que grandes transformaçoes estao para acontecer, pois a adolescente Eep acaba conhecendo o tambem jovem Guy (Ryan Reynolds/Raphael Rossatto) e ele vai apresentar um incrivel mundo novo, para o desespero do paizao protetor. Agora, juntos, eles vao enfrentar grandes desafios e se adaptar a uma nova e divertida era.</info></item> 

<item> <title>Os Croods 2: Uma Nova Era </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/07/01</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48fc86c04d422608f713c299ebf75acee3d6b025</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/f2YpOR3HiWaTtaqRLnGMNSjvgCE.jpg</thumbnail>
<info>Os Croods 2: Uma Nova Era e uma aventura sobre uma familia pre-historica que descobre as transformaçoes no mundo enquanto tenta permanecer unida.</info></item> 

<item> <title>Ta Chovendo Hamburguer </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2009/10/02</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74e13d994279346bdd4502aee1772b605854ed22</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/czEUatnzoLXjCDZjTKHyjcKBTFy.jpg</thumbnail>
<info> Flint Lockwood (Bill Hader) e um jovem cientista que sonha criar algo que faça com que seja reconhecido pela populaçao de Boca Grande, uma pequena ilha no Atlântico. Um dia ele consegue descobrir uma forma de transformar agua em comida, so que precisa de bastante eletricidade para coloca-la em funcionamento. Ao tentar usar a energia da geradora local, ele perde o controle da invençao e ela ruma para o ceu. Para piorar, a confusao que ele cria destroi um parque de diversoes, o grande trunfo do prefeito Shelbourne (Bruce Campbell) para melhorar a economia local. Flint acredita ter perdido a maquina, mas repentinamente começa a chover hamburgueres em toda a cidade. Com o apoio de Sam Sparks (Anna Farris), uma estagiaria de jornalismo que foi enviada à ilha para ser a nova “garota do tempo”, Flint logo vira uma celebridade local.</info></item> 

<item> <title>Ta Chovendo Hamburguer 2 </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2013/10/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb62c045c158a4439cf344c513e7ef1aa0da09fe</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dSBwFpO0A4cTsiSofdnyV2B5nnV.jpg</thumbnail>
<info> Apos a desastrosa tempestade de comida no primeiro filme, Flint (Bill Hader) e seus amigos sao obrigados a deixar a cidade de Boca Grande. Sem saida, ele aceita o convite de seu idolo, Chester V (Will Forte), e junta-se à The Live Corp Company, que reune os melhores inventores do mundo. Porem, quando descobre que sua maquina ainda funciona e agora cria perigosas comidas animalescas mutantes, Flint decide retornar e tentar salvar o mundo.</info></item> 

<item> <title>SCOOBY! O Filme</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2020/09/10</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b06f3fe30f3acd5511322aa0a8e863391babe0d1</link>2
<thumbnail>https://ingresso-a.akamaihd.net/img/cinema/cartaz/23802-cartaz.jpg</thumbnail>
<info>Scooby e sua turma encaram o seu maior e mais dificil misterio de todos os tempos: um plano maligno para liberar o cao fantasma, Cerbero, no mundo. Enquanto corre para impedir esse "apocaolipse" global, a turma descobre que Scooby tem um legado secreto e um destino epico maior do que qualquer um podia imaginar.</info></item>

<item> <title>Frozen 2</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/11/27</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec3f25a7a890b874f380689578eb3c22fdda0148</link>2
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/mINJaa34MtknCYl5AjtNJzWj8cD.jpg</thumbnail>
<info>De volta à infância de Elsa e Anna, as duas garotas descobrem uma historia do pai, quando ainda era principe de Arendelle. Ele conta às meninas a historia de uma visita à floresta dos elementos, onde um acontecimento inesperado teria provocado a separaçao dos habitantes da cidade com os quatro elementos fundamentais: ar, fogo, terra e agua. Esta revelaçao ajuda Elsa a compreender a origem de seus poderes.</info></item>

<item> <title>Frozen: Uma Aventura Congelante</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2014/01/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af6c7a9581b8037f494bd21691135aae2feb3bc2</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/I/51fnwYgxcyL.jpg</thumbnail>
<info>Acompanhada por um vendedor de gelo, a jovem e destemida princesa Anna parte em uma jornada por perigosas montanhas de gelo na esperança de encontrar sua irma, a rainha Elsa, e acabar com a terrivel maldiçao de inverno eterno, que esta provocando o congelamento do reino.</info></item>

<item> <title>Coraline</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2009/02/13</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4e59d3d3a7a6bc9837f8a63f340d5f774ae08331</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-qLx6i8ee958/Xg6HZ6wGT7I/AAAAAAAAB0M/P2VkZf-CZsk1BOIKqolaqY0xrIsoq8bfQCLcBGAsYHQ/s1600/WhatsApp%2BImage%2B2019-12-20%2Bat%2B12.32.43.jpeg</thumbnail>
<info>Enquanto explora sua nova casa à noite, a pequena Coraline descobre uma porta secreta que contem um mundo parecido com o dela, porem melhor em muitas maneiras. Todos têm botoes no lugar dos olhos, os pais sao carinhosos e os sonhos de Coraline viram realidade por la. Ela se encanta com essa descoberta, mas logo percebe que segredos estranhos estao em açao: uma outra mae e o resto de sua familia tentam mantê-la eternamente nesse mundo paralelo.</info></item>

<item> <title>O Rei Leão</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/07/18</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e31714f3830c679589cca35c99f781b320cb1b03</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/05/07/20/54/2901026.jpg</thumbnail>
<info>Traido e exilado de seu reino, o leaozinho Simba precisa descobrir como crescer e retomar seu destino como herdeiro real nas planicies da savana africana.</info></item>

<item> <title>Viva! A vida e uma festa. </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2018/01/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:69c68d516348be7ed355437e1680cea191baeddd</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/12/07/11/33/0502209.jpg</thumbnail>
<info>Miguel e um menino de 12 anos que deseja ser um musico famoso, mas precisa lidar com sua familia que desaprova seu sonho. Determinado a virar o jogo, ele acaba desencadeando uma serie de eventos ligados a um misterio de 100 anos.</info></item>

<item> <title>Abominável</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/09/26</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b3d9ab7a29d5cf31a8be4a7d18aa7c99383f316</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/07/22/21/55/0343539.jpg</thumbnail>
<info>Uma adolescente e seus amigos embarcam em uma jornada epica para reunir um Yeti com sua amada familia. Para isso, eles devem chegar no ponto mais alto do planeta</info></item>

<item> <title>A Família Addams: Animação</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/10/31</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4218a9e20a35c437792312ebb333a53a3ec7f7e0</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/0/0f/The_Addams_Family_(2019)_Film_Poster.jpg</thumbnail>
<info>A familia Addams se prepara para a visita de parentes ainda mais assustadores, mas a sombria personalidade da TV local Margaux Needler aparece para fazer uma fortuna vendendo todas as casas do bairro. Como resultado, os dias de maldade da mansao no topo da colina, que Margaux despreza, parece ter seus dias contados.</info></item>

<item> <title>A Família Addams 2: Pé na Estrada</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/10/28</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7872696d41272e0d329a643811af7cad8bdc6a5f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ig0RMUyjiAw7hdCRsXYnOCKSucg.jpg</thumbnail>
<info>Os Addams se envolvem em aventuras mais malucas e se envolvem em confrontos hilariantes com todos os tipos de personagens desavisados.</info></item>

<item> <title>A Família Mitchell e a Revolta das Máquinas</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/04/23</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e6341c28f3fc4fbe30544c30f8736d5e79455458</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gmnAu2G9EvHbUYTiT6eNd6XlaBx.jpg</thumbnail>
<info>Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo.</info></item>

<item> <title>Patrulha Canina: O Filme</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/09/09</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7fa99454521a94906431524f2bc2c60d6c92a631</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/56V3xa8ymXzOQLFGsiU9T1sDmfI.jpg</thumbnail>
<info>O longa acompanha um grupo de cães falantes que utilizam equipamentos especializados para investigar e resolver crimes, evitando desastres na pequena cidade onde moram.</info></item>

<item> <title>Space Jam: Um Novo Legado</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/07/15</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:75b5405815b3b3016e0818b00cf78762b2ac4d0b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kU0NbsUVoUMcYxoISmBCxFmgWYC.jpg</thumbnail>
<info>O superastro do basquete LeBron James se junta à gangue Looney Tunes para derrotar o Goon Squad e salvar seu filho.</info></item>

<item> <title>Os Pinguins de Madagascar</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2015/01/15</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb1b068ce17049bac48693b889b8a775cb6d3ed9</link>2
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/714aFfaiWnL._AC_SY550_.jpg</thumbnail>
<info>Os valentes pinguins Capitao, Kowalski, Rico e Recruta se unem com uma força de elite, chamada Vento do Norte, para impedir que o vilao Dr. Octavius Brine acabe com os pinguins do mundo todo.</info></item>

<item> <title>Mulan </title> <genre>Animação</genre> / <aired>1998/06/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a6e7ecf9671d7902b59f743e796cfef8fc018f2f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/5TYgKxYhnhRNNwqnRAKHkgfqi2G.jpg</thumbnail>
<info>Mulan, uma jovem chinesa que nao se encaixa na sociedade, teme que seu pai, um homem doente, seja convocado para lutar na guerra que se aproxima. A garota entao se disfarça de homem e assume o posto de seu pai no exercito chinês. Acompanhada por seu dragao Mushu, Mulan parte para a linha de batalha, faz amizade com os outros soldados e usa sua inteligência para ajudar a combater a invasao dos hunos enquanto luta para esconder sua verdadeira identidade.</info></item>

<item> <title>Meu Malvado Favorito</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f18d6a111fdac2a79d049a8375f7a141aaba8ac7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/rYZzutMXxvirK9gK01iLo3Blaj3.jpg</thumbnail>
<info>Um homem que adora todas as coisas diabolicas, o supervilao Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exercito de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e maquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele nao esperava pelo seu maior desafio: três adoraveis orfas que querem ter Gru como pai.</info></item>

<item> <title>Os Irmãos Willoughby</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2020/04/22</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8896112ca56020f3a93d56a059fe9bac3cd3eb84</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8DnmmpThvdY1PrOAJoL3rDEI4el.jpg</thumbnail>
<info> Quatro irmaos com pais egoistas fazem um plano para se livrar deles de uma vez por todas e formar a familia que desejam.</info></item>

<item> <title>Gato Sordido</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2016/02/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:71223e75da46730a2f66b29cfba6e37a38282d39&dn=LAPUMiA.Org%20-%20Gato%20S%c3%b3rdido%202020%205.1%20(1080p)&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.trackerfix.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.leechers-paradise.org%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2feddie4.nl%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fp4p.arenabg.com%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexplodie.org%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fzer0day.ch%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/y5ylc1PaXNJCdgbad8CTt39sOaO.jpg</thumbnail>
<info>Produzido pelo maior estudio de animaçao da Turquia, Anima Istambul, ‘Bad Cat’ e um epico de animaçao para adultos jovens que caracteriza um inesquecivel gato mau, Shero e sua abominavel gangue em açao. Como os animais que habitam as ruas, Shero e seus amigos estao atras do que qualquer pessoa na sua vizinhança de Istambul: fazendo deboche com mulheres, procurando comida e uma bebedeira ocasional.</info></item>

<item> <title>Valente</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2012/07/20</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b65ea8a0e512d0d54a3449f3955fcf1914642a22</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jX9O3eyzfw937QOhRF4wz6nhxBM.jpg</thumbnail>
<info>Determinada a seguir seu proprio caminho na vida, a princesa Merida desafia um costume que traz caos ao seu reino. Concedido um desejo, Merida deve confiar em sua bravura e suas habilidades de arco e flecha para desfazer uma maldiçao bestial.</info></item>

<item> <title>Soul</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2020/10/11</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7666ae5568ac6eb440842d673d6b333243dce47e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bzDAfXoqNAvWUe7uss2NE3BmRqy.jpg</thumbnail>
<info>O que e que o torna… VOCÊ? Joe Gardner – um professor de musica do ensino fundamental – tem a chance de tocar no melhor clube de jazz da cidade. Mas um pequeno passo em falso o leva das ruas de Nova York para o Pre-vida – um lugar fantastico onde novas almas obtêm suas personalidades, peculiaridades e interesses antes de irem para a Terra.</info></item> 

<item> <title>Trolls</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2016/10/27</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d803ca24d9f31109a41fc849758c8bae2c419e9</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qVbNDmPrbnfgINfEoAMx41N7IfH.jpg</thumbnail>
<info> Tronco (Justin Timberlake) parte para uma jornada de descobertas e aventuras ao lado de Poppy (Anna Kendrick), lider dos Trolls. Inicialmente inimigos, conforme os desafios sao superados eles descobrem que no fundo combinam.</info></item>

<item> <title>Trolls: Dias de Festa</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2017/11/20</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:195ce40cb4fa84ff9b0a1944db2569d23189ec21</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yPMRsLakrUzyD4NFs5faJCtyCHM.jpg</thumbnail>
<info> Quando descobre que os Bergens nao têm mais feriados em seu calendario, a eternamente otimista Poppy, rainha dos Trolls, procura o auxilio de Branch e de toda a turma em uma missao deliciosamente estranha de consertar algo que os Bergens nem acham que esta ruim! A musica nao para nunca com Trolls Dias de Festa da DreamWorks!</info></item>

<item> <title>Trolls 2</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2020/10/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:140650a334c7cd3d617d20f3a415e8bf8b3e8be4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/oZblAkEQMJ8h1ttOnOPAYzbGhsE.jpg</thumbnail>
<info>A rainha Poppy e Branch fazem uma descoberta surpreendente – ha outros mundos Trolls alem do seu, e suas diferenças distintas criam grandes confrontos entre essas varias tribos. Quando uma ameaça misteriosa coloca todos os Trolls do outro lado da terra em perigo, Poppy, Branch e seu grupo de amigos devem embarcar em uma missao epica para criar harmonia entre os Trolls rivais para uni-los contra certa destruiçao.</info></item> 

<item> <title>Um Espião Animal</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2020/01/23</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2c5002ec004f41623ead444b8d116ad440d2cb8</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aAOKVhTESY4tMqjDPn3KW4ugnFn.jpg</thumbnail>
<info>Lance Sterling (voz de Will Smith/Lazaro Ramos) e o melhor espiao do mundo. Elegante, atraente e sofisticado, ele e convencido pelo inventor Walter Beccket (voz de Tom Holland) a tomar uma poçao que o deixara “invisivel” aos inimigos. Porem, ele acaba sendo transformado em um pombo. Diante do evento inesperado, ele precisara se unir com o rapaz, esperto, porem com poucas habilidades sociais, para salvar o dia.</info></item>

<item> <title>Vida de Inseto</title> <genre>Animação</genre> / <aired>1998/12/18</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44c5f6c9c30777b1338a5bdfb5ed019b9e2744d4</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fP3JnpZwdP0l3sWLbifTf84HZ6h.jpg</thumbnail>
<info>Todo ano, os gananciosos gafanhotos exigem uma parte da colheita das formigas. Mas quando algo da errado e a colheita destruida, os gafanhotos ameaçam atacar e as formigas sao forçadas a pedir ajuda a outros insetos para enfrenta-los numa batalha.</info></item>

<item> <title>South Park: Pós-Covid</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/11/25</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f08c78adc0f958fde2a57009264c67e190884aa4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/abDxPtElhJnLnnJxgMqJ1N2H8yl.jpg</thumbnail>
<info>O que aconteceu com as crianças que passaram pela pandemia? Stan, Kyle, Cartman and Kenny sobreviveram mas nunca mais serão os mesmos em um mundo pós-COVID.</info></item>

<item> <title>South Park: Pós-Covid, A Volta da Covid</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/12/16</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b95eca7480b65d50316dd11598a794207db46eee</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xD88mrJ8hsqYVqQ6kinNNGQLdg1.jpg</thumbnail>
<info>Se Stan, Kyle e Cartman pudessem trabalhar juntos, eles poderiam voltar no tempo para garantir que a Covid nunca acontecesse e ainda salvariam a vida de Kenny. Viajar de volta no passado parecia ser uma tarefa fácil, até eles encontrem Victor Chaos.</info></item>

<item> <title>Os Simpsons: O Filme</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2007/07/27</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sMcsZ7BlOf2LDhTlfPlWb3w6lJM.jpg</thumbnail>
<info>Homer Simpson (Dan Castellaneta) tem um novo bicho de estimaçao: um porco. Devido a um silo perfurado e cheio de fezes, um desastre de grandes proporçoes acontece em Springfield. Isto faz com que uma multidao sedenta por vingança se reuna diante da casa dos Simpsons, querendo Homer e sua familia de qualquer jeito. Eles conseguem escapar, mas a partir de entao os Simpsons passam a discutir e se dividir sobre o ocorrido. Paralelamente o ocorrido chama a atençao do presidente dos Estados Unidos, Arnold Schwazenegger (Harry Shearer), e do chefe da Agência de Proteçao Ambiental, Russ Cargill (Albert Brooks), que planeja realizar um plano diabolico para conter o desastre ocorrido.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c91c24bba0dc8f87caa6b7bb643b75a6a4c5968f</link></item>

<item> <title>Hotel Transilvânia 2</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2015/09/24</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d5dafb2bca4584dde29dbb28e48b6f4b4531533</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/84VNvDu.jpg</thumbnail>
<info>A vampira Mavis (Selena Gomez) e o humano Jonathan (Andy Samberg) se casaram e continuaram morando no Hotel Transilvânia, já que Drácula (Adam Sandler) ofereceu um emprego ao genro. Ele na verdade quer que sua filha permaneça ao seu lado, especialmente quando ela revela estar grávida. Eufórico com a notícia, Drácula torce para que seu neto seja um vampiro de verdade e busca, a todo instante, indícios de que isto acontecerá. Entretanto, o pequeno Dennis (Asher Blinkoff) está prestes a completar cinco anos e, ao menos por enquanto, tudo</info></item>

<item> <title>Carros</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/06/30</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2nM2NRV8wt3n3ffoHQ3KdMkY3vR.jpg</thumbnail>
<info>Ao viajar para a California, o famoso carro de corridas Relâmpago McQueen se perde e vai parar em Radiator Springs, uma cidadezinha na Rota 66. Ele conhece novos amigos e aprende liçoes que mudam sua forma de encarar a vida.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb9ba6643f39b50fdadf8a98b65608671c71b6dd</link> </item>

<item> <title>Carros – As Grandes Historias do Mate</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bPQ7ExiKJ5zJKhw6Ya8vqcT7r9c.jpg</thumbnail>
<info>Turbine seus motores para esta coleçao de CARS TOON estrelado por Mate, o adoravel e hilario guincho de Carros. Das mentes criativas da Disney Pixar chegam nove historias superdivertidas envolvendo touradas, corridas, shows de rock, apresentaçoes de caminhoes-monstro e ate OVNIs – e ainda veja os novos curtas Mate, O Detetive e Mate Lunatico.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3344cea13f5b1a4f5e967d5f40bdb514cf807a38</link> </item>

<item> <title>Carros 2 </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2011/06/23</aired>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fIKaabvE40T39nOIngcZPcPJeYe.jpg</thumbnail>
<info>O astro das corridas, Relâmpago McQueen, e o carro-guincho, Mate, viajam para disputar o primeiro Grand Prix Mundial, que ira revelar o carro mais veloz do planeta. Nessa jornada imperdivel, Mate se envolve com um grupo de espionagem e vive grandes aventuras com seus amigos.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:abb4e8dd06b6dbf69f1d6a5f094cc1d9bc867b0c</link> </item>

<item> <title>Zootopia: Essa Cidade É o Bicho</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2016/03/17</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1824831863472196204a625fb6d838cdb093a790</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nZAnKuEhztoOFi8PSUMPUcFLn2u.jpg</thumbnail>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info></item>

<item> <title>Big Pai, Big Filho</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2017/11/02</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:36d0144c19421827805ecbce6609ffeae426ed81</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/f3NYvraDC5yZrfUn9PvTE0TbRnm.jpg</thumbnail>
<info>Adam e um adolescente que sai em uma missao epica e ousada para tentar descobrir um misterio por tras de seu pai, que esta sumido ha muito tempo. Ate que entao ele descobre que seu pai nao e ninguem mais, ninguem menos do que o lendario Pe Grande. Ele tem se escondido na floresta ha anos para proteger a si mesmo e sua familia de HairCo., uma grande corporaçao que quer fazer experimentos cientificos com seu DNA especial. Enquanto pai e o filho começam a passar um tempojuntos, Adam logo descobre que ele tambem tem super poderes, alem de sua imaginaçao.</info></item> 

<item> <title>Ta Dando Onda</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2007/10/26</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a883bd947c6a48301a114bb9b6fed6d68dba77a</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xLrjGHONC7CsUjClHHRI8rzoDwZ.jpg</thumbnail>
<info>Cadu Maverick (Shia LaBeouf) e um jovem pinguim, que tem o lendario surfista Big Z como idolo. Um dia ele decide deixar sua familia e sua cidade, Shiverpool, na Antartida, para participar do Big Z Memorial Surf Off, um torneio de surf realizado na ilha Pen-Gu. Cadu acredita que caso vença o torneio ganhara respeito e admiraçao, seu grande sonho. Mas la ele conhece um veterano surfista chamado Grego (Jeff Bridges), com quem aprende que o campeao nem sempre e aquele que chega em 1º lugar nas competiçoes.</info></item> 

<item> <title>Ta Dando Onda 2 </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2016/09/16</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec5b74b90894e21f4bd0a54b5d4e78c180dcb845</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mI96y7LAfpGoEbXbiAe6PHK1UWK.jpg</thumbnail>
<info>No segundo filme, o pinguim surfista Cadu Maverik esta disposto a iniciar uma longa jornada em busca de uma praia que tem fama de ter as maiores ondas de todo o mundo. Ele vai convencer o grupo de surfistas The Hang 5 a acompanha-lo nessa jornada insana</info></item> 

<item> <title>Moana: Um Mar de Aventuras </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2017/01/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:027b088d62c346199ad9c1ed6021d2d15c26f02a</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/428rxQhNdZHMiiS4HVVExCPFzAs.jpg</thumbnail>
<info> Moana Waialiki e uma corajosa jovem, filha do chefe de uma tribo na Oceania, vinda de uma longa linhagem de navegadores. Querendo descobrir mais sobre seu passado e ajudar a familia, ela resolve partir em busca de seus ancestrais, habitantes de uma ilha mitica que ninguem sabe onde e. Acompanhada pelo lendario semideus Maui, Moana começa sua jornada em mar aberto, onde enfrenta terriveis criaturas marinhas e descobre historias do submundo.</info></item> 

<item> <title>Klaus</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/11/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:800605ba5c956d03b9948097a664ffaabdc22e1c</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aLniylyJlbXEdxvaGSuQkRACWUx.jpg</thumbnail>
<info> Em Smeerensburg, remota ilha localizada acima do Circulo Ártico, Jesper e um estudante da Academia Postal que enfrenta um serio problema: os habitantes da cidade brigam o tempo todo, sem demonstrar o menor interesse por cartas. Prestes a desistir da profissao, ele encontra apoio na professora Alva e no misterioso carpinteiro Klaus, que vive sozinho em sua casa repleta de brinquedos feitos a mao.</info></item> 

<item> <title>Os Jovens Titas em Açao! Vs. Os Jovens Titas</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/07/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59e5df46cde2c70e568b4a3664c29655031db3cc</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uJks6H03gpSv2kj8jfP4CSpAn6L.jpg</thumbnail>
<info>A nova animaçao mostra os herois se enfrentando em uma arena apenas para descobrirem que estao sendo manipulados por uma dupla de Trigons, o que faz com que eles tenham que se juntar para salvar o dia.</info></item>

<item> <title>Deu a Louca na Chapeuzinho 2</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2011/09/02</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c350d0c6d406baaac18673e36efbe928b1d7837</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/q9mvLBgHuB467qHH8WCwgfzItRy.jpg</thumbnail>
<info> Dessa vez nossa heroina esta treinando com uma organizaçao secreta quando e chamada para ajudar a Agência de Espionagem Feliz Para Sempre a descobrir o paradeiro de Joao e Maria que desapareceram misteriosamente. A grande confusao começa quando Chapeuzinho percebe que tera que se unir ao sem noçao do Lobo Mau, a corajosa Vovozinha e ao pilhado esquilo Ligeirinho para salvar as crianças. Deu a Louca na Chapeuzinho 2 e uma comedia que vai agradar toda familia.</info></item>

<item> <title>Deu a Louca na Chapeuzinho </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/10/12</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:566435658ccc6061fb6cce1cc2726643f27d8bfe</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kdyX7qtqRw3GEpL6ZJXiVDfTbTP.jpg</thumbnail>
<info>A tranquilidade da vida na floresta e alterada quando um livro de receitas e roubado. Os suspeitos do crime sao Chapeuzinho Vermelho, o Lobo Mau, o Lenhador e a Vovo, mas cada um deles conta uma historia diferente sobre o ocorrido. Cabe entao ao inspetor Nick Pirueta investigar o caso e descobrir a verdade.</info></item>

<item> <title>A Lenda de Beowulf</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2007/11/16</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e0e19c8b2b948c327ff3372f4088abc9fd4fc4a1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1gLjjiNrSfblI3Vopvuyd266LF8.jpg</thumbnail>
<info>Ilha de Sjaelland, perto do local onde hoje fica a cidade de Roskilde, na Dinamarca. O demônio Grendel (Crispin Glover) ataca o castelo do rei Hrothgar (Anthony Hopkins) sempre que e realizada alguma comemoraçao, ja que nao suporta o barulho gerado. Em seus ataques Grendel sempre mata varias pessoas, apesar de poupar Hrothgar. Com a populaçao em pânico, Hrothgar ordena que o salao onde as comemoraçoes sao realizadas seja fechado. Ate que chega ao local Beowulf (Ray Winstone), um guerreiro que promete eliminar o monstro.</info></item>

<item> <title>Dragon Ball Super: Broly </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/01/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bed4d5112f9c061cee2e3bbcdc4835d894519111</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/b7NeAtW9lS4XOoXkf8UL1pzwfsA.jpg</thumbnail>
<info> Esta e a historia de um novo Saiyajin. A Terra esta em paz depois do fim do ‘Torneio do Poder’. Goku nao quer nada alem de treinar, ja que agora compreende quantas pessoas fortes existem nos universos que ele ainda nao conheceu. Entao, um dia, um Saiyajin desconhecido chamado ‘Broly’ aparece diante de Goku e Vegeta. Como e possivel que um Saiyajin esteja na Terra quando ele deveria ter sido destruido junto com o Planeta Vegeta? De volta do inferno mais uma vez, Freeza tambem aparece e os três Saiyajins que tiveram caminhos completamente diferentes se encontram em um intenso conflito.</info></item>

<item> <title>Pé Pequeno</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72c7f05ae834e354e5172ee336753babe8c293dd</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/c0K6BijP7r3ee9SfBixZPxdfhZg.jpg</thumbnail>
<info>Um Yeti, criatura conhecida como o Abominavel Homem das Neves, esta indo na contramao do que todos os seus semelhantes acreditam: ele tem a certeza que os seres humanos, para eles ate entao um mito, realmente existem, mesmo que todos da sua especie neguem com veemência. Mas ele nao ira desistir tao facil de provar sua tese.</info></item>

<item> <title>A Noiva-Cadáver</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2005/10/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d2448ef3d10a2f536cefac6cb7bcc199ef86453</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/89B6W9mlTfSxeMEFMSyRBViXy83.jpg</thumbnail>
<info> As familias de Victor e Victoria estao arranjando seu casamento. Nervoso com a cerimônia, Victor vai sozinho à floresta para ensaiar seus votos. No entanto, o que ele pensava ser um tronco de arvore na verdade e o braço esqueletico de Emily, uma noiva que foi assassinada depois de fugir com seu amor. Convencida que Victor acabara de lhe pedir a mao em casamento, Emily o leva para o mundo dos mortos, mas ele precisa retornar rapidamente antes que Victoria se case com o malvado Lorde Barkis.</info></item>

<item> <title>O Expresso Polar </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2004/12/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e0d5d15c6be5fa80199429d99a2b2147a4fd7f19</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5JfuyhzCDxlBwmJnqLAoswshdLk.jpg</thumbnail>
<info> É vespera de Natal e um garoto (Tom Hanks) esta acordado. Sem acreditar mais em Papai Noel, ele espera por algo que faça com que sua crença na figura natalina retorne. De repente ele ouve um grande barulho, indo para fora de sua casa. O garoto entao vê à sua frente um gigantesco trem negro com destino ao Polo Norte, cujo condutor (Tom Hanks) o convida para embarcar. Apos certa relutância, ele decide seguir viagem.</info></item>

<item> <title>Rango</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2011/03/09</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:35149a320cbac563c46a5b583245911c7495b760</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dwsHEw5IWOx6cjrgAsMPlYm0J6h.jpg</thumbnail>
<info> Rango (Johnny Depp) e um camaleao da cidade grande que vai parar, apos um acidente, em pleno velho oeste, na cidade de Poeira no deserto do Mojave, na California. De uma hora para outra, sua rotina de animal de estimaçao mudou radicalmente e agora ele precisa deixar a vida “camuflada” para enfrentar os perigos existentes no mundo real, fazendo com que ele vivencie a experiência de fazer amigos, conhecer inimigos e ate, quem sabe, se tornar um heroi.</info></item>

<item> <title>A Casa Monstro</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/09/01</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9df098b7682eac9ca9929b30edbeef4bae4dcc5</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eduzrwou4Lkr8Ybflr8Wmx5CNSZ.jpg</thumbnail>
<info> DJ Walters (Mitchel Musso) e um garoto de 12 anos que acredita que ha algo de estranho na casa do velho Nebbercracker (Steve Buscemi), localizada do outro lado da rua. Tudo que passa perto da casa simplesmente desaparece, incluindo triciclos, brinquedos e animais de estimaçao. Na vespera do Dia das Bruxas, DJ e seu amigo Chowder (Sam Lester) deixam que a bola de basquete com a qual estao jogando caia no terreno de Nebbercracker, sumindo misteriosamente. Logo em seguida a casa tenta devorar Jenny (Spencer Locke), uma amiga de ambos, que e salva do ataque. Eles tentam avisar a todos do perigo que e a casa, mas ninguem acredita neles.</info></item>

<item> <title>A Familia do Futuro</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2007/03/30</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:30952812ac9306564b4cb3decc63b4888b082a3f</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9HAjX0TA7QdmALeT3Hp9bEXJTPD.jpg</thumbnail>
<info>Lewis (Daniel Hansen) e um jovem responsavel por invençoes brilhantes e surpreendentes. Seu mais recente trabalho e o escâner de memoria, uma maquina que o ajudara a encontrar sua mae biologica, o que permitira que ele enfim tenha uma familia. Porem antes mesmo de utiliza-la a maquina e roubada pelo Bandido do Chapeu Coco (Stephen J. Anderson). Lewis recebe entao a visita de Wilbur Robinson (Wesley Singerman), um jovem misterioso que o leva em uma viagem no tempo. Ja no futuro Lewis conhece os Robinsons, a familia de Wilbur, que o ajudara a recuperar o escâner de memoria.</info></item>

<item> <title>Gato de Botas</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2011/12/09</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:38bb38aa04b8b62a834fca00b8dad7dd4abfeba3</link>2
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/ehBNf4ZO2xITFRC4KXr2v7rNeY3.jpg</thumbnail>
<info> Muito antes de conhecer o ogro Shrek e sua turma, Gato de Botas vai viver uma grande aventura ao lado de Humpty Dumpty e Kitty Pata Mansa. Dipostos a roubar os feijoes magicos do casal fora da lei Jack e Jill, o trio quer mesmo e botar as maos na famosa gansa que bota ovos de ouro. Mas algumas coisas nao estavam nos planos e Gato vai descobrir, meio atrasado, que tem um grande problema pela frente para conseguir limpar o que ficou para tras: a sua honra.</info></item>

<item> <title>Por Água Abaixo</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/12/15</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9fbff8a2a87a05a6ca0d6e858b0d70a35b2c5e7c</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7vLUH6eedXqWWfUKxndjzf1nDgC.jpg</thumbnail>
<info>Roddy St. James, o mimado ratinho de estimaçao, acha que ja chegou la…ate que entra literalmente pelo cano e vai parar num submundo de ras ninjas, ratos-capangas e lesmas cantoras. “Pra rolar de rir.”, diz o Jornal Hoje em Dia de Belo Horizonte. Esta surpreendente a criativa aventura cômica e uma enxurrada de diversao tanto para crianças quanto para adultos.</info></item>

<item> <title>A Origem dos Guardiões</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2012/11/30</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b996681a28f626abb85e123698aa64a33e3fdb3e</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/91/31/06/20304486.jpg</thumbnail>
<info>As crianças do mundo inteiro sao protegidas por um seleto grupo de guardioes: Papai Noel, Fada do Dente, Coelho da Pascoa e Sandman. Sao eles que garantem a inocência e as lendas infantis. Mas um espirito maligno, o Breu, pretende transformar todos os sonhos em pesadelo, despertando medo em todas as crianças. Para combater este adversario poderoso, a Lua designa um novo guardiao para ajudar o grupo: Jack Frost, um garotinho invisivel que controla o inverno. Sem conhecer sua propria vocaçao de guardiao, ele embarca em uma aventura na qual vai descobrir tanto sobre as crianças quanto sobre seu proprio passado.</info></item> 

<item> <title>A Viagem de Chihiro</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2003/07/18</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65ccb003b36b4ee3604292750aa5ba0c15fc4e82</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bNBXskBHOwPSW21o7iT3N8QVg9L.jpg</thumbnail>
<info>Chihiro e uma garota de dez anos que acredita que todo o universo deve atender aos seus caprichos. Ao descobrir que vai se mudar, ela fica furiosa. Na viagem, Chihiro percebe que seu pai se perdeu no caminho para a nova cidade, indo parar defronte a um tunel aparentemente sem fim, guardado por uma estranha estatua. Curiosos, os pais de Chihiro decidem entrar no tunel e Chihiro vai com eles. Chegam numa cidade sem nenhum habitante e os pais de Chihiro decidem comer a comida de uma das casas, enquanto a menina passeia. Ela encontra com Haku, garoto que lhe diz para ir embora o mais rapido possivel e, ao reencontrar seus pais, Chihiro fica surpresa ao ver que eles se transformaram em gigantescos porcos. É o inicio da jornada de Chihiro por um mundo fantasma, povoado por seres fantasticos, no qual humanos nao sao bem-vindos.</info></item>

<item> <title>É o bicho </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2020/10/22</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1922621d4eb6984ba486f7308e2c4f0f769fd564</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cQ2nSK1Fxx604V0bepCKf3GJSgA.jpg</thumbnail>
<info> Biscoitos magicos transformam Owen em animais de verdade! Mas para salvar o circo da familia, e melhor que eles nao caiam nas maos erradas.</info></item>

<item> <title>Ratatouille</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2007/07/06</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:293bb627804281b179572f917ef0fedf405266d6</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lpyqGZXjaPpr2dzkD9XD5DUGMkN.jpg</thumbnail>
<info> Um rato que sabe cozinhar faz uma aliança incomum com um jovem trabalhador de cozinha em um restaurante famoso.</info></item>
36

<item> <title>Ron Bugado</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/10/21</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:779b0a5d2e10319206d3777493614f5e2abb2ea3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/h8eqqC9KLoN8TUe1EXtIqwX8BpP.jpg</thumbnail>
<info>Ron's Gone Wrong ocorre em um futuro proximo, onde, em vez de telefones celulares, a nova tecnologia e um B-Bot, um robô de formato arredondado que preenche todas as necessidades do usuario, desde a midia social ate o GPS e experiências. A historia segue Barney, uma criança de uma familia muito pobre que nao tem condiçoes de comprar um modelo novo. Ao receber um modelo antigo, com 5% de funcionalidade, Barney cria um vinculo com seu novo robô, o Nicknaming Ron.</info></item>

<item> <title>Encanto</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/11/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:810057628863215d5d8eb7acc2e660308673dbcc</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/09/29/18/02/2861381.jpg</thumbnail>
<info>O filme e centrado em uma jovem garota e sua familia na America Latina, em que todos têm poderes magicos, infelizmente a garota nao tem poderes. Uma garota chamada Mirabel Madrigal cresce como o unico membro nao magico de sua familia, que vivem escondidos em uma vibrante casa encantada nas montanhas da Colômbia.</info></item>

<item> <title>Juntos Novamente </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2020/06/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db5f6127390c9fddb753158b3920d089233cfe57</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/juntos-novamente-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>A historia acompanha um homem mais velho e sua mulher, jovem de coraçao, que reacendem a sua jovem paixao pela vida e um pelo outro numa noite magica</info></item>

<item> <title>Steven Universo: O Filme </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/09/02</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4088dbb35928b09c425f60db876e3120ac159f7b</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8mRgpubxHqnqvENK4Bei30xMDvy.jpg</thumbnail>
<info>Steven acha que seu tempo de defesa da Terra acabou, mas quando uma nova ameaça chega a Beach City, Steven enfrenta seu maior desafio ainda.</info></item> 

<item> <title>Pokemon: Mewtwo Contra-Ataca - Evoluçao</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2000/01/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4824024b8841273f8a3b06adb3be5eb325bf1ee2</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/54TouWa5dWkxPtuzoqVEbgUWBVT.jpg</thumbnail>
<info> Depois de aceitar o convite de um misterioso treinador, Ash, Misty e Brock conhecem Mewtwo, um Pokemon criado artificialmente e que esta louco por uma batalha.</info></item> 

<item> <title>O Touro Ferdinando</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2018/01/11</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:562879bf359fba77b74313b73737fd57b54c5c54</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2z4SysiS73JvRAiVYy7gZW5JbpQ.jpg</thumbnail>
<info> Ferdinando e um touro com um temperamento calmo e tranquilo, que prefere sentar-se embaixo de uma arvore e relaxar ao inves de correr por ai bufando e batendo cabeça com os outros. A medida que vai crescendo, ele se torna forte e grande, mas com o mesmo pensamento. Quando cinco homens vao ate sua fazenda para escolher o melhor animal para touradas em Madri, Ferdinando e selecionado acidentalmente.</info></item> 

<item> <title>Bob Esponja: Um Heroi Fora d’Água </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2015/02/05</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aa07d9252fdec49f26cc607d8005464c72829956</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/drP4J85UCoau7J2E9sANDSmD1rC.jpg</thumbnail>
<info> O pirata Burger Beard rouba a receita secreta do adorado hamburguer de siri e Bob Esponja e seus amigos desembarcam em terra firme para resgatar a formula perdida. Para conseguirem, eles têm de se associar a seu antigo rival, Plankton.</info></item> 

<item> <title>Bob Esponja: O Filme</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2004/12/24</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8e9b387bb123d45248238cddaf802a797eea5661</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xtb1IAb70xB8AgurxaoNlgTPz7Q.jpg</thumbnail>
<info> Apos a coroa do Rei Netuno ser roubada, Bob Esponja e seu melhor amigo Patrick partem em uma viagem pela Fenda do Bikini para reencontra-la. No caminho eles precisam enfrentar monstros marinhos, viloes perigosos e varios bandidos.</info></item>

<item> <title>Enrolados</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2011/01/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9d6f344ad613beaddcc5adb4b77d74689cafc34b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/52eHrAJb6OeZWkk392VfqbUAauZ.jpg</thumbnail>
<info> Flynn Ryder (Zachary Levi/Luciano Huck) e o bandido mais procurado e sedutor do reino. Um dia, em plena fuga, ele se esconde em uma torre. La conhece Rapunzel (Mandy Moore), uma jovem prestes a completar 18 anos que tem um enorme cabelo dourado, de 21 metros de comprimento. Rapunzel deseja deixar seu confinamento na torre para ver as luzes que sempre surgem no dia de seu aniversario. Para tanto, faz um acordo com Flynn. Ele a ajuda a fugir e ela lhe devolve a valiosa tiara que tinha roubado. So que a mamae Gothel (Donna Murphy), que manteve Rapunzel na torre durante toda a sua vida, nao quer que ela deixe o local de jeito nenhum.</info></item>

<item> <title>Bee Movie: A Historia de uma Abelha </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2007/12/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:505408791a895ba849730759110f0363fd4f4481</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dC0f3uld9Ea51QzlLleSFxWy2Hw.jpg</thumbnail>
<info> Barry B. Benson (Jerry Seinfeld) formou-se recentemente e sonha com um emprego na Honex, onde podera produzir mel. Desta forma ele se aventura fora da colmeia, onde descobre um mundo ate entao inteiramente desconhecido. É quando conhece Vanessa Bloome (Renee Zellweger), uma alegre florista de Manhattan com quem quebra as regras das abelhas e passa a conversar regularmente. Logo eles se tornam amigos, o que faz com que Barry conheça melhor os humanos. Porem Barry descobre que qualquer pessoa pode comprar mel nos supermercados, o que o deixa profundamente irritado por considerar que estao roubando a produçao das abelhas. É quando ele decide processar os humanos, na intençao de corrigir esta injustiça.</info></item>

<item> <title>Festa no Céu</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e65a5c0bfbe13ce403064a32dd7f215bc727bdc</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xeYYskD0dABW0drkgvWNIb4OqAy.jpg</thumbnail>
<info> Um grupo de crianças bagunceiras e encaminhado a uma visita guiada ao museu como “puniçao” pelo mau comportamento. La, uma guia diferente resolve percorrer um caminho alternativo e os apresenta ao “Livro da Vida”, que contem todas as historias. A mais simbolica delas, baseada nas tradiçoes mexicanas, envolve três mundos. Catrina/La Muerte e uma adorada deusa ancestral, que governa a Terra dos Lembrados. Ela e ex-mulher de Xibalba, o governante trapaceiro da Terra dos Esquecidos. Em uma visita à Terra dos Vivos, eles fazem uma aposta. Se a jovem e bela Maria, filha da maior autoridade da cidade de San Angel, escolher se casar com o emotivo violinista Manolo, Catrina ganha e Xibalba nao podera mais interferir no Mundo dos Vivos, como gosta de fazer. Se o preferido for o valente Joaquim, Xibalba passa a governar tambem o Mundo dos Lembrados.</info></item> 

<item> <title>Um Time Show de Bola </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2013/11/29</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:293d50e6bee64ca50c7a997c142b78c054076987</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/210/025/21002582_20130430235225995.jpg</thumbnail>
<info> Desde garoto Amadeo e aficcionado por toto, tendo construido seus proprios jogadores e com eles ensaiado as mais diversas jogadas. Um dia ele e desafiado por Ezequiel (Juan Jose Campanella), um arrogante garoto que vive se gabando por ser um eximio jogador de futebol de verdade. Mas a partida epica de toto entre os dois nao foi vencida por ele. Anos mais tarde, ele retorna rico e com seu dinheiro quer transformar a cidade natal em um especie de parque tematico. Agora, para salvar a cidade, Amadeo tera que aceitar o desafio proposto pelo vilao: enfrenta-lo numa partida de futebol de verdade. É quando algo magico acontece e os bonecos da mesa de jogo ganham vida para ajudar o seu companheiro de grandes jogadas.</info></item> 
 
 <item> <title>Apenas Um Show: O Filme</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2015/12/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b7f942a6f648a8b0f92f70e0a4ce48a02a71ace&dn=Apenas%20Um%20Show%20O%20Filme%202015%20720p%20WEB-DL%20Dublado%20-%20WWW.THEPIRATEFILMES.COM&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.publicbt.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ccc.de%3a80%2fannounce</link>
<thumbnail>https://jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/11855669_1026982037333141_8161133112133616250_n.jpg</thumbnail>
<info>Mordecai e Rigby precisam voltar no tempo para derrotar um tecnico de vôlei do mal e salvar o universo e sua amizade.</info></item>
 
<item> <title>Tina & Teo: A Pedra Encantada</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/12/25</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4a309931419b42c48e0a1d0008bdc1c62b79ba73</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gNygVjotBeHHMSfVfhuTWZvkTr9.jpg</thumbnail>
<info>Tina nao tem medo de nada, ao contrario de seu amigo Teo, o esquilo. Juntos, eles têm a missao de encontrar a pedra encantada para que a agua volte à floresta. Uma incrivel aventura ecologica para toda a familia!</info></item> 

<item> <title>O Pequeno Principe</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2015/08/20</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ab1266a2800dfbc1fbec36dfe3eb1946ec9d611</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rrFDY6juQJ1CvIByzRVqtMXvHoN.jpg</thumbnail>
<info>Uma garota acaba de se mudar com a mae, uma controladora obsessiva que deseja definir antecipadamente todos os passos da filha para que ela seja aprovada em uma escola conceituada. Entretanto, um acidente provocado por seu vizinho faz com que a helice de um aviao abra um enorme buraco em sua casa. Curiosa em saber como o objeto parou ali, ela decide investigar. Logo conhece e se torna amiga de seu novo vizinho, um senhor que lhe conta a historia de um pequeno principe que vive em um asteroide com sua rosa e, um dia, encontrou um aviador perdido no deserto em plena Terra.</info></item> 

<item> <title>Megamente</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2010/12/03</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f3fe9a98850557f07601c7159c73852e386a39f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kXiNyALSq39Q58P5KyvWWr0okrv.jpg</thumbnail>
<info> Tudo o que vilao Megamente mais queria era eliminar seu adversario Metro Man e assim dominar a cidade de Metro City. So que para isso era necessario um plano ainda mais diabolico do que todos ja tentados anteriormente. Um dia, com a ajuda de Criado e apos sequestrar a reporter Rosane Rocha, o malvado consegue o inimaginavel, para ele e para todos: dar um sumiço no heroi. A unica coisa que ele nao contava era que sua vida se tornaria tao chata a ponto de ele inventar um heroi para combater.</info></item>

<item> <title>Up: Altas Aventuras </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2009/09/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ca294c5f6afb34519b04a9edf98822f1953a0b65</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xEc9bNtbeCP1Xf9Z6xhU62rqtYe.jpg</thumbnail>
<info>Carl Fredricksen e um vendedor de baloes que, aos 78 anos, esta prestes a perder a casa em que sempre viveu com sua esposa, a falecida Ellie. Apos um incidente, Carl e considerado uma ameaça publica e forçado a ser internado. Para evitar que isto aconteça, ele poe baloes em sua casa, fazendo com que ela levante voo. Carl quer viajar para uma floresta na America do Sul, onde ele e Ellie sempre desejaram morar, mas descobre que um problema embarcou junto: Russell, um menino de 8 anos.</info></item>

<item> <title>Rio 2 </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2014/03/27</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8c6d721d0f13ee8183e4dace96750cf899ed059b</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/urFzh1shUnJCzc6eI7MqV4RsJWP.jpg</thumbnail>
<info> Em Rio 2, encontraremos Blu, Jade e seus três filhos vivendo a perfeita vida domestica na Cidade Maravilhosa. Quando Jade decide que as crianças precisam aprender a viver como passaros reais, ela insiste que a familia va para a Amazônia. Conforme Blu tenta se adaptar aos novos vizinhos e à sua nova vida, ele se preocupa com a possibilidade de perder Jade e as crianças para a selva.</info></item>

<item> <title>Rio</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2011/04/08</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:29c27fb882eae52637ab4f2700a753f6c4c5e68e</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6qCgledQWttNg3EKpts8RYes74r.jpg</thumbnail>
<info> Blu (Jesse Eisenberg) e uma arara azul que vive uma vida tranquila no interior dos Estados Unidos. Ele decide largar essa vida para ir viver uma aventura no Rio de Janeiro, e la, entre uma aula de voo e outra, ele tenta conquistar a unica arara de sua especie ainda existente, que por sorte e uma menina.</info></item>

<item> <title>Barbie: Escola de Princesas</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2011/03/15</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1d817575654587099c63dbafe494be81c9d7fb04</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lI2jPbssax6XX5vDqB9mTJHGzfH.jpg</thumbnail>
<info> Barbie interpreta Blair, uma garota simples e orfa que foi sorteada para estudar na exclusiva Escola de Princesas. A escola e um lugar incrivel onde as futuras princesas aprendem dança, etiqueta, artes e outras habilidades indispensaveis a uma princesa. Blair adora suas aulas, suas fadinhas assistentes e suas novas amigas, as Princesas Hadley e Isla.</info></item>

<item> <title>9: A Salvaçao </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2009/10/09</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0239d81a403eaa5c6ce4b5d872f1dfb3e68d319d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/usfcQZRqdXTSSQ55esiPHJZKkIU.jpg</thumbnail>
<info>A humanidade foi exterminada por maquinas que construiram um exercito apos rebelarem-se contra o cientista que as criou. O cientista cria, entao, um grupo de bonecos de pano sapientes que resistem à extinçao. Os bonecos sao 1, o lider auto-proclamado, o inventor 2, os gêmeos 3 e 4, o aprendiz 5, o artista visionario 6, a valente guerreira 7, o forte mas pouco esperto guarda-costas 8 e o bravo e leal 9, com as qualidades de liderança que podem ajuda-los a sobreviver à perseguiçao implacavel das maquinas.</info></item>

<item> <title>O Bom Dinossauro</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2016/01/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5348214cb192835b06a1118f42227ba890937abb</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6DIObOvdH1jCCIe06DLjQFIsZOY.jpg</thumbnail>
<info>Em um mundo onde os dinossauros e os humanos coexistem, um jovem apatossauro e um garoto neandertal criam uma amizade unica e vivem aventuras inesqueciveis</info></item>

<item> <title>Yu-Gi-Oh! O Lado Negro das Dimensões</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:50ca187be2801f68cc5b929d17b129fd612dadb0</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/yu-gi-oh-o-lado-negro-das-dimensoes-yu-gi-oh-the-dark-side-of-dimensions-download-torrent-2016-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>No passado, Yami Yugi e Seto Kaiba se enfrentaram em inúmeras ocasiões!! Yami Yugi, que habita dentro do corpo de Yugi Muto, e Kaiba vão duelar novamente, e esta será uma batalha onde os dois terão seu orgulho e experiência colocados à prova.</info></item>

<item> <title>One Piece Gold: O Filme</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2016/07/23</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6503d9aa0045c496ed9ebe8adc73b0e6de815f98</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/pHuiZmj4aaThV8akzsA5zMcTtox.jpg</thumbnail>
<info>Situado em Gran Tesoro, um país independente autorizado pelo Governo Mundial, lar da maior cidade de entretenimento do mundo, onde piratas, marinheiros e milionários conhecidos em todo o mundo se reúnem em um “santuário absoluto” que nem o governo mundial pode tocar . Lá, os Piratas do Chapéu de Palha encontram o governante do país, o imperador dourado, Gild Tesoro, que facilmente vence piratas, os fuzileiros navais e até o governo mundial ao seu lado com dinheiro. Ele está prestes a tomar medidas para satisfazer sua ambição, o que pode resultar em grandes mudanças nas relações de poder no Novo Mundo.</info></item>

<item> <title>One Piece: Stampede</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2019/08/09</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d64abc9df95a8002d4fada018b2827f05b215ce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/4E2lyUGLEr3yH4q6kJxPkQUhX7n.jpg</thumbnail>
<info>O anime de One Piece está próximo de fazer 20 anos e o aniversário será comemorado com um filme: One Piece Stampede. O longa faz ligação com o final do último filme anime, One Piece Film Gold. - O nome STAMPEDE, que pode ser traduzido como “correria” ou “fuga desorganizada”, remete ao verdadeiro caos que Luffy e seus companheiros estão prestes a encarar nessa nova aventura. - O mangá de One Piece segue sem previsão de término, sendo essa uma das séries mais longas da história da Weekly Shōnen Jump. O autor Eiichiro Oda já informou que está trabalhando no final do mangá e promete ser épico.</info></item>

<item> <title>Uma Família Feliz 2</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/12/09</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8d6fab7f62872e1bee7951dfda5b8412cded7fb5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/bz9qnV41N3gbMStjXKL2YkR9aXE.jpg</thumbnail>
<info>Para libertar Baba Yaga e Renfield das garras da caçadora de monstros Mila Starr, a Família Wishbone mais uma vez transforma-se em uma vampira, o monstro de Frankenstein, uma múmia e um lobisomem. Acompanhados por seus três morceguinhos de estimação, a família de monstros voa ao redor do mundo para salvar seus amigos, conhecendo novos companheiros monstruosos ao longo do caminho e, no final, entendendo que “ninguém é perfeito” e está tudo bem.</info></item>

<item> <title>A Liga de Monstros</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/12/15</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11858fd24076a751775f0d75fcf5562f52a44f0c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/aeSfVBkewd75xMK2K9XH4BWxHRO.jpg</thumbnail>
<info>Em um mundo onde Wrestling de monstros é um esporte popular e monstros são super atletas, a adolescente Winnie segue os passos de seu pai e se torna treinadora de uma adorável criatura para torná-la um campeão.</info></item>

<item> <title>Red: Crescer é uma Fera</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2022/03/01</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ca8d853ce4599092a5d8157630d33e91dc203384</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/725WE0Qb1BbUF7aGvjiQqzzffpg.jpg</thumbnail>
<info>Conheça Mei: uma jovem que experiencia a estranheza de ser uma adolescente ao se transformar em um panda vermelho gigante toda vez que fica muito animada.</info></item>

<item> <title>Clifford, o Gigante Cão Vermelho</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b561832183040d8d49503cf83a8b51e7769bf49</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/g51VeVAIM7q9ZqpZRlPEqqhLThR.jpg</thumbnail>
<info>Clifford era um pequeno filhotinho de cachorro vermelho que vivia em uma casa repleta de amor e cuidado. Porém, o amor de sua jovem dona, Emily Elizabeth, por ele é tão grande, que o cão cresce até atingir um tamanho gigantesco.</info></item>

<item> <title>Sing: Quem Canta Seus Males Espanta</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-hpX2tlvpHGI/W4WsUU22NzI/AAAAAAAAQLo/YXUjb3fqHFgv4h7wP_uvNgpaKwN0TpfgwCLcBGAs/s1600/Sing%2BQuem%2Bcanta%2Bseus%2Bmales%2Bespanta%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublaod%2Bbluray.jpg</thumbnail>
<info>Um koala (McConaughey), que preside um grande teatro, que tem caido em tempos dificeis, decide recuperar a gloria atraves da produçao da maior competiçao de canto do mundo.Os concorrentes sao um rato (MacFarlane), uma timida adolescente elefante (Kelly) com medo do palco, uma mae sobrecarregada (Witherspoon) esperando uma ninhada de 25 leitoes, um jovem gorila gangster (Egerton) e um porco-espinho punk-rock (Johansson) lutando para largar seu namorado arrogante. Dos criadores de "Meu Malvado Favorito", o filme apresenta mais de 85 cançoes e e dirigido por Garth Jennings com produçao de Chris Meledandri e Janet Healy.</info></item>

<item> <title>Sing 2</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c90ef78db8b3a5164c4faaa30003e83eab7d26a8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aWeKITRFbbwY8txG5uCj4rMCfSP.jpg</thumbnail>
<info>Buster Moon e seus amigos devem persuadir o recluso astro do rock Clay Calloway a se juntar a eles para a abertura de um novo show.</info></item>

<item> <title>Demon Slayer: Mugen Train O Filme</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27844a520eb9cf8363e88c1d9007db179a9dc552</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yaX5hliSF1rwZ9WVNbUchndjFSb.jpg</thumbnail>
<info> Tanjiro Kamado, junto com Inosuke Hashibira, um garoto criado por javalis que usa uma cabeça de javali, e Zenitsu Agatsuma, um garoto assustado que revela seu verdadeiro poder quando dorme, embarca no Trem Infinito em uma nova missão com o Hashira de Fogo, Kyojuro Rengoku, para derrotar um demônio que tem atormentado o povo e matado os caçadores de oni que se opõem a ele!</info></item>

<item> <title>The House</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb45852c18961ed4a70153b1f9346df2f8d59382</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iZjMFSKCrleKolC1gYcz5Rs8bk1.jpg</thumbnail>
<info>Nesta comédia de animação de humor ácido, uma família humilde, um arquiteto ansioso e uma senhoria cansada ficam presos à mesma casa misteriosa em épocas diferentes.</info></item>

<item> <title>Frankenweenie </title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:93aae23eceaee4ced7cfdda05a259b507fd2d888</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yGjVbLVdZRBlZTTQVBsj2KUjL1s.jpg</thumbnail>
<info> Victor (Charlie Tahan) adora fazer filmes caseiros de terror, quase sempre estrelados por seu cachorro Sparky. Quando o cao morre atropelado, Victor fica triste e inconformado. Inspirado por uma aula de ciências que teve na escola, onde um professor mostra ser possivel estimular os movimentos atraves da eletricidade, ele constroi uma maquina que permita reviver Sparky. O experimento da certo, mas o que Victor nao esperava era que seu melhor amigo voltasse com habitos um pouco diferentes.</info></item> 

<item> <title>A Princesa e o Sapo</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:255d2dd9125ef5283450f56118bd550a0bea9b4b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8d5KHotqKMK9M40h9vKMabfMDD.jpg</thumbnail>
<info> Tiana e uma bela jovem que vive em Nova Orleans. Desde criança ela sonha em ter um restaurante proprio, o que faz com que tenha dois empregos e junte o maximo de dinheiro possivel. Para conseguir a quantia necessaria para que possa enfim alugar o imovel de seus sonhos, ela aceita trabalhar na festa realizada por Charlotte LaBouff, sua amiga de infância. Charlotte deseja conquistar o principe Naveen, que acaba de chegar à cidade. Entretanto, um incidente faz com que Tiana troque de roupa e, no quarto de Charlotte, use um de seus vestidos. É quando surge um sapo, anunciando ser um principe e pedindo a Tiana que lhe conceda um beijo, para que o feitiço nele aplicado seja quebrado. De inicio Tiana acha a ideia repugnante, mas aceita ao receber a promessa do principe de que conseguira para ela a quantia necessaria para concretizar o aluguel. So que, ao beija-lo, ao inves dele se tornar humano novamente, e Tiana quem se transforma em sapo.</info></item> 

<item> <title>Bambi</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:64e7ab2c8dfa252c3c96a9d4823e7b67c2c7354f</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yqGWdxAYRH7uwFAhIIJdKkmCKob.jpg</thumbnail>
<info> A historia animada de Bambi, um jovem cervo saudado como o “Principe da Floresta” no seu nascimento. Como Bambi cresce, ele faz amizade com os outros animais da floresta, aprende as habilidades necessarias para sobreviver e ate encontra o amor. Um dia, porem, os caçadores vem, e Bambi deve aprender a ser tao corajoso como seu pai, e levar os outros cervos para a segurança.</info></item> 

<item> <title>O Poderoso Chefinho</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2017/03/30</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2130b411dc442f26b044b7bc61261e7195cb04cc</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6rctP6SAW7caWbx9NgxGnn3fU07.jpg</thumbnail>
<info> Um bebê falante que usa terno e carrega uma maleta misteriosa une forças com seu irmao mais velho invejoso para impedir que um inescrupuloso CEO acabe com o amor no mundo. A missao e salvar os pais, impedir a catastrofe e provar que o mais intenso dos sentimentos e uma poderosa força.</info></item>

<item> <title>O Poderoso Chefinho 2: Negocios da Familia </title> <genre>Animação</genre> / <aired>2021/08/02</aired>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7a46e71552cf92c80eccc26f8016fe2ca0a6ad37</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/p033k6k8V9USI0TWZavIxoYzsGi.jpg</thumbnail>
<info>Tim Templeton e seu irmao mais novo Ted, o famoso Boss Baby, tornaram-se adultos, vivem por conta propria, Tim se tornou um homem de familia organizado e Ted e o chefe de um grande fundo especulativo. Mas a chegada de um novo Boss Baby, com uma abordagem totalmente nova e estrategia inovadora, esta prestes a unir os irmaos inimigos … e inspirar um novo modelo nos assuntos familiares. Tim e sua esposa Carole moram no suburbio, onde ele cuida da casa enquanto ela cozinha a panela. Eles têm dois filhos: Tabitha, uma menina de 7 anos extremamente inteligente, e Tina, sua adoravel recem-nascida. Tabitha, a primeira da classe em uma escola para superdotados, adora o tio Ted e sonha em seguir seus passos, o que preocupa muito Tim, que teme perder a infância por trabalhar tanto.</info></item>

<item> <title>Next Gen</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2018/09/07</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2b0227ff5b96754f1b9f348627999b98d2d31c02</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hUDDo5MPWM6rc6COQYhaoRNqvhE.jpg</thumbnail>
<info>Ao acidentalmente ativar um robô secreto, a garotinha Mai e seu novo amigo unem forças para enfrentar os valentoes de plantao e minar um plano diabolico.</info></item>

<item> <title>O Segredo dos Animais</title> <genre>Animação</genre> / <aired>2006/08/04</aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a069c0522fc9c5920a3e147dcc9ccea924e5c72</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nG4eJPNA4M4odMPR9bso3RZUKOL.jpg</thumbnail>
<info>Otis (Kevin James) e um bezerro de bem com a vida, que vive em uma fazenda e adora dançar, cantar e se divertir pregando peças nos humanos. Ao contrario de seus pais, Ben (Sam Elliott) e Miles (Danny Glover), Otis nao esta preocupado em esconder dos humanos os talentos que os animais da fazenda possuem. Ate ser colocado à prova, quando precisa demonstrar coragem e responsabilidade.</info></item>

<item> <title>Como Treinar o seu Dragão 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5eb7709a26f9f98abb9112291c883c5ade64f2d1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/brmRmSagvnQVgIw1lBF4CaKpaoU.jpg</thumbnail>
<genre>Fantasia/Ação/Aventura/Animação/Comédia/Família</genre> <aired>2014/06/19</aired> <duration>6120</duration>
<info>Cinco anos após convencer os habitantes de seu vilarejo que os dragões não devem ser combatidos/Soluço (voz de Jay Baruchel) convive com seu dragão Fúria da Noite/e estes animais integraram pacificamente a rotina dos moradores da ilha de Berk. Entre viagens pelos céus e corridas de dragões/Soluço descobre uma caverna secreta/onde centenas de novos dragões vivem. O local é protegido por Valka (voz de Cate Blanchett)/mãe de Soluço/que foi afastada do filho quando ele ainda era um bebê. Juntos/eles precisarão proteger o mundo que conhecem do perigoso Drago Bludvist (Djimon Hounson)/que deseja controlar todos os dragões existentes.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Como Treinar o seu Dragão 3</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:492783def6c84b8a511ce4d0f6fe2d710970f289</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5uqxMHM7YLKk6yni4bOE0D6DVz8.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família/Aventura</genre> <aired>2019/01/17</aired> <duration>6300</duration>
<info>Decidido a fazer de Berk um verdadeiro libelo ao ideal da convivência pacífica entre homens e dragões/Soluço e seus amigos seguem atrás de caçadores/para não só libertar suas presas mas também impedir a matança desenfreada dos animais. O esforço do grupo desperta a atenção de Grimmel ao descobrir que entre eles está Banguela/um legítimo Fúria da Noite. O vilão então desenvolve um plano para capturá-lo a todo custo/usando como arma uma fêmea capturada/da mesma espécie.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>A Era do Gelo 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95d1cd38cf285d5660945c27f199798fd7422911</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ikhU4KSoE6lihqWVGgSNkYemfvT.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família/Comédia/Aventura</genre> <aired>2006/06/31</aired> <duration>5460</duration>
<info>A ação esquenta – e a temperatura também – para Manny/Sid/Diego e Scrat. Durante a tentativa de escapar do vale para evitar uma enchente de problemas/o divertido grupo embarca em uma hilária viagem por uma paisagem que está descongelando e acabam conhecendo Ellie/uma peluda fêmea de mamute que derrete o coração de Manny.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>A Era do Gelo 3</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f132bfeacfb4490e134a16b1355a86a321025aa1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tpvU1rXCNoXiAVkzv12NJToIV5P.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Comédia/Família/Aventura</genre> <aired>2009/07/01</aired><duration>5640</duration>
<info>Junte-se a Scrat/Manny e Diego empenhados numa perigosa missão para salvar o maluco do Sid. Para isso/os amigos têm que se aventurar num misterioso mundo subterrâneo/no qual encontram bem de perto dinossauros/enfrentam a flora e fauna/e conhecem Buck/uma inquieta doninha de um olho só metida a caçadora de dinossauros.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>A Era do Gelo 4</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb5b7b809f3896623fc1e04eab96224a109eb198</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jhkLlbACjti51Pkh0tt0UaS7ij2.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Comédia/Aventura/Família</genre> <aired>2012/06/29</aired><duration>5280</duration>
<info>A louca perseguição de Scrat sempre à caça de sua noz inquieta – perseguição à qual ele tem se dedicado desde os primórdios dos tempos – tem consequências que mudam o mundo e causam um cataclismo continental que leva Manny/Diego e Sid a viverem a maior aventura de todos os tempos. Nessa maré de mudanças/Sid acaba reencontrando sua avó turrona/e o bando ainda tem de lidar com uma horda de piratas decididos a impedi-los de voltar para casa.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>A Era do Gelo: O Big Bang</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b9c0e3c6780f40fab6e754b8f48e6de47c7eaaa5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gh9LEW4bzN2nuDfyViLqWSV67sa.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura/Animação/Família/Comédia/Ficção Científica</genre> <aired>2016/07/07</aired> <duration>5700</duration>
<info>Scrat continua sua saga épica/atrás da noz que o levará através do universo/quando acidentalmente cria uma série de eventos cósmicos que ameaçam o mundo de “A Era do Gelo”. Agora todos – incluindo Buck/Manny/Ellie/Sid e Diego devem trabalhar em equipe nesta jornada divertidíssima recheada de ação e novos personagens vívidos/que precisam superar esta Scrat-ástofre.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Toy Story 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b0992ce50c07747ab92885cba5bd57d035403f6b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yjzb9ojVSEw9vg5kp22ijPKXyMF.jpg</thumbnail>
<genre> Animação/Comédia/Família</genre> <aired>1999/12/17</aired> <duration>5520</duration>
<info>Quando Andy viaja para um acampamento de verão/Woody é sequestrado por Al/um ambiocioso colecionador/que precisa do brinquedo favorito de Andy para completar sua coleção da Gangue do Rodeio. Junto com Jessie/Bala no Alvo e Mineiro/Woody corre o risco de ter que passar o resto de sua vida em exposição num museu. Agora/Buzz/Sr. Cabeça de Batata/Porquinho/Rex e Slinky terão que salvar seu amigo e trazê-lo de volta à vida de brinquedos.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Toy Story 3</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9104a2c9e91451125ccfabf7e0b22ba0bd242eee</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/AbbXspMOwdvwWZgVN0nabZq03Ec.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família/Comédia</genre> <aired>2010/06/18</aired> <duration>6180</duration>
<info>Quando Andy se prepara para ir para a faculdade/Woody/Buzz/Jessie e o restante dos leais brinquedos de Andy pensam o que irá acontecer com eles. Mas quando uma confusão faz com que eles sejam levados à creche Sunnyside/eles conhecem um anfitrião de novos brinquedos e logo descobrem que uma nova aventura selvagem está apenas começando!</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Toy Story 4</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:014df1aba3b3ebe683ac80c4b39636c038b7e8a6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tfUoNkDptfQbNS0z1jFnd5sEEc7.jpg</thumbnail>
<genre>Família/Aventura/Animação/Comédia/Fantasia/Drama</genre>
<aired>2019/06/20</aired> <duration>6000</duration>
<info>Agora morando na casa da pequena Bonnie/Woody apresenta aos amigos o novo brinquedo construído por ela: Forky/baseado em um garfo de verdade. O novo posto de brinquedo não o agrada nem um pouco/o que faz com que Forky fuja de casa. Decidido a trazer de volta o atual brinquedo favorito de Bonnie/Woody parte em seu encalço e/no caminho/reencontra Bo Peep/que agora vive em um parque de diversões.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Kung Fu Panda 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78c40f183a0d579c359742f2f86721e5c208ab07$nome=[B]Kung Fu Panda 2 - 1080p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/d4DL9BV3M9az0gJMtpWbAs4w122.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família</genre> <aired>2011/06/10</aired> <duration>5460</duration>
<info>Po (Jack Black) vive o sonho de ser o dragão guerreiro/protegendo o Vale da Paz ao lado dos mestres Shifu (Dustin Hoffman)/Tigresa (Angelina Jolie)/Macaco (Jackie Chan)/Víbora (Lucy Liu)/Louva-deus (Seth Rogen) e Garça (David Cross). Sua vida pacata chega ao fim quando surge um novo inimigo/o lorde Chen (Gary Oldman)/que possui uma arma secreta capaz de permitir a conquista da China e provocar o fim do kung fu. Para impedi-lo/Po e os Cinco Furiosos precisam cruzar o país e derrotá-lo.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Kung Fu Panda 3</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8c780bc1a747724badbaab385ad43c51fa6db10</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pXYJjUNtnLfXVKGmqi1nfGornri.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Aventura/Animação/Comédia/Família</genre> <aired>2016/03/03</aired> <duration>5700</duration>
<info>Desta vez/Mestre Shifu tem como principal ensinamento fazer com que Po aprenda a técnica de dominação do Chi/uma espécie de “energia vital”. Porém/o atrapalhado panda acaba se desconcentrando com a chegada do pai de sangue/o panda Li/que o carrega para a vila secreta dos pandas – aguçando o ciúme do Sr Ping/o “pai” ganso de Po. Em paralelo/o poderoso touro Kai/O Coletor/um centenário inimigo do Mestre Oogway/reúne forças para voltar para o mundo dos vivos e tomar o que ele acha que é dele por direito. Caberá a Po e seus amigos impedir o maléfico plano do vilão.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Shrek 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b551f0c2eb11e1e20ec73ea821a027d67171a3cd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2SwrbqS8Tv40bHx4AGYpNJX1xDW.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família/Comédia/Fantasia/Aventura</genre> <aired>2004/06/18</aired> <duration>5580</duration>
<info>Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz)/Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais/que não sabem que ela agora é um ogro/convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor/na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los/tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett)/a quem havia sido prometida/e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Shrek Terceiro</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9abaa66e56a6de58dd969c6d822d3c62dfc03b4d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/abw1mIJIjG9X3xSEffE9siLcOkN.jpg</thumbnail>
<genre>Fantasia/Aventura/Animação/Comédia/Família</genre>
<aired>2007/05/18</aired> <duration>5520</duration>
<info> Quando seu sogro-sapo dá o último coaxo/Shrek embarca em mais uma tresloucada aventura/com Burro e Gato de Botas/para encontrar um novo herdeiro para o trono. O elenco favorito de personagens está de volta e trazendo novos/como Merlin/um mágico trapalhão/um esquisito Arthur/uma turma de poderosas princesas e um bando de surpreendentes aparições. Só mesmo Shrek para contar uma história onde todos vão viver gargalhando para sempre.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Madagascar 2: A Grande Escapada</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b54624d8e5f017f16810dbaf5e7d586292c27e08</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u6w0HVvpQTsthsi6pqxO5X72E8K.jpg</thumbnail>
<genre>Família/Aventura/Animação/Comédia</genre>
<aired>2008/12/12</aired> <duration></duration>
<info>Alex/Marty/Melman/Gloria/Rei Julien/Maurice/os pinguins e os chimpanzés estão no longínquo litoral de Madagascar. Para deixar o local os pinguins consertam um velho avião de guerra/mas logo em seu 1º voo ele cai. Isto faz com que os animais do zoológico de Nova York tenham que lidar/pela 1ª vez na vida/com espécies semelhantes a eles/só que habituadas à vida selvagem.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Madagascar 3: Os Procurados</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4bdcf068bb98c3410b64f733585cee0268c829c1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bPRvFj9MGeLeqidaTniUf8yQ0PW.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família/Comédia/Aventura</genre> <aired>2012/07/07</aired> <duration>5580</duration>
<info>Nossos amigos animais Alex/Marty/Glória e Melman vão para a Europa e passam a ser perseguidos por uma agente de controle de animais. Para despistá-la/eles se juntam a um grupo circense que sonha em se apresentar em Nova York/o lar dos animais.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>One Piece: Z</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3db00a6149428e36a10e672a0cdb634c468e47dd</link>
<thumbnail>https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg4K3AC5NnWn5rgjj83Qy3UT3AIifKx8vRHBErmgrqrxaYN5npJJwGJ1PJ5BJUPV69G7C86wfIeOHkcRxLIEv_a2XLHGf86e4Eg6S6zp6ZY7bMoUjRar70mpl_FY3wzNXmQOX1iipK2xf9CYy7HJXR0t6yg9gWzdkKzYS7rbAJp75X7vp3eGxxHRF0_Bw/s350/One%20Piece%20Film%20Z.jpg</thumbnail>
<genre>Animação | Ação | Aventura</genre> <aired>2012/12/15</aired> <duration>6480</duration>
<info> Luffy e a turma salvam um almirante da Marinha desiludido que só tem um objetivo: matar todos os piratas do mundo/inclusive os Chapéus de Palha.</info></item>

<item>  <title>Mundo Estranho</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ac448b749c004dd3595c0881f9cab30bfe8b933</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4KXsKY8j87jr1oX2uwO1tMbl4Px.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5wDBVictj4wUYZ31gR5WzCM9dLD.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ficção científica, Aventura, Família</genre> / 2022 / <rate>4.9</rate> / <aired>2022/11/24</aired> / <duration>6120</duration>
<info>Uma lendária família de exploradores, os Clades, enquanto eles tentam navegar por uma terra inexplorada e traiçoeira ao lado de uma equipe heterogênea, incluindo uma bolha travessa, um cachorro de três patas e uma enorme quantidade de criaturas famintas.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Mickey Salva o Natal</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2697c951a16552eaa3089426f9538f9b73f5595d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mA9L8p26slLfDaZ3AUBXGf9JpLy.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/jacujXrejJpNiBwxpu1zmWBoxgX.jpg</fanart>
<genre>Animação, Família, Cinema TV</genre> / 2022 / <rate>7.4</rate> / <aired>2022/11/27</aired> / <duration>1380</duration>
<info>Quando Pluto acidentalmente leva o Papai Noel a bater seu trenó e perder todos os presentes, cabe a Mickey e seus amigos viajar para o Polo Norte e salvar o Natal.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Pinóquio por Guillermo Del Toro</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77caf0f14f9a2cd609ef25ea892c9165eabf79bb&dn=Pinocchio.Por.Guillermo.del.Toro..2022.1080p.NF.WEB-DL.H.264.Dual-www.animestotais.xyz&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x3IkO2sW4rSSVluFDz8isr6YDm8.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/9k7FnCP20c6FsXgBNJpQaB19LiU.jpg</fanart>
<genre>Animação, Fantasia, Drama, Música</genre> / 2022 / <rate>8.1</rate> / <aired>2022/11/17</aired> / <duration>76900</duration>
<info>Uma versão mais sombria do clássico conto de fadas infantil, onde um boneco de madeira se transforma em um menino vivo de verdade.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Uma Noite no Museu: O Retorno de Kahmunrah</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QKXDAZGJMX4UIRKPNTNAHWDZHQ3VEBVF&dn=Uma%20Noite%20no%20Museu%20-%20O%20Retorno%20de%20Kahmunrah%202022%20WEB-DL%201080p%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7M19SPS4iv5rP73fuUB1VF1eano.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/qF2i6oLZqpQKpwdLnTZf2eYXITN.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre> / 2022 / <rate>4.9</rate> / <aired>2022/12/09</aired> / <duration>4620</duration>
<info>Nick Daley segue os passos do pai como guarda noturno no Museu Americano de História Natural, e já conhece a antiga placa do museu que dá vida a tudo quando o sol se põe. Mas, quando o governante maníaco Kahmunrah escapa, cabe ao Nick salvar o museu de uma vez por todas.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Irmão do Jorel Especial de Natal: Irmão do Noel</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UFIUS5K5VVPFMP33Y6WMOBH3GQ7DSQGO&dn=Irm%C3%A3o%20do%20Jorel%20Especial%20de%20Natal%20-%20Irm%C3%A3o%20do%20Noel%202022%201080p%20WEB-DL%20NACIONAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hI8eTanaoXfD4BHflDEFywCTbGd.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/aufhYJsSWkwuxd0MrgSDtOKh2Ts.jpg</fanart>
<genre>Animação, Curta</genre> / 2022 / <rate></rate> / <aired>2022/12/09</aired> / <duration>1440</duration>
<info>O Irmão do Jorel e Lara ajudam o musico Carlos Felino a entender qual o verdadeiro significado do Natal, já que deve entregar um novo hit natalino. É quando descobrem que alguém está trocando os presentes de Papai Noel por humildes lembrancinhas!</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>O Chefinho: Bônus de Natal</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JZVGOFY5EGX5KLVUT4YZVGRMZXKOUI44&dn=O%20Chefinho%20-%20Bonus%20De%20Natal%202022%201080p%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/i6HDYVK2qubLKtcjS1WtN8bch6c.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/g0k07sJbocIpQI1OZEt3I20B1TZ.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Família, Animação</genre> / <aired>2022/12/06</aired> / <duration>2700</duration>
<info>Na véspera de Natal, o Chefinho acidentalmente troca de lugar com um duende do Papai Noel e fica preso no Polo Norte.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>O Diário de um Banana: As Regras do Rodrick</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d8cc1d8bbeb2c556cdda6461ff88513d2560c325</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4Mwa7LdBSena8MSYWzazpEMnRWq.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/xEUz44bmr8EOPFQrVZ5ebxgN8Eq.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre> / 2022 / <rate></rate> / <aired>2022/12/02</aired> / <duration>4440</duration>
<info>As travessuras desenfreadas do estudante do ensino médio Greg Heffley, angustiado e propenso a desastres, continuam, concentrando-se desta vez em seu relacionamento complicado com o irmão mais velho, Rodrick. Agora, Greg assume um de seus maiores desafios - sobreviver um fim de semana sozinho com Rodrick e cumprir sua crescente lista de regras</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Scrooge: Um Conto de Natal</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5XZBJSR5LXKXHPAZJMF6RBK2C7GFP6WN&dn=Scrooge%20-%20Um%20Conto%20de%20Natal%202022%20WEB-DL%201080p%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oyGb5JpEYMEqDDjfJKLEvPTVSjK.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/aJcnjWBrFW1NESvocKo9LztcN0s.jpg</fanart>
<genre>Animação, Família, Fantasia, Drama</genre> / 2022 / <rate>8.8</rate> / <aired>2022/11/18</aired> / <duration>5820</duration>
<info>Em uma fria véspera de Natal, o avarento egoísta Ebenezer Scrooge tem uma noite para enfrentar seu passado - e mudar o futuro - antes que o tempo acabe.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>As Aventuras de Tadeo e a Tábua de Esmeralda</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DIBFN5S6VDHON5OLNFYBQTNASUTS25FP&dn=As%20Aventuras%20de%20Tadeo%20e%20a%20T%C3%A1bua%20de%20Esmeralda%202022%20WEB-DL%201080p%20DUAL%205.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9KADuZT3KwmCYIrmarPuGyGTriw.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ldMROX637OxZFFeaRIiQ50mhY2y.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre> / 2022 / <rate></rate> / <aired>2022/08/24</aired> / <duration>5340</duration>
<info>Tadeo adoraria ser reconhecido pelos colegas arqueólogos, mas acaba sempre por arranjar confusão! Tadeo volta a fazer das suas ao destruir inadvertidamente um raro sarcófago e libertar um feitiço que põe em perigo as vidas dos seus amigos. Salvar Múmia, Jeff e Belzoni dará início a uma grande aventura que irá levar Tadeo e Sara aos quatro cantos do mundo, para que consigam por fim à maldição da Tábua de Esmeralda.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>A Grande Aventura de Blue na Cidade</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:111de30deea9201fbb944e23f772a6121dafb34b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gFyB6XHUrvd3FvgN7NQbS0gjYv7.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/zXevaiDGrjtFMtUiiUuEVIxnqFs.jpg</fanart>
<genre>Família, Aventura, Música, Animação</genre> / 2022 / <rate>6.7</rate> / <aired>2022/11/18</aired> / <duration>4440</duration> <studio>PARAMOUNT+</studio>
<info>Quando Josh tem a oportunidade de uma vida inteira para fazer um teste para o musical da Broadway de Rainbow Puppy, Josh e Blue skidoo para Nova York pela primeira vez, onde conhecem novos amigos e descobrem a magia da música, dança e seguir os sonhos.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Scooby-Doo! Gostosuras ou Travessuras</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d904cabd90c780163a097f5dc9b785d10f2ab240</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tkd1zT65LEFieZlIltNxcUnzGNr.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/zoL7dO6Uw8wOtkhfrwryevQudSK.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Mistério, Comédia, Animação, Família</genre> / 2022 / <rate>5.7</rate> / <aired>2022/10/04</aired> / <duration>4320</duration>
<info>Na noite do Dia das Bruxas, a Máquina dos Mistérios quebrou bem no meio de uma cidade assombrada! Enquanto a turma tenta consertar a van, Scooby vai direto brincar de "gostosuras ou travessuras"! Tome cuidado com as criaturas apavorantes e ajude o Scooby a recolher o máximo de doces que puder!</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Tom & Jerry: Terra do Boneco de Neve</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:42238e283d152470774a40c9e6596a034d194fd2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/effgnqJMX2lXvXhKlJt7Pm1TkcU.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/x2A77wyxjJDxmd8Pcd4UMRk46Co.jpg</fanart>
<genre>Família, Comédia, Animação, Aventura</genre> / 2022 / <rate>6.1</rate> / <aired>2022/11/15</aired> / <duration>4500</duration>
<info>Está na hora de caçar o espírito natalício com o Tom e o Jerry! A magia paira pelo ar quando o Jerry e o seu sobrinho Tuffy criam um ratinho de neve que milagrosamente ganha vida! Para evitar que Larry o ratinho de neve derreta, Tuffy e Jerry terão de levá-lo rapidamente até à aldeia do boneco de neve. Entretanto, serão perseguidos sem tréguas pelo Tom e pelo Dr. Doublevay, que têm outros planos para a magia do Larry. Prepara-te para acelerar numa aventura épica cheia de melodias, neve, diversão, gargalhadas e até umas pitadas de magia natalícia!</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>O Dragão do Meu Pai</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:26e10f5c1d63230add5f3c55d32af345680f9a74</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bfhokk0aVLI6BRIomo2OsXwtmJl.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gJESrIalQkXe7bh9ckyQvgCSlhq.jpg</fanart>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia, Comédia</genre> / 2022 / <rate>7.6</rate> / <aired>2022/11/04</aired> / <duration>6240</duration> 
<info>Um garotinho com dificuldades em se ajustar a uma nova cidade decide fugir — e seu destino é uma ilha distante, onde está um jovem dragão à espera de um resgate. Durante essas aventuras, o menino descobre animais ferozes, uma ilha misteriosa e uma amizade inesquecível.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Futebol em Apuros</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e16b4fb0584381821693fc985b1052fcd2c1ab09</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sWoYDNPNZs5MtzPbirXV73tIHrA.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/suqChi6cQ1tspibyQYKkN4qCeAA.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Terror</genre> / 2022 / <rate>6.0</rate> / <aired>2022/09/09</aired> / <duration>4440</duration>
<info>Quatro superfãs de futebol se unem para ajudar seus ídolos a recuperar o talento roubado por um cientista maluco.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Curtas dos Minions 2</title>  <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c163bf93e440aedc8aa43177193d07218510aedd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w220_and_h330_face/c1vDa5Cw1tXLJsdSfvcYkhViET1.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/nZko47PX3RRWzbDGtcj6PPR90By.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Família, Animação</genre> / 2022 / <rate>8.0</rate> / <aired>2022/11/08</aired> / <duration>5180</duration>
<info>Conheça curtas de animação como "Phil’s Dance Party" e "Binky Nelson sem Chupeta" nesta compilação de curtas da mesma produtora da franquia Meu Malvado Favorito.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Wendell & Wild</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97dadf280d1225c6b2baeedaf4a4222f85f2cfcc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tcqmSW5E6t5USgCuKJdKoD3jDSS.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/v3Mc67AUN77h0BR9GymiPs4x96H.jpg''</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Fantasia, Aventura</genre> / 2022 / <rate>7.3</rate> / <aired>2022/10/21</aired> / <duration>6420</duration>
<info>Dois irmãos demoníacos e ardilosos recrutam Kat Elliot, no auge da sua problemática adolescência, para invocá-los até a terra dos vivos. Só que Kat pede algo em troca — algo que os levará para uma aventura brilhante, bizarra e hilária.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> <title>O Mundo de Mia: A Esperança de Centopia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:88af53d6347190a789204546dc2984eacbc6a960</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/czkzXAtaJ09DNvmSGjsIndrXZqa.jpg</thumbnail>
<info>Mia descobre que sua pedra mágica faz parte de uma antiga profecia e embarca em uma emocionante aventura em Centopia. Junto com seus amigos, ela buscará um unicórnio encantado para salvar o reino.</info>
<genre>Animação, Fantasia, Aventura</genre> <aired>2022/05/26</aired> <duration>4920</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Lanterna Verde: Cuidado Com Meu Poder</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:88af53d6347190a789204546dc2984eacbc6a960</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kjfcOlpNZocBB3lbw8KHMPT9Ov4.jpg</thumbnail>
<info>O franco-atirador da Marinha John Stewart está em uma encruzilhada em sua vida, que só é complicada por receber um anel extraterrestre que lhe concede os poderes do Lanterna Verde da Terra. Infelizmente, o anel não vem com instruções, mas vem com bagagem, como uma horda de assassinos interplanetários (Tropa Sinestro) empenhados em eliminar todos os Lanternas Verdes do universo. Agora, com a ajuda do Arqueiro Verde, Adam Strange e Mulher-Gavião, este soldado deve viajar para o coração de uma guerra galáctica Rann/Thanagar e de alguma forma ter sucesso onde todos os outros Lanternas Verdes falharam.</info>
<genre>Animação, Ação, Ficção científica</genre> <aired>2022/07/12</aired> <duration>5280</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Detetive Conan: O Punho da Safira Azul</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:98a96fd613bfd8176e07f9d96c92fd868e9e0318</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nqh6ICoyDPWCIHl8PZkmvrAn3OG.jpg</thumbnail>
<info>O detetive Conan viaja até Cingapura para investigar um horrível assassinato ligado a uma lendária pedra conhecida como o "Punho da Safira Azul" e para impedir Kaito Kid de colocar suas mãos na cobiçada joia.</info>
<genre>Animação, Ação, Drama, Mistério, Comédia</genre> <aired>2019/04/12</aired> <duration>6540</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Garoto Cósmico</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87b8ba73c178bc84268db1919808b2e49ff3e4aa</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fbIxOeh1Kh9dtrIY7lT3WBILSwP.jpg</thumbnail>
<info>Três crianças, Cósmico, Luna e Maninho, vivem em um mundo futurista, onde as vidas são totalmente programadas. Certa noite, enquanto tentam obter pontos para ganhar um bônus na escola, eles se perdem no espaço e descobrem um universo infinito.</info>
<genre>Animação, Ficção científica</genre> <aired>2007/01/01</aired> <duration>4600</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Mortal Kombat Legends: Cegueira Glacial</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c326ab03432cdccc3d4b9d90564cbfd4001ef8a2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xvjCiv1xNlK1kNnoe1nul899vIp.jpg</thumbnail>  <fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/endVnEgUGjibpLaF0yjUX2CWhh4.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ação, Fantasia</genre> / 2022 / <rate>6.7</rate> / <aired>2022/10/09</aired> / <duration>4860</duration>
<info>Determinado a assumir Earthrealm, Kano ataca violentamente cidade após cidade com a ajuda de três mercenários de sangue frio do Black Dragon. Aqueles que não se submetem são aniquilados, mas um jovem não se ajoelha para Kano: Kenshi.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Drifting Home</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45fdf0e5d188e384ebda3c7b26ff46d169471c06</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iNf1wC8cK6e8zgNyuMUqWFT7Din.jpg</thumbnail>
<info>Um grupo de crianças à deriva em um prédio abandonado tenta voltar para casa e embarca em uma jornada de amadurecimento.</info>
<genre>Animação, Drama, Mistério, Fantasia, Família</genre> <aired>2022/09/16</aired> <duration>7200</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Cinderela</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7244b97a5f081b1660abcae5730f2baf3feb2b15</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/Acj5mmoZQ5lKLNpU2y0XQCt5rNb.jpg</thumbnail>
<info>Cinderela vive com sua madrasta, Lady Tremaine, e as duas filhas dela. Obrigada a trabalhar como empregada da casa, ela tem como amigos apenas os animais que a rodeiam. O local em que vive está agitado devido ao baile que será realizado no castelo, o qual contará com a presença do príncipe. Como Lady Tremaine pretende que uma das filhas se case com ele, elas se preparam com requinte para o evento. Cinderela, entretanto, não pode ir. Até que surge a Fada-madrinha, que dá a Cinderela um vestido e condições para que possa ir ao baile em alto estilo. Entretanto há uma condição: Cinderela precisa retornar antes da meia-noite, caso contrário o feitiço será desfeito.</info>
<genre>Família, Fantasia, Animação, Romance</genre> <aired>1950/05/22</aired> <duration>4500</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>A Pequena Sereia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe4c2de3d18c9aec531955fb64a7f7bc50e84ec6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oBFAs9hMdSgHKMvW6VLnh5SOfof.jpg</thumbnail>
<info>Ariel é a filha caçula do Rei Tritão, comandante dos sete mares, que está insatisfeita com sua vida. Ela deseja caminhar entre os humanos para conhecê-los melhor, mas sempre é proibida por seu pai, que considera os humanos como sendo "bárbaros comedores de peixe". Até que ela se apaixona por um jovem príncipe e, no intuito de conhecê-lo, resolve firmar um pacto com Úrsula, a bruxa do reino, que faz com que ela ganhe pernas e se torne uma verdadeira humana. Porém, Úrsula também tem seus planos e eles incluem a conquista do reino de Tritão.</info>
<genre>Animação, Família, Fantasia</genre> <aired>1990/11/30</aired> <duration>4980</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>O Lendário Cão Guerreiro</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7a27ebd345df5001cc0a64f14d549ca09fa7039b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4Ylu4HPjgXvNjWVOSVBrpaoYeof.jpg</thumbnail>
<genre>Família, Comédia, Animação, Ação</genre> 2022 <rate>6.7</rate> <aired>2022/07/14</aired> <duration>5820</duration>
<info>Um cão de caça sem sorte se encontra em uma cidade cheia de gatos que precisam de um herói para defendê-los do plano maligno de um vilão implacável para varrer sua vila do mapa. Com a ajuda de um treinador relutante, o azarão deve assumir o papel de temível samurai e se juntar aos felinos para salvar o dia. O único problema é todos eles odeiam cães.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Jujutsu Kaisen 0</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d687c703bfdea684e647cc94e5189eb736d6b6c9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/3pTwMUEavTzVOh6yLN0aEwR7uSy.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Ação, Fantasia</genre> 2022 <rate>7.9</rate> <aired>2022/04/28</aired> <duration>6300</duration>
<info>O jovem Yuta Okkotsu ganha o controle de um espírito extremamente poderoso, então um grupo de feiticeiros o matriculam na Tokyo Prefectural Jujutsu High School, para ajudá-lo a controlar esse poder e também para ficar de olho nele.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Entergalactic</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d88b94aef9d1c16ed5137dbc4f2d10fe766cc73</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fsgx4kPpvwA0GxDAU9Jwv8pLXRZ.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Comédia, Drama, Música</genre> 2022 <rate>8.0</rate> <aired>2022/09/30</aired> <duration>5520</duration>
<info>O artista Jabari tenta equilibrar amor e sucesso ao se mudar para um apartamento dos sonhos e se apaixonar pela nova vizinha.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Ghost in the Shell: SAC_2045 – Guerra Sustentável</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d64409835e0a8db7e7c432e06b90e74172b103e0</link>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/FQwK51vWYAYK7_2?format=jpg&name=medium</thumbnail>
<genre>Animação, Ação, Ficção</genre> 2022 <rate>6.8</rate> <aired>2022/04/19</aired> <duration>7200</duration>
<info>somos transportados para o ano de 2045, após o mundo ter passado por um desastre econômico que colocou fim ao valor do dinheiro como nossa sociedade o conhecia. Por conta disso, as quatro principais nações do mundo começaram a investir em uma “guerra sustentável” para fazer com que a economia voltasse a girar. Nesta realidade, acompanhamos Motoko, Batou e outros antigos membros da Seção 9 que agora trabalham como capangas para o grupo GHOST. Eles usam suas especialidades em tecnologia e batalha para conseguirem sobreviver enquanto desarmam pontos importantes ao redor do mundo. No entanto, quando uma emergência “pós-humana” aparece e uma conspiração é descoberta, esses habilidosos mercenários precisam se reunir uma vez mais.</info> </item>
-------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Belle</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01854751d310ba48a3e3c4ad9374fcb778f3cdef</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYTI0NmM5Y2EtN2EwNS00N2IzLThmNmItZjQ4YjYwMGQ5ZDZkXkEyXkFqcGdeQXVyMTAyOTE2ODg0._V1_.jpg</thumbnail>
<genre>Animação | Aventura | Drama</genre> 2022 <rate>7.2</rate> <aired>2022/05/10</aired> <duration>7260</duration>
<info>Suzu é uma estudante que era muito ligada à música quando criança, mas deixou de cantar após um grande trauma. Certo dia ela se inscreve na realidade virtual “U” e vira Belle, cantora rapidamente alçada ao posto de estrela global. Quando seu show é interrompido por uma criatura misteriosa, a garota fica intrigada pelo ocorrido e embarca numa aventura investigativa de rumos surpreendentes.​</info></item>
-------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Marmaduke</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:42e08ae1191b04a36725d080784461d543e31892</link>
<thumbnail>https://d1sygdf8atpyev.cloudfront.net/vodu/media/BR/img-marmaduke.jpg</thumbnail>
<genre>Animação | Comédia</genre> 2022 <rate>5.2</rate> <aired>2022/05/06</aired> <duration>5400</duration>
<info>Marmaduke acaba chamando a atenção de um treinador de cachorros renomado, após um vídeo seu arruinando completamente um churrasco se tornar viral. Apesar da bagunça, o treinador fica convencido do potencial que esse cão mal-comportado tem de ser treinado, para se tornar um campeão no show de cães – e acredita ser o único capaz de fazer de Marmaduke um vencedor. No entanto, as coisas começam a se tornar mais desafiadoras para Marmaduke quando ele se depara com o notório Zeus, um rival mais experiente que fará de tudo para que a dupla não leve a medalha para casa. À medida que o vínculo entre Marmaduke e seu treinador se fortalece, os dois percebem o quanto ambos de fato precisam um do outro para vencer.</info></item>
--------------------------------------------------------------------------

<item> <title>Hotel Transilvânia: Transformonstrão</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f45ebc0b828623a3b679a2840cd3e33e635d8a36</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2021/06/E38F2XYX0AE6mGW.jpg</thumbnail>
<info>Quando a misteriosa invenção de Van Helsing, o "Monsterfication Ray", fica confuso, Drac e seus amigos monstros são todos transformados em humanos, e Johnny se torna um monstro. Em seus novos corpos incompativeis, Drac, despojado de seus poderes, e um exuberante Johnny, amando a vida como um monstro, devem se unir e correr pelo mundo para encontrar uma cura antes que seja tarde demais, e antes que eles enlouquecem uns aos outros. Com a ajuda de Mavis e do hilariante e humano Drac Pack, o calor esta em encontrar uma maneira de se trocar de volta antes que suas transformações se tornem permanentes.</info>
<genre>Animação/Aventura/Comedia/Familia/Fantasia/Horror</genre>
</item>
-----------
<item> <title>Stand by Me Doraemon 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1652fc1d253d7377d4c13a03d1161afa07f08b2e</link>
<thumbnail>https://ptanime.com/wp-content/uploads/2020/07/Stand-by-Me-Doraemon-2-anime-movie-3dcg-poster-visual-main-v1.jpg</thumbnail>
<info>A historia do filme e amplamente baseada no filme de 2000 da franquia Doraemon: Obāchan no Omoide/mas adiciona elementos originais/incluindo a historia de amor de Shizuka e Nobita/que tambem estava presente no filme anterior Stand By Me Doraemon.</info>
<genre>Animação/Anime/Comedia/Drama</genre> </item>
---------------------------------------------
<item> <title>O Desejo de Natal de Mickey e Minnie</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:88f72102b779480af1de296bf4480930a527e408</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-desejo-de-natal-de-mickey-e-minnie-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info> Todo Natal/Mickey/Minnie e sua turma comemoram juntos para compartilhar suas tradições. Mas este ano/eles estão em todo o mundo/e e uma corrida louca para chegar em casa a tempo!</info>
<genre>Animação/Aventura</genre>
</item>
-------------
<item> <title>A Galinha Turuleca</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1ca6888d98da0be0a519bfa4ad6facc7a93cb25</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cf3LFFa8BSJvQnPyZhCHmKUpptX.jpg</thumbnail>
<info>Turuleca é uma galinha que não consegue botar ovos/mas tudo muda quando Isabel/que a recebe em sua fazenda/descobre o grande talento de 'Turu' para a música. Porém/um dia Isabel perde a memória após um acidente e é levada para a cidade/e Turuleca acaba em um circo/onde se torna uma estrela.</info>
<genre>Família/Animação/Música/Aventura</genre> <aired>2019/09/21</aired> <duration>4740</duration></item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>DC Liga dos Superpets</title> <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:247c8ef1bc356aab704d76b56fee23adebdc6ded</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sexnQm1YEJMYo7hZgVP1Y6rEyWz.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Ação/Família/Ficção científica/Comédia</genre> 2022 <aired>2022/07/28</aired> <duration>6300</duration>
<info>DC Super Pets acompanha Krypto o Supercão e Superman/amigos inseparáveis/compartilhando os mesmos superpoderes e lutando contra o crime em Metrópolis lado a lado. Quando Superman e o resto da Liga da Justiça são sequestrados/Krypto deve convencer um bando de abrigo - Ace o cão/PB o porco barrigudo/Merton a tartaruga e Chip o esquilo - a dominar seus próprios poderes recém-descobertos e ajudá-lo a resgatar os Super-heróis.</info></item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Constantine: A Casa dos Mistérios</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:47962ab8b789d44f18a46ea09d4ac56b3399d57f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vKhlysJxSWt4lzuC4ScjTuOBHpO.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Ação/Aventura</genre> 2022 <aired>2022/05/06</aired> <duration>1620</duration>
<info>Após reescrever o tempo e impedir que a Guerra de Apokolips aconteça/John Constantine percebe que está preso na Casa dos Mistérios enfrentando um castigo que ainda não entende. Enquanto explora os labirintos da Casa/ele logo encontra Zatanna e muitos amigos/mas esses encontros repetidamente acabam em uma morte brutal para ele. Enquanto enfrenta o ciclo interminável de sua própria morte/o sempre brilhante Constantine começa a desvendar o caminho que o levou a este confinamento infernal.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Fullmetal Alchemist: A Vingança de Scar</title> Animação
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c0439162a9ca545c058190560cffd1d093e6a0b4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qsgF3IyWmNOnYqNtweaqySWpYTz.jpg</thumbnail>
<info>Nesta sequência do primeiro filme/os irmãos Elric encontram o oponente mais difícil até agora: um serial killer com uma grande cicatriz na testa.</info>
<genre>Ação/Aventura/Fantasia</genre> <aired>2022/05/20</aired> <duration>7500</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Snoopy Apresenta: A Escola da Lucy</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:acbb87412b990d168e56c5c2303e20fde1559a07</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ikvLmYOsYjy5qoGS9Lpu092rO6z.jpg</thumbnail>
<info>A turminha dos Peanuts fica nervosa com a escola nova/então Lucy abre uma escola. Em breve/ela descobre que ensinar é mais difícil do que ela pensava e que a mudança pode ser boa.</info>
<genre>Família/Animação</genre> <aired>2022/08/12</aired> <duration>2280</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Minions 2: A Origem de Gru</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b64a027eba2b85f187d0f3a544b0c06e6eac09ed</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tzFAboMUGJKoPQEtlxfxbbYsSWa.jpg</thumbnail>
<genre>Família/Animação/Aventura/Comédia</genre> <rate>7</rate> <aired>2022/06/30</aired> <duration>5220</duration>
<info>A continuação das aventuras dos Minions/sempre em busca de um líder tirânico. Dessa vez/eles ajudam um Gru ainda criança/descobrindo como ser vilão.</info></item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Sem Norte</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9d64751b8f9e7949e8eb46887d96e210bbe16ace</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2SpeGvseXAnpCT1iGLIT4nSWaG7.jpg</thumbnail>
<info>Nesta inspiradora animação/um menino precisa aprender a sobreviver quando sua família é enviada a um campo de prisioneiros políticos na Coreia do Norte. Em suas andanças/ele precisará encontrar sentido em sua existência e talvez escapar.</info>
<genre>Drama/Animação</genre> <aired>2020/06/15</aired> <duration>5640</duration></item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Princesa por Acidente</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a6913d66ca2fbad756e31010867fa50d3055f1b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bzl8Z3PdFQscUI568ZvGb0y5d9U.jpg</thumbnail>
<info>Quando Lia vê o príncipe do reino ser transformado em uma criatura metade galinha metade gato/a pequena órfã promete ajudá-lo a sair dessa em troca de um tesouro. Disfarçada de princesa/começa uma aventura em busca do antídoto mágico.</info>
<genre>Aventura/Animação/Comédia/Família/Fantasia</genre> <aired>2021/08/11</aired> <duration>5340</duration> </item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Lightyear</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd26ec171192f25069fc3c685e73b59dcdee033e</link>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/tqUD26YGjKmFqOJAgbNBah1gX0N.jpg</fanart>
<genre>Animação/Ficção científica/Aventura/Ação/Família</genre> <rate>4.6</rate> <aired>2022/06/16</aired> <duration>6420</duration>
<info>A aventura de ação e ficção científica apresenta a história de origem definitiva de Buzz Lightyear - o herói que inspirou o brinquedo - apresentando o lendário Space Ranger que conquistaria gerações de fãs.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>O Despertar das Tartarugas Ninja: O Filme</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:18b7d29cddc986529bb8fb241b71e2232837c232</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1lJgQ0cTKsU4gVEVkNOc6jEJU0o.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Ação/Aventura/Comédia/Fantasia</genre> <rate></rate> <aired>2022/08/05</aired> <duration>4920</duration>
<info>Os poderes místicos das tartarugas ninja são colocados à prova quando criaturas impiedosas de outro universo tentam instaurar o caos.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item>  <title>Sorte</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cde288af13a3060d718d1b60993395d6a7ca8255</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aeJHkkrDvbXPB25NghNbv5kUBVi.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Aventura/Comédia/Fantasia</genre> <rate>6.3</rate>
<aired>2022/08/05</aired> <duration>5820</duration>
<info>Sam Greenfield é a pessoa mais azarada do mundo! Subitamente ela chega a um lugar nunca visto antes chamado Terra da Sorte e com a ajuda das criaturas mágicas que vivem por lá/ela finalmente poderá mudar o seu destino.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> <title>LEGO Star Wars: Férias de Verão</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16582f3c176cac3d7febdd168d95b665ed7560fa</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/i56VuUUxgDUQB6SzJ9xfW60Rsy1.jpg</thumbnail>
<info>Finn organizou férias surpresa para seus amigos a bordo do Cruzador Estelar mais luxuoso da Galáxia/Halcyon! Mas o plano de Finn rapidamente dá errado quando ele é separado do grupo. Sozinho a bordo do Halcyon/Finn encontra três Espíritos da Força - Obi-Wan Kenobi/Anakin Skywalker e Princesa Leia/que compartilham suas próprias histórias inesperadas de férias que deram errado.</info>
<genre>Aventura/Família/Fantasia/Animação/Comédia</genre>
<aired>2022/08/05</aired>
<duration>2700</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Até os Ratos Merecem o Céu</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76deb0e0dac4bab5bee9a977e59719943b7c3f6a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mHGQgwbunagp0GwvyMJ2QDmkV6d.jpg</thumbnail>
<info>Um filme sobre dois inimigos mortais - um pequeno Ratinho e uma Raposa/que após um infeliz acidente/se encontram no paraíso animal. Eles perdem seus instintos naturais e se tornam melhores amigos. Seu desejo de ficar juntos depois de retornar à Terra se torna realidade/mas eles renascem em papéis opostos. Graças ao poder da amizade eles podem até superar o que parece ser impossível.</info>
<genre>Aventura/Animação/Família/Fantasia</genre>
<aired>2021/10/07</aired>
<duration>5220</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------

<item>
<title>Uma Aventura Lunática</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7fde60c7763bb06595aa4f2468539ab5eb79347d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tB7lTA1JyMj1KoUBkTbwNbfzBgt.jpg</thumbnail>
<info>A fim de salvar sua irmã Anne desaparecida das garras do sinistro Homem Lua/Peter tem que embarcar em uma fantástica jornada para a lua. Logo ele percebe que a história maluca de Anne de falar sobre June Bug Zoomzeman/os incríveis Espíritos da Natureza e o Palácio da Fada da Noite/são mais do que apenas um sonho!</info>
<genre>Animação/Aventura/Família/Fantasia</genre>
<aired>2021/06/24</aired>
<duration>4860</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Liga da Justiça: Trono de Atlantis</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2c21ae0548bb475e4ef0125003d820efb107830b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/t6hcyzdgpGBVlEzizCmg5CWY8Fv.jpg</thumbnail>
<info>Após os eventos de "Liga da Justiça: Guerra”/o Mestre do Oceano e o Arraia Negra declararam guerra contra a superfície em retaliação aos testes com armas realizados pela marinha após a invasão planetária do Senhor de Apokolips/Darkseid. Enquanto isso/a Rainha Atlanna busca pelo seu outro filho/meio-irmão do Mestre do oceano/Arthur Curry/um meio-humano com poderes aquáticos/mas sem o conhecimento de sua linhagem. Mesmo que ele viva com poderes além de sua compreensão/ele percebe os perigos que o cercam e se junta à Liga da Justiça/e junto aos seus novos companheiros ele deve abraçar o seu destino e lutar contra a destruição da Terra.</info>
<genre>Ficção científica/Ação/Animação/Aventura</genre>
<aired>2015/01/27</aired>
<duration>4320</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Scooby-Doo e Kiss: O Mistério do Rock and Rol</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:610b3163864e312ac22c8bbf9a7f93acea6cddca</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dubNbVmMmE9vULPA5CZokqUJ0o6.jpg</thumbnail>
<info>A Mistérios S.A. é convocada para uma missão muito especial: a famosa banda de rock Kiss pede a ajuda de Scooby-Doo/Salsicha/Velma/Fred e Dafne para impedir uma bruxa/que interrompeu um grande show de Halloween do grupo e quer invocar o monstro "Destroyer".</info>
<genre>Família/Animação/Comédia</genre>
<aired>2016/11/08</aired>
<duration>4740</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------

<item> <title>A Fera do Mar</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae72f3f0993977ce77a343fc41450760096223f4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ynHncD1HQZEQA2r747uv3eL3XDY.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Aventura/Família/Fantasia</genre> 2022 <rate>7.4</rate> <aired>2022/06/24</aired> <duration>6900</duration>
<info>A vida de um caçador de monstros marinhos vira de cabeça para baixo depois que uma menina se esconde em seu navio.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Bob's Burger: O Filme</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d8d1da3640dbee55c08d64ff0da7cdde9a9b8bb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h4NtdQn1Gm6wNLZDcCuasVPv3Oh.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Aventura/Comédia</genre> 2022 <rate>7.1</rate> <rated>12</rated> <aired>2022/05/27</aired> <duration>6120</duration>
<info>Um cano rompido cria um buraco em frente ao Bob's Burgers/bloqueando a entrada e arruinando os planos de um verão bem-sucedido. Enquanto Bob e Linda lutam para manter o negócio/as crianças tentam resolver um mistério que pode salvar o restaurante da família. Os perigos aumentam/e eles se ajudam/lutando para voltar para trás do balcão.</info></item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> <title>South Park: Guerras do Streaming</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f266cd0974f735cbd0eb06d93a46fe8c730a2253</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzc0MjZkMTUtNWQxNC00Nzk1LTkzZDktOWY3ZGExMWIxOTg0XkEyXkFqcGdeQXVyMTM1MTE1NDMx._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Comédia</genre> 2022 <rate>7.0</rate> <aired>2022/06/01</aired> <duration>2880</duration>
<info>Em “South Park: Guerras do Streaming”/Cartman enfrenta sua mãe numa briga de chantagem emocional enquanto se desenrola um conflito épico que ameaça a existência de South Park.</info></item>
-----------------------------------------------------------------------
<item> <title>South Park: Guerras do Streaming Parte 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ab98fac8a52acd04baf184e76df2a7a38286e87</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cqWXH5rYHTD32I5RY6pHR828BrO.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Comédia</genre> 2022 <rate>6.4</rate> <aired>2022/07/14</aired> <duration>3120</duration>
<info>Uma seca deixa a cidade de South Park à beira de um desastre.</info> </item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> 
<title>Beavis e Butt-Head: Detonam o Universo</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61f6a680112166fd5767273f96155f644c6cfaaf</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rVKMA2j8m8hWgsDyXOllXp8DsWI.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Comédia/Ficção científica</genre>
<rate>7.0</rate>
<aired>2022/07/14</aired>
<duration>5160</duration>
<info>Beavis e Butt-head vão em uma missão de ônibus espacial em 1998/caem em um buraco negro e ressurgem na Terra em 2022/onde são perseguidos pela NSA e duas versões altamente inteligentes deles mesmos.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> 
<title>Flee: Nenhum Lugar Para Chamar de Lar</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2cd7f2fbc6d816e4e3d103313e508c7b9506cf30</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eIaG0veFgAxOy9iMRohPItTmscO.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário/Animação</genre>
2022
<rate>7.9</rate>
<aired>2022/04/21</aired>
<duration>5340</duration>
<info>O documentário animado nos apresenta Amin Nawabi (pseudônimo)/um intelectual altamente graduado de 36 anos/luta com um segredo doloroso que manteve escondido por vinte anos e que ameaça desestabilizar a vida que construiu para si e para o futuro marido. Recontada pelo diretor Jonas Poher Rasmussen/seu amigo próximo/a história extraordinária da viagem feita por Amin na infância/como refugiado afegão/vem à luz pela primeira vez. História de autodescoberta/a animação mostra que só quem confronta o passado pode criar um futuro/e só quem para de fugir de si mesmo descobre o verdadeiro significado de ter um lar.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------

<item>
<title>Tom & Jerry: O Quebra-Nozes</title>
<link>https://animezey.xyz/0:/Desenhos/Tom%20e%20Jerry/Filmes/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Quebra-Nozes%20-%20O%20Filme%20(2007)/[Troidex]%20Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Quebra-Nozes%20-%20O%20Filme%20(2007)%20[HMAX_WEB-DL_1080p_H264_Dual].mkv</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rdvXemWx3LuIQ0c2UMk4dQJ9KJ2.jpg</thumbnail>
<info>Em um teatro vazio/depois de ter assistido o balé/Jerry deseja uma chance de se apresentar e/por mágica/seu sonho vira realidade: é transportado para o mundo encantado do quebra-nozes e dos brinquedos falantes. Depois de Tom ver o reino os gatos dominam o reino de Jerry/Tuffy e a bailarina. E então Tom lança Jerry,Paulie e a Nelly num canhão. Mas como a magia é frágil/eles abriram muitos portais mágicos mandaram os três para o Ártico. E depois de Jerry e Paulie descobriram que Nelly só fala quando alguém puxa sua corda. Nelly dá a ideia de procurar o Criador de Brinquedos para ajudá-los. Fazendo com que eles passem por muitos locais diferentes.</info>
<genre>Animação/Família/Comédia</genre>
<aired>2007/10/02</aired>
<duration>2760</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Tom & Jerry: O Anel Mágico</title>
<link>https://animezey.xyz/0:/Filmes/Anima%C3%A7%C3%A3o%20ocidental/Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Anel%20M%C3%A1gico%20(2002)/[HBO%20Max]%20Tom%20e%20Jerry%20-%20O%20Anel%20M%C3%A1gico%20(2002)%20[WEB-DL%201080p][Dual%20%C3%81udio].mkv</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b7j2a9nuGRIpnxTFz44cqPFVJ9t.jpg</thumbnail>
<info>Produção inédita nos cinemas/mostra uma aventura da dupla mais famosa dos desenhos animados numa época distante/onde um poderoso anel mágico é a chave para um poder que pode ajudar o mundo e também colocá-lo à beira da destruição.</info>
<genre>Família/Animação/Fantasia/Comédia/Ação</genre>
<aired>2011/11/12</aired>
<duration>3720</duration>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------
<item> 
<title>Piu-Piu dá a Volta ao Mundo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ae63a5f1dffd2a0540b9d9087405f15aeadf4da</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uN5eJDFF5VuL8IuPVUdjI3Oe9Yd.jpg</thumbnail>
<genre>animação</genre>
<aired>2000/12/09</aired>
<duration>4320</duration>
<info>Vovó aposta com um rico senhor chamado coronel Rimfire que seu canarinho/Piu-Piu/é mais inteligente que qualquer gato. Para isso Piu-Piu terá que dar a volta ao mundo em 80 dias/visitando países e colecionando “vistos” com as patas dos gatos.</info>
</item>


<item>
<title>As Aventuras de Gulliver</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f5e209c4cdd8636ec4404b6af90d9d07634950e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/hEOsByOxmcY5VexXTwqLs9fygYA.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Aventura</genre>
<aired>2021/02/03</aired>
2021
<duration>5400</duration>
<info>Em As Aventuras de Gulliver/um viajante e aventureiro é convidado pelo rei a retornar a Lilliput/cidade que salvou da tropa inimiga do reino Blefuscu. Mas ao chegar/o pobre Gulliver é recebido com indignação/pânico e desespero pela multidão/já que o rei disse que o lendário Gigante Gulliver era o convidado. O que ninguém sabe é que o viajante realmente é o “lendário Gulliver”/mas apenas foi decretado como gigante. Acreditando que esperava um grande guerreiro/a população construiu instalações gigantescas para acomodar o convidado/e que não serão usadas/já que o “gigante fraude” é uma pessoa comum (e de mesma estatura que o resto). Furioso/o rei pede a execução de Gulliver/mas não contava com o fato de que a cidade inimiga Blefuscu se prepararia novamente para atacar Lilliput. Agora/Gulliver terá dois desafios: escapar da execução e salvar a cidade de Lilliput da terrível aramada de Blefusco mais uma vez.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------


<item>
<title>Frangoelho e o Hamster das Trevas</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:148963f56a9cb22bf148766d417c991db08e06bc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aIzqgCqKh69G95HDB9LWTLnLT8H.jpg</thumbnail>
<genre>Animação | Comédia</genre>
<aired>2022/02/16</aired>
2022
<duration>5460</duration>
<info>Um jovem e corajoso explorador se une a dois amigos de confiança para encontrar um artefato mágico antes que seu tio ganancioso coloque as patas nele.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>9 Satra: A Lenda do Muay Thai</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f8db13a1fac985b853f7ba3af4b6caead5920571</link>
<thumbnail>https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTozoylBNmIHYnQBrwVkGBcXefpSSbFEqZpc-Efr3uAb-cYetF1NUWpEFVaMCpb70GchTou4YM3KoSfXmhhFU-15tDed40_TTCwaxfddDJpm8m0nNGwjnaujDJ4REvy1h9SBKyN9V11aFnWsU4LQlRXYPP-8AYdY0iTG7s3cPttJF53eS-M79jjioXmQ/s350/9%20Satra%20-%20A%20Lenda%20do%20Muay%20Thai.jpg</thumbnail>
<genre>Animação | Ação | Aventura</genre>
<aired>2018/01/11</aired>
2019
<duration>6360</duration>
<info>9 Satra: A Lenda do Muay Thai Torrent (2018) BluRay 1080p Dual Áudio/Como última esperança de seu pai/Ott terá que retomar a cidade de Ramthep. O garoto treinou a arte marcial do Muay Thai/para a missão de entregar 9 Satra/uma arma sagrada/para o príncipe de Ramthep. Quando Ott começa sua jornada/para a cidade de Ramthep/ele se torna amigo de uma garota pirata chamada Xiaolan/uma espécie de Red Asura/e Va-ta/o príncipe dos macacos.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------

<item>
<title>Coração de Fogo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72d644378c3ba26418ff866925d6cbcc18e57473</link>
<thumbnail>https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiDikNI-y8IY_B_mCwl4gAe5Jk1M9JV2Rpv1GrngJohVwKu6PsLtWkq5tYoC-vBMdBp6qgk2frz1hnbhiBeDtNRD2Kp9vv5nrtm_4zQmzSdIVrMT2oFDV0umkma7nGCroQB0NlbDmwsciNu6UdCWD9UZ_F_cpSOAZA4IgrR9KkLaTymXlue-kaSp1iXAA/s350/Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Fogo.jpg</thumbnail>
<genre>Animação | Comédia</genre>
<aired>2022/05/15</aired>
2022
<duration>5520</duration>
<info>Em Coração de Fogo/acompanhamos Georgia Nolan/uma adolescente de 16 anos que sonha em ser uma bombeira/reconhecendo o ambiente majoritariamente dominado por homens/a garota possui um forte desejo de pioneirismo. Quando um misterioso incendiário começa a aterrorizar a cidade e sequestrar bombeiros de Nova York/o pai de Georgia/Shawn/é convocado pelo prefeito a deixar a aposentadoria e liderar a investigação dos desaparecimentos. Desesperada para ajudar seu pai/Georgia se disfarça como um jovem chamado “Joe” e se junta a um pequeno grupo de bombeiros desajustados que tentam parar o incendiário. Nessa aventura/a adolescente irá testar sua coragem e persistência/para alcançar seu sonho/proteger sua família/e combater o mal que assola sua comunidade.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Tico e Teco: Defensores da Lei</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1bf3132b8a30907be17a841e1f00dcb085c3beaf</link>
<thumbnail>https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh10dwust8oU9qsywrLeJZwvv1js0pLcneC0VlZJrJ3wphYoWehXBXWWiIVJqpm9IA-hbHNQECNMNgJbiaYW0sdDqNkpdoFkGA5X-0T6NgsZndUW4PCQsldEiOYkAZ8WL0LkfUHc0_rs5RzSaGTzmjh7Vw5JlII7SM28QGRWrnLMcpDNPXPz-E2_gSFNQ/s350/Tico%20e%20Teco%20-%20Defensores%20da%20Lei.jpg</thumbnail>
<genre>Animação | Comédia</genre>
<aired>2022/05/16</aired>
2022
<duration>5760</duration>
<info>O Tico e o Teco estão vivendo entre animações e humanos na Los Angeles dos dias atuais/mas suas vidas estão bem diferentes agora. Já faz décadas que a série de sucesso deles foi cancelada/e os antigos amigos seguiram caminhos diferentes. Então/quando um antigo membro do elenco desaparece misteriosamente/eles precisam assumir suas personas de Defensores da Lei para salvar seu amigo.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------


<item>
<title>Os Caras Malvados</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4adb762cd4821adeb1744f6b90ac86811888973f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/syKg3OmdtSYmkA7nNdtPUYdSFGL.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Comédia/Ação/Família/Crime</genre>
<aired>2022/03/17</aired>
2022
<duration>6000</duration>
<info>Nunca houve cinco amigos tão infames quanto Os Caras Malvados – o arrojado batedor de carteiras Sr. Wolf/o arrombador de cofres Mr. Snake/o mestre do disfarce do frio Sr. Shark/o “músculo” curto do Sr. Piranha e a especialista em hacker de língua afiada Sra. Tarantula/também conhecido como “Webs”.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Tarsilinha</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2206477538b2daebe0c7d74e45ee4835d1c8dac8</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/tarsilinha-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Nacional</genre>
<aired>2022/03/17</aired>
2022
<duration>5580</duration>
<info>Animação com a menina Tarsila do Amaral (Tarsilinha) passeando nas suas obras de arte. A trilha sonora foi feita pelo Zeca Baleiro.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Bubble</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3f6c0f08f8ca14f5d8797e2598b323cfb2492f00</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/bubble-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Ação/Animação/Anime/Aventura</genre>
<aired>2022/05/13</aired>
2022
<duration>6000</duration>
<info>Quero dizer/o que posso dizer que este foi um filme absolutamente incrível de Wit. Em uma Tóquio abandonada e repleta de bolhas e anormalidades gravitacionais/um jovem talentoso e uma garota misteriosa têm um encontro fatídico.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item> <title>Apollo 10 e Meio Aventura na Era Espacial</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab99c2a07d5aeb0e559addaec1de75c380332134</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2OkOOZN5aGj7LjbRdHazGPfGejJ.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Ficção Científica/Aventura</genre>
<aired>2022/04/05</aired>
<duration>5880</duration>
<info>Um homem relembra o ano de 1969 em Houston/quando ele tinha apenas 10 anos/construindo um relato nostálgico e fantástico da viagem à Lua.</info>
</item>


<item>
<title>Companhia das Focas</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7047a0b4ad72a589a7e5b04c63b0df5470fde66f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/swLTLv0IcmXTLF0BzjYd8W9mcD4.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família/Comédia</genre>
<aired>2021/10/13</aired>
2021
<duration>5880</duration>
<info>A destemida foca Quinn monta um esquadrão de recrutas desajustados para enfrentar tubarões ferozes com dentes afiados e recuperar o mar aberto.</info>
</item>

<item>
<title>Próxima Parada Lar Doce Lar</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:025d97a9002fb4d26257426cb39c8c994d219e96</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9TtAmtq6iJfzh6qG4euG6eoUQDm.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Aventura/Comédia/Família</genre>
<aired>2021/12/13</aired>
2021
<duration>5520</duration>
<info> Eles são perigosamente fofos! A caçada começa quando um grupo de animaizinhos letais (e um coala-celebridade chamado Pelúcio) escapa do parque onde vivem na Austrália e tentam voltar para seu lar.</info>
</item>

<item>
<title>Miraculous em Xangai, a Lenda de Ladydragon</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ebcc51822b8e21588e702f46f839d183ced9b88c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qStibJTjjgriA7nqrA1LVCeNMIu.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Comédia/Família/Aventura</genre>
<aired>2021/04/16</aired>
2021
<duration>3120</duration>
<info>Logo que chega a Xangai para visitar um tio/Ladybug tem a bolsa roubada com Tikki dentro. Na tentativa de recuperá-lo/ela descobre que Gabriel Agreste também está na cidade em busca de um poderoso artefato.</info>
</item>

<item>
<title>Nezha: O Renascer de um Deus</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a16e9d75aa651a9baf71d80a518c7fe486c06d3e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/suoAUkRys9B6LEpHNzVxKhxgLfY.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Ação/Fantasia</genre>
<aired>2022/04/01</aired>
2022
<duration>6960</duration>
<info>Nezha/um fã de corridas que ganha a vida como entregador/encontra velhos inimigos e precisa redescobrir seus poderes para proteger a família e os amigos.</info>
</item>

<item>
<title>Capitão Dentes de Sabre e o Diamante Mágico</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0df59c74098bf050a67e1c3b7157984cc27b3464</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mhxWyLscNxa2cSIkr3OzCA0QKKV.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família</genre>
<aired>2019/09/27</aired>
2019
<duration>4860</duration>
<info>Para evitar que o Diamante Mágico caia nas mãos de Maga Kahn/um poderoso mago/Marco/Pinky e Verônica enfrentarão o Capitão Dentes de Sabre e o exército de Kahn nesta aventura recheada de perigos/ação e muita diversão. Todos a bordo!</info>
</item>

<item>
<title>LEGO Marvel Super-Heróis Sobrecarga Máxima</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af73f3ce010a4a66c1713168a09978b95b426f67</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3M9bnOwso1RgoUSJEtqfRfmfVtR.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Ação/Comédia</genre> <aired>2013/04/17</aired> <duration>1320</duration>
</item>

<item>
<title>Animais em Apuros</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:884bbf6501da85363c8c389ad00b7729b8266233</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kiz3KNsePwMi9A5CYCkID6hi0C4.jpg</thumbnail>
<genre>Animação/Família</genre>
<aired>2018/05/25</aired> <duration>4500</duration>
<info> Alienígenas chegam à Terra com o objetivo de abduzir espécies para um zoológico espacial. O castor Bob e o gato Max decidem/então/partir em uma aventura muito maluca para socorrer seus amigos.</info>
</item>


<item>
<title>Ben 10: Corrida Contra o Tempo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76054e61db962b53b3e5f9b3556731c6d60c9069</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zTdYoROAO5T8IsUodUgrnceT3Y1.jpg</thumbnail>
<genre>Família/Ficção Científica</genre>
<aired>2007/11/21</aired> <duration>4020</duration>
<info> Ben 10: Race Against Time (Ben 10: A Corrida Contra o Tempo no Brasil)/é um filme com o estilo live-action (com atores reais) baseado no desenho animado estadunidense Ben 10. A estréia no Brasil foi em 5 de setembro de 2008. Após Ben voltar das férias de verão/um vilão/Eon/invade e aterroriza Bellwood. Após saber que Eon precisa do omnitrix para libertar os Chronians (os restantes da espécie dele)/Ben tem que derrotar Eon e impedi-lo de liderar uma invasão ao planeta Terra.</info>
</item>

<item>
<title>Ben 10: Invasão Alienígena</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af08fdb07ff66cc3151b4d20e887b002827f9f45</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/x7svJOicqZn6ANRceIZM4IbReUf.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura</genre>
<aired>2009/12/01</aired> <duration>5400</duration>
<info>A Terra está sofrendo com a invasão de um misterioso enxame alien (Alien Swarm). É hora do herói Ben Tennyson salvar o dia usando seus poderes especiais para combater a invasão. A batalha dos encanadores contra os invasores alienígenas será intensa e exigirá todo empenho da equipe liderada por Ben10/que deve usar seu relógio Omnitrix e evitar que a tecnologia alien seja vendida livremente em nosso mundo.</info>
</item>

<item> <title>O Rei Leao 2: O Reino de Simba</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b3ce47f3c94cd7b2b9283c621f7e2112e5c60321</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2j5JYBIm5cGyfpWc7xtE02jjUiv.jpg</thumbnail>
<info> Kiara e a filhote de Simba e Nala. A pequena leoa tem um espirito livre e aventureiro. Um dia, ela resolve passear para alem dos limites do territorio de seu pai e encontra os descendentes do malefico Scar. Um dos descendentes do algoz de Mufasa e Kovu, que se torna um grande amigo de Kiara. Entretanto, o amor entre os dois leoezinhos ira reacender uma rivalidade historica.</info></item> 

<item> <title>Alice no Pais das Maravilhas</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e13fa51f793c20c96061324d92fa68fe9b836e5c</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mxcgH748dwHXui80dLLHSwtL41N.jpg</thumbnail>
<info> Alice e uma garota curiosa e cansada da monotonia de sua vida. Um dia, ao seguir o apressado e misterioso Coelho Branco ate uma toca, ela acaba entrando no Pais das Maravilhas. La, ela conhece diversos seres incriveis, como o peculiar Chapeleiro Maluco, o misterioso Mestre Gato, a Lagarta e a tirana Rainha de Copas.</info></item> 

<item> <title>Irmao Urso </title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87dfe3fa566aad3b058555241c6b92f770ac8f4d</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fIzn6W7znipa9YcPMr5arsMm2UP.jpg</thumbnail>
<info>Em busca de vingança por seu pai ter sido morto por um urso, o indio Kenai acaba sendo amaldiçoado pelos espiritos da floresta e e transformado em um urso. Obrigado a viver sob a nova pele, ele começa a ver a realidade sob a otica dos animais. Logo faz amizade com outro urso, Koda, mas se vê em apuros quando seu proprio irmao começa a caça-lo.</info></item> 

<item> <title>Mogli, o Menino Lobo</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:922476e9f8c5bd367012833bc4da9acc1b877f98</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ikqAxUAEH4BloLjVgR8MWNX3qtU.jpg</thumbnail>
<info> Mogli, um garoto criado por lobos e que vive na selva, e convencido pelo seu amigo Baguera, uma velha e esperta pantera, a buscar segurança no mundo dos homens. Mas Mogli, resistindo à ideia de seu amigo, resolve seguir a filosofia do urso Balu, que gosta de curtir a vida e ser feliz, fazendo o que gosta. Juntos, dao inicio a uma grande jornada em direçao à civilizaçao e encontram no meio do caminho um orangotango maluco, uma cobra com poder de hipnotizar e Shere Khan, um tigre ameaçador.</info></item> 

<item> <title>Minusculos 2: O Filme</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0496d414a058b50743184602a14b2363428cc8c8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s7sEHhg2a4aw1bkoZlb2sjtGy1q.jpg</thumbnail>
<info> Na unidade de condicionamento de uma pequena fabrica de castanha de caju em uma pequena e pacata vila rural, enquanto o inverno se instala lentamente, uma jovem joaninha fica presa por acidente em uma caixa de papelao enviada para o Caribe. Seus pais partem para o arquipelago do paraiso para encontrar seu filho e liberta-lo. Quando finalmente chega la, nosso heroi se vê encarregado de uma dupla missao: encontrar seus filhos e salvar a casa de seus novos amigos joaninhas do Caribe, ameaçados por um canteiro de obras humano. Felizmente nosso heroi podera contar com seu amigo a formiga preta que voa para o resgate do outro lado do mundo.</info></item> 

<item> <title>O Homem das Cavernas</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd3b3632593a6d75b45a9ccd2a4138ed3ac2fb71</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/o8dMhhcO92QhGlMy7eROcZjjphJ.jpg</thumbnail>
<info> Nos tempos em que os dinossauros e mamutes ainda percorriam a face da terra, um corajoso homem das cavernas une sua tribo contra um inimigo poderoso da Idade do Bronze para tentar vencê-lo em uma grande batalha.</info></item> 

<item> <title>Astro Kid</title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7df7ad908b6eadb6a070450e6416ec74afbadca1</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2WjImKh2iXGFRuteLzXU782MJ6l.jpg</thumbnail>
<info>O jovem Willy se perde de seus pais depois que a nave espacial deles e destruida por uma chuva de meteoros. Sua capsula aterriza em um planeta selvagem e inexplorado, e Willy deve aprender a sobreviver nele. Graças à ajuda de Buck, um robô de sobrevivência, ele espera ate a chegada da missao de resgate enquanto descobre a fauna, a flora e tambem os perigos do planeta com seu novo amigo alienigena, Flash.</info></item> 

<item><title>O Que Sera de Nozes? </title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2776686a68f6c231b148b60c953387d5dd123fb4</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dUI6MXKdyrK4cEgGx1bk6Oq7bCm.jpg</thumbnail>
<info> Quando o teimoso esquilo Surly e expulso de um parque na cidade grande, ele precisa encontrar outras maneiras de sobreviver. Mas o lugar dos seus sonhos esta muito perto dele: trata-se de Maury’s Nut Store, uma loja repleta de nozes, castanhas, amêndoas… Surly reune os amigos e bola um plano para invadir o lugar e roubar toda a comida para suportar o inverno.</info></item> 

<item><title>Encantado </title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4e382c0d3d29a4395b55b5824e53de0770623423</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3r4IXWsSCgNrONPn9RV99SpDsZP.jpg</thumbnail>
<info> Três princesas de contos de fadas se veem noivas do mesmo homem: o Principe Encantado</info></item> 

<item> <title>As Aventuras do Capitao Cueca: O Filme </title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57847de2d5f71fccff490ec2d43f6541dbc469f1</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wKkfJQSijg4Ur35AGtgbBhcozCF.jpg</thumbnail>
<info>Jorge e Haroldo sao amigos inseparaveis, tanto no colegio quanto na casa na arvore que mantem juntos, onde se dedicam a escrever historias em quadrinhos do Capitao Cueca, super-heroi por eles inventado. Ambos adoram se divertir na base de pegadinhas, especialmente em relaçao aos professores e ao rabugento diretor Krupp. Quando sao ameaçados de serem separados de turma, Jorge usa um anel hipnotico contra o diretor, que faz com que ele obedeça a todas as suas ordens. É quando a dupla tem a ideia de transforma-lo no proprio Capitao Cueca.</info></item> 

<item> <title>Superman: O Homem do Amanha </title> <genre>Animação</genre> / <aired></aired>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb3ceb879ff24b9ebfc6f89d3b5ace5da4b7f4ba</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dqK0aiv6Fb3lIO2L8LRmv2Bb39t.jpg</thumbnail>
<info> É o inicio de uma nova era de herois, e Metropolis acaba de conhecer o primeiro. Mas como o estagiario do Daily Planet Clark Kent – trabalhando ao lado da reporter Lois Lane – secretamente exerce seus poderes alienigenas de voo, super-força e visao de raio-x na batalha para sempre, ha problemas ainda maiores no horizonte.</info></item> 





<item>
<title>[B][COLOR yellow]MAIS FILMES EM BREVE...[/COLOR][/B]</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/H59fOie0WMk/maxresdefault.jpg</thumbnail>
<info></info>
</item>  

</items>
